{
  "Farm": "파밍",
  "Exchange": "교환",
  "Docs": "문서",
  "Voting": "투표",
  "Lottery": "로터리",
  "Connect Wallet": "지갑 연결",
  "Blog": "블로그",
  "Earn": "획득",
  "%asset% Earned": "획득한 %asset%",
  "Coming Soon": "곧 제공 예정",
  "APY": "APY",
  "View on BscScan": "BscScan에서 보기",
  "Finished": "완료됨",
  "Project Site": "프로젝트 사이트",
  "See Token Info": "토큰 정보 보기",
  "Total": "합계",
  "End": "종료",
  "View Project Site": "프로젝트 사이트 보기",
  "%num% CAKE": "%num% CAKE",
  "View your tickets": "내 티켓 보기",
  "StableSwap": "StableSwap",
  "Stake as": "다음으로 스테이킹",
  "Close": "닫기",
  "Merkl Rewards": "Merkl 리워드",
  "Your withdrawal request might take 7 days.": "인출 요청은 7일이 소요될 수 있습니다.",
  "Withdrawal Request Submitted!": "인출 요청이 제출되었습니다!",
  "Request Withdraw Amount": "인출 금액 요청",
  "Request": "요청",
  "Claiming...": "클레임 중...",
  "Claim Requested %amount% %symbol%": "요청한 %amount% %symbol% 클레임",
  "Pending Withdraw": "인출 대기 중",
  "Number of requests": "요청 수",
  "Merkl Rewards are claimed": "Merkl 리워드가 클레임되었습니다",
  "Learn more about Merkl": "Merkl에 대해 자세히 알아보세요",
  "Learn more": "자세히 알아보기",
  "Withdrawal request will take at least 7 days": "인출 요청은 7일 이상 소요됩니다",
  "Date of latest request": "최근 요청 날짜",
  "Boosted": "부스팅됨",
  "Increase": "증가",
  "Est. APR": "예상 APR",
  "Claimable Amount": "클레임 가능 금액",
  "The yield booster multiplier will be updated based on the latest staking conditions.": "일드 부스터 승수는 최신 스테이킹 조건에 따라 업데이트됩니다.",
  "CAKE has been harvested to the farm booster contract and will be automatically sent to your wallet upon the next harvest.": "CAKE는 팜 부스터 계약으로 수확되었으며 다음 수확 때 자동으로 지갑에 전송됩니다.",
  "Connect wallet to activate yield booster": "일드 부스터를 활성화하려면 지갑 연결",
  "Boost": "부스트",
  "Continue Staking": "스테이킹 계속하기",
  "Active": "활성",
  "Successfully submitted!": "제출 성공!",
  "Stake Amount": "스테이킹 금액",
  "Position Details": "포지션 세부 정보",
  "APR:": "APR:",
  "Stake Periods:": "스테이킹 기간:",
  "Total Staked:": "총 스테이킹 금액:",
  "Simple Staking": "단순 스테이킹",
  "Pending Withdrawal Amount": "대기 중인 인출 금액",
  "Position Overview": "포지션 개요",
  "Duration": "기간",
  "days": "일",
  "Your harvest request has been submitted.": "수확 요청이 제출되었습니다.",
  "Ended": "종료됨",
  "Single-Sided Simple Earn Staking": "싱글 사이드 단순 획득 스테이킹",
  "No rewards are credited for early withdrawal, and commission is required": "조기 인출 시 리워드가 적립되지 않으며 커미션이 부과됩니다",
  "View Position": "포지션 보기",
  "Yield booster available": "일드 부스터 사용 가능",
  "Unset other boosters to activate": "활성화할 다른 부스터 설정 취소",
  "Migrate": "마이그레이션",
  "List of your liquidity positions": "유동성 포지션 목록",
  "Booster Available": "부스터 사용 가능",
  "Max": "최대",
  "Cancel": "취소",
  "Confirm": "확인",
  "Warning": "경고",
  "I understand": "이해함",
  "Claim prizes": "상금 클레임",
  "Enable CAKE": "CAKE 활성화",
  "IFO: Initial Farm Offerings": "IFO: 초기 팜 오퍼링",
  "Buy new tokens launching on BNB Smart Chain": "BNB Smart Chain에서 출시되는 새로운 토큰 구입",
  "Community": "커뮤니티",
  "Core": "코어",
  "Collect Winnings": "당첨금 수집",
  "Buy Tickets": "티켓 구입",
  "Harvest": "수확",
  "PancakeSwap": "PancakeSwap",
  "For Sale": "판매",
  "CAKE to burn:": "소각할 CAKE:",
  "Unstake": "언스테이킹",
  "Read more": "자세히 보기",
  "You will receive": "수령",
  "Details": "세부 정보",
  "Home": "홈",
  "Trade": "거래",
  "Farms": "팜",
  "Pools": "풀",
  "NFT": "NFT",
  "Fixed-staking Ends": "고정 스테이킹 종료:",
  "Restake period ends on": "리스테이킹 기간 종료:",
  "Claim Reward & Restake": "리워드 클레임 및 리스테이킹",
  "Stake Duration": "스테이킹 기간",
  "Staked Position": "스테이킹된 포지션",
  "Locked Cake Boost": "잠긴 Cake 부스트",
  "Stake Period Ends": "스테이킹 기간 종료:",
  "Projected Return": "예상 결과",
  "Restake": "리스테이킹",
  "Claim Reward": "리워드 클레임",
  "Claimed amount will be sent to your wallet": "클레임한 금액이 지갑으로 전송됩니다",
  "Restaking": "리스테이킹",
  "Fixed Staking Ends On": "고정 스테이킹 종료:",
  "Confirm Claim & Restake": "클레임 확인 및 리스테이킹",
  "Adding stake to the position will restart the lock and withdrawal period.": "포지션에 스테이킹을 추가하면 잠금 및 인출 기간이 다시 시작됩니다.",
  "Stake Period": "스테이킹 기간",
  "Reward": "리워드",
  "Est. Reward": "예상 리워드",
  "Unstake Overview": "언스테이킹 개요",
  "for early withdrawal": "조기 인출용",
  "You will get": "받을 금액:",
  "Unstaked Amount": "언스테이킹 금액",
  "Reward Amount": "리워드 금액",
  "%lockPeriod% days": "%lockPeriod%일",
  "Stake & Earn": "스테이킹 및 획득",
  "Stake Periods": "스테이킹 기간",
  "Staked Amount": "스테이킹된 금액",
  "Click here for more information": "자세한 내용을 보려면 여기를 클릭하세요",
  "Funds will not be available for withdrawal for the first %days% days, and subsequently an early withdrawal fee will be applied if amount is unstaked before locked period is up. ": "처음 %days%일 동안은 자금을 인출할 수 없으며, 이후에 잠금 기간이 끝나기 전에 언스테이킹하는 경우 조기 인출 수수료가 적용됩니다. ",
  "Your funds have been restaked in the pool": "자금이 풀에 리스테이킹되었습니다",
  "This collection has been inactived for a while. Trade at your own risk.": "이 컬렉션은 한동안 비활성화되었습니다. 거래 시, 그 책임은 사용자에게 있습니다.",
  "Info": "정보",
  "IFO": "IFO",
  "More": "자세히",
  "Liquidity": "유동성",
  "Overview": "개요",
  "Pairs": "쌍",
  "Pair": "쌍",
  "Dual": "듀얼",
  "In Wallet": "지갑",
  "Loading...": "로드 중...",
  "APR": "APR",
  "APR (incl. LP rewards)": "APR(LP 리워드 포함)",
  "Search": "검색",
  "History": "기록",
  "Burned": "소각",
  "Prize Pot": "상금 포트",
  "Winning Tickets": "당첨 티켓",
  "Enable Contract": "계약 활성화",
  "%asset% staked": "%asset% 스테이킹됨",
  "Total Value Locked": "잠긴 가치 합계",
  "Profile Setup": "프로필 설정",
  "Get Starter Collectible": "스타터 수집품 얻기",
  "Set Profile Picture": "프로필 사진 설정",
  "Join Team": "팀에 가입",
  "Set Name": "이름 설정",
  "This starter will also become your first profile picture.": "또한 이 스타터는 첫 번째 프로필 사진이 됩니다.",
  "Choose your Starter!": "스타터를 선택하세요!",
  "Choose wisely: you can only ever make one starter collectible!": "현명하게 선택하세요: 하나의 스타터 수집품만 얻을 수 있습니다!",
  "Next Step": "다음 단계",
  "Confirming": "확인 중",
  "Enabled": "활성화됨",
  "Insufficient CAKE balance": "CAKE 잔액 부족",
  "Choose collectible": "수집품 선택",
  "Choose a profile picture from the eligible collectibles (NFT) in your wallet, shown below.": "아래에 표시된, 지갑의 적용 가능한 수집품(NFT)에서 프로필 사진을 선택하세요.",
  "Only approved Pancake Collectibles can be used.": "승인된 Pancake 수집품만 사용 가능합니다.",
  "Allow collectible to be locked": "수집품 잠금 허용",
  "Join a Team": "팀에 가입",
  "This name will be shown in team leaderboards and search results as long as your profile is active.": "프로필이 활성화된 상태에서는 팀 리더보드 및 검색 결과에 이 이름이 표시됩니다.",
  "Complete Profile": "프로필 작성",
  "Oops!": "죄송합니다!",
  "ROI Calculator": "ROI 계산기",
  "Calculated based on current rates.": "현재 환율을 기준으로 계산됩니다.",
  "All figures are estimates provided for your convenience only, and by no means represent guaranteed returns.": "모든 수치는 편의를 위해 제공된 추정치이며, 보장된 수익을 나타내지 않습니다.",
  "On sale": "판매 중",
  "Teams Overview": "팀 개요",
  "Teams": "팀",
  "See More": "자세히 보기",
  "Team Achievements": "팀 성과",
  "Team Points": "팀 포인트",
  "Active Members": "활성 팀원",
  "Set up now": "지금 설정",
  "You haven’t set up your profile yet!": "아직 프로필을 설정하지 않았습니다!",
  "You can do this at any time by clicking on your profile picture in the menu": "메뉴에서 프로필 사진을 클릭하여 언제든지 설정할 수 있습니다",
  "Collect": "수집",
  "Pool reserves": "풀 리저브",
  "Collecting fees": "수수료 수집",
  "Claim fees": "수수료 클레임",
  "Unclaimed Fees": "클레임되지 않은 수수료",
  "Your share in pool": "풀에서 내 점유율",
  "Collecting fees will withdraw currently available fees for you": "수수료 수집은 현재 사용 가능한 수수료를 가져옵니다.",
  "Harvesting": "수확",
  "Buy CAKE": "CAKE 구입",
  "Hide": "숨기기",
  "Stake LP tokens": "LP 토큰 스테이킹",
  "Stake": "스테이킹",
  "Earned": "획득",
  "Staked": "스테이킹됨",
  "Error fetching data": "데이터를 가져오는 중에 오류 발생",
  "Teams & Profiles": "팀 & 프로필",
  "Achievements": "성과",
  "Enter your name...": "이름 입력...",
  "I understand that people can view my wallet if they know my username": "다른 사람들이 내 사용자 이름을 알면 내 지갑을 볼 수 있음을 이해합니다.",
  "A minimum of %num% CAKE is required": "최소 %num% CAKE이 필요합니다",
  "Only reuse a name from other social media if you're OK with people viewing your wallet. You can't change your name once you click Confirm.": "다른 사람들이 귀하의 지갑을 보아도 괜찮은 경우에만 다른 소셜 미디어의 이름을 재사용하세요. 확인을 클릭한 후에는 이름을 변경할 수 없습니다.",
  "Please connect your wallet to continue": "계속하려면 지갑을 연결하세요",
  "Show off your stats and collectibles with your unique profile. Team features will be revealed soon!": "독특한 프로필로 통계와 수집품을 뽐내세요. 팀 기능이 곧 공개됩니다!",
  "Points": "포인트",
  "Set Your Name": "이름 설정",
  "Step %num%": "%num%단계",
  "See the list >": "목록 표시 >",
  "Staked only": "스테이킹 전용",
  "Get %symbol%": "%symbol% 얻기",
  "Add %symbol%": "%symbol% 추가",
  "Get %symbol1% or %symbol2%": "%symbol1% 또는 %symbol2% 얻기",
  "Balance": "잔액",
  "Oops, page not found.": "죄송합니다. 페이지를 찾을 수 없습니다.",
  "Click here to reset!": "재설정하려면 여기를 클릭하세요!",
  "Oops, something wrong.": "앗, 문제가 발생했습니다.",
  "Back Home": "홈으로 돌아가기",
  "Unstake LP tokens": "LP 토큰 언스테이킹",
  "Get ready": "준비하세요",
  "Live": "라이브",
  "Start": "시작",
  "Connect wallet to view": "조회하려면 지갑 연결",
  "Sorry, you needed to register during the “entry” period!": "죄송합니다. \"엔트리\" 기간 중에 등록해야 합니다!",
  "Check your Rank": "내 순위 확인",
  "You’re not participating this time.": "이번에는 참여하지 않습니다.",
  "Rank in team": "팀 내 순위",
  "Your volume": "내 거래량",
  "Since start": "시작 이후",
  "Your Score": "내 점수",
  "Enable": "활성화",
  "Enabling": "활성화 중",
  "IFO Shopper: %title%": "IFO 쇼퍼: %title%",
  "%num% of total": "합계의 %num%",
  "All estimated rates take into account this pool’s %fee%% performance fee": "모든 예상 비율에는 이 풀의 %fee%% 성과 수수료가 고려됩니다.",
  "Sorry, you didn’t contribute enough CAKE to meet the minimum threshold. You didn’t buy anything in this sale, but you can still reclaim your CAKE.": "죄송합니다. 최소 임계값을 충족하기에 충분한 CAKE를 기부하지 않았습니다. 이 판매에서 구입한 적이 없지만 CAKE를 다시 클레임할 수는 있습니다.",
  "Unstaking Fee": "언스테이킹 수수료",
  "unstaking fee before": "다음 전에 언스테이킹 수수료:",
  "Unstaking fee: %fee%%": "언스테이킹 수수료: %fee%%",
  "%position% Entered": "%position% 입력함",
  "Sort by": "정렬 기준",
  "Expired": "만료됨",
  "Calculating": "계산 중",
  "Next": "다음",
  "Later": "나중에",
  "Up": "업",
  "Down": "다운",
  "%multiplier% Payout": "%multiplier% 지급",
  "Your history": "내 기록",
  "All": "모두",
  "Collected": "수집함",
  "Uncollected": "수집 취소함",
  "Collecting...": "수집 중...",
  "Round": "라운드",
  "Rounds": "라운드",
  "PNL": "PNL",
  "Your Result": "내 결과",
  "Your direction": "내 방향",
  "Your position": "내 포지션",
  "Lose": "패",
  "Entry starts": "엔트리 시작",
  "Locked Price": "잠긴 가격",
  "Last Price": "마지막 가격",
  "Closed Price": "마감 가격",
  "Win": "승리",
  "Opening Block": "오프닝 블록",
  "Closing Block": "클로징 블록",
  "Automatic restaking": "자동 재예치",
  "Auto CAKE": "자동 CAKE",
  "Claim": "클레임",
  "Warning: aBNB token from Ankr has been exploited. Please proceed with caution. We do not recommend users to trade the token.": "경고: Ankr의 aBNB 토큰이 악용되었습니다. 주의하여 진행하세요. 당사는 사용자에게 토큰 거래를 권장하지 않습니다.",
  "Total staked": "총 스테이킹 금액",
  "Just stake some tokens to earn.": "획득할 토큰을 스테이킹하세요.",
  "High APR, low risk.": "높은 APR, 낮은 리스크.",
  "Stake LP tokens to earn.": "LP 토큰을 스테이킹하고 획득하세요.",
  "Basic Sale": "기본 판매",
  "Unlimited Sale": "무제한 판매",
  "No limits on the amount you can commit. Additional fee applies when claiming.": "커밋할 수 있는 금액에 제한이 없습니다. 클레임 시 추가 수수료가 적용됩니다.",
  "Every person can only commit a limited amount, but may expect a higher return per token committed.": "각자는 제한된 금액만 커밋할 수 있지만, 커밋된 토큰당 더 높은 수익을 기대할 수 있습니다.",
  "You didn’t participate in this sale!": "이 판매에 참여하지 않았습니다!",
  "Max. token entry": "최대 토큰 엔트리",
  "Max. CAKE entry": "최대 CAKE 엔트리",
  "Activate your Profile": "내 프로필 활성화",
  "You’ll need an active PancakeSwap Profile to take part in an IFO!": "IFO에 참여하려면 PancakeSwap 프로필을 활성화해야 합니다!",
  "Profile Active!": "프로필 활성화!",
  "Commit CAKE": "CAKE 커밋",
  "This round’s closing transaction has been submitted to the blockchain, and is awaiting confirmation.": "이 라운드의 마감 트랜잭션은 블록체인에 제출되어 확인 대기 중입니다.",
  "No prediction history available": "사용 가능한 예측 기록 없음",
  "If you are sure you should see history here, make sure you’re connected to the correct wallet and try again.": "여기에 기록이 표시되어야 하는 경우에는 올바른 지갑에 연결되어 있는지 확인하고 다시 시도하세요.",
  "Last price from Chainlink Oracle": "Chainlink Oracle의 마지막 가격",
  "%num% Points to Collect": "수집할 %num% 포인트",
  "Net results": "최종 결과",
  "Average return / round": "평균 수익/라운드",
  "Average position entered / round": "평균 입력 포지션/라운드",
  "Won": "승리",
  "Entered": "입력함",
  "Connect your wallet to view your prediction history": "예측 기록을 보려면 지갑을 연결하세요",
  "You’ve already staked the maximum amount you can stake in this pool!": "이 풀에 스테이킹할 수 있는 최대 금액을 이미 스테이킹했습니다!",
  "Markets Paused": "마켓 일시 중지됨",
  "Prediction markets have been paused due to an error.": "오류로 인해 예측 마켓이 일시 중지되었습니다.",
  "All open positions have been cancelled.": "모든 오픈 포지션이 취소되었습니다.",
  "You can reclaim any funds entered into existing positions via the History tab on this page.": "기존 포지션에 넣은 자금을 이 페이지의 기록 탭에서 다시 클레임할 수 있습니다.",
  "Show History": "기록 표시",
  "Welcome!": "환영합니다!",
  "Once you enter a position, you cannot cancel or adjust it.": "포지션을 입력한 후에는 취소 또는 조정할 수 없습니다.",
  "Max. Committed": "최대 커밋",
  "Total committed:": "총 커밋:",
  "Additional fee:": "추가 수수료:",
  "Earned since your last action": "마지막 작업 후 획득",
  "Commit ~%amount% %symbol% in total to earn!": "총 ~%amount% %symbol% 커밋을 하여 획득하세요!",
  "%num%d": "%num%일",
  "d": "일",
  "h": "시간",
  "m": "분",
  "s": "초",
  "Hide or show expandable content": "확장 가능한 콘텐츠 숨기기 또는 표시",
  "No tokens to stake": "스테이킹할 토큰 없음",
  "Error": "오류",
  "View Contract": "계약 보기",
  "See Pair Info": "쌍 정보 보기",
  "Stake LP": "LP 스테이킹",
  "Multiplier": "승수",
  "Start Farming": "파밍 시작",
  "Farming": "파밍",
  "Fee Earned": "수수료 획득",
  "Enable Farm": "팜 활성화",
  "Search Farms": "팜 검색",
  "Collect as": "다음으로 수집:",
  "You will also collect fees earned from this position.": "이 포지션에서 획득한 수수료도 수집합니다.",
  "This liquidity position is currently staking in the Farm. Adding or removing liquidity will also harvest any unclaimed CAKE to your wallet.": "이 유동성 포지션은 팜에 현재 스테이킹되어 있습니다. 유동성을 추가하거나 제거하면 클레임되지 않은 CAKE도 지갑에 수확됩니다.",
  "To Top": "맨 위로",
  "Total value of the funds in this farm’s liquidity pair": "이 팜의 유동성 쌍에 있는 자금의 총 가치",
  "The Multiplier represents the proportion of CAKE rewards each farm receives, as a proportion of the CAKE produced each block.": "승수는 각 블록을 생성한 CAKE의 비율로, 각 팜이 받는 CAKE 리워드의 비율을 나타냅니다.",
  "For example, if a 1x farm received 1 CAKE per block, a 40x farm would receive 40 CAKE per block.": "예를 들어, 1x 팜이 블록당 1 CAKE을 받으면, 40x 팜은 블록당 40 CAKE을 받게 됩니다.",
  "Hot": "핫",
  "Success!": "성공!",
  "You have successfully claimed available tokens.": "사용 가능한 토큰 클레임에 성공했습니다.",
  "Commit": "커밋",
  "Funds to raise:": "모금할 자금:",
  "Price per %symbol%:": "%symbol%당 가격:",
  "Price per %symbol% with fee:": "%symbol%당 가격과 수수료:",
  "Achievement": "성과",
  "What staking APR can I get from liquid staking?": "리퀴드 스테이킹에서 얻을 수 있는 스테이킹 APR은 무엇인가요?",
  "Post-merge, the APR is hovering at around 3-5% for Ethereum validators. For wBETH, the daily APR is published by the Binance Earn team": "병합 후 APR은 Ethereum 밸리데이터의 경우 3-5% 정도에 달하고 있습니다. wBETH의 경우 일일 APR은 Binance Earn 팀에서 게시합니다.",
  "How does wBETH generate staking rewards?": "wBETH는 어떻게 스테이킹 리워드를 생성하나요?",
  "Liquid Staking Derivatives generate staking rewards through the Ethereum network. When you stake ETH via Binance, you will get BETH as the reward for staking your ETH. wBETH is the 1:1 wrapped version of BETH that can be used on-chain.": "리퀴드 스테이킹 파생 상품은 Ethereum 네트워크를 통해 스테이킹 리워드를 생성합니다. Binance를 통해 ETH를 스테이킹하면, ETH 스테이킹에 대한 리워드로 BETH를 받게 됩니다. wBETH는 온체인에서 사용할 수 있는 BETH의 1:1 래핑 버전입니다.",
  "Which sale should I commit to? Can I do both?": "어떤 판매에 커밋해야 합니까? 둘 다 할 수 있습니까?",
  "How much is the participation fee?": "참가비는 얼마입니까?",
  "Where does the participation fee go?": "참가비는 어디로 갑니까?",
  "The CAKE from the participation fee will be burnt as part of the weekly token burn.": "참가비의 CAKE는 주간 토큰 소각의 일부로 소각됩니다.",
  "How can I get an achievement for participating in the IFO?": "IFO 참여 성과를 올리는 방법은 무엇입니까?",
  "Contract Enabled": "계약 활성화됨",
  "You can now stake in the %symbol% vault!": "이제 %symbol% 볼트에 스테이킹할 수 있습니다!",
  "You can now stake in the %symbol% pool!": "이제 %symbol% 풀에 스테이킹할 수 있습니다!",
  "Please try again. Confirm the transaction and make sure you are paying enough gas!": "다시 시도하세요. 트랜잭션을 확인하고 충분히 가스를 지급하는지 확인하세요!",
  "Start earning": "획득 시작",
  "Recent CAKE profit": "최근 CAKE 수익",
  "Unlock liquidity while earning rewards": "리워드를 획득하는 동안 유동성 잠금 해제",
  "Liquid Staking": "리퀴드 스테이킹",
  "Unstaked!": "언스테이킹 완료!",
  "Unstaked": "언스테이킹 완료",
  "Staked!": "스테이킹 완료!",
  "Your funds have been staked in the pool": "자금이 풀에 스테이킹되었습니다",
  "Your earnings have also been harvested to your wallet": "또한 수입이 지갑에 수확되었습니다",
  "Stake in Pool": "풀에 스테이킹",
  "Balance: %balance%": "잔액: %balance%",
  "%day%d:%hour%h:%minute%m": "%day%일:%hour%시간:%minute%분",
  "Cancelled": "취소함",
  "Harvested": "수확함",
  "Close Window": "창 닫기",
  "Rewards are locked until the end of the staking position.": "리워드는 스테이킹 포지션이 종료될 때까지 잠겨 있습니다.",
  "Rewards are distributed and included in your total staking balance.": "리워드가 배분되고 총 스테이킹 잔액에 포함됩니다.",
  "Insufficient %symbol% balance": "%symbol% 잔액 부족",
  "You’ll need %symbol% to stake in this pool!": "이 풀에 스테이킹할 %symbol%이(가) 필요합니다!",
  "Buy some %symbol%, or make sure your %symbol% isn’t in another pool or LP.": "%symbol%을(를) 구입하거나, %symbol%이(가) 다른 풀 또는 LP에 없는지 확인하세요.",
  "Buy": "구입",
  "Locate Assets": "자산 찾기",
  "%symbol% required": "%symbol% 필요함",
  "Your %symbol% earnings have also been harvested to your wallet!": "또한 %symbol% 수입이 지갑에 수확되었습니다!",
  "Your %symbol% funds have been staked in the pool!": "%symbol% 자금이 풀에 스테이킹되었습니다!",
  "Max stake for this pool: %amount% %token%": "이 풀에 대한 최대 스테이킹: %amount% %token%",
  "Maximum total stake: %amount% %token%": "총 최대 스테이킹: %amount% %token%",
  "Auto": "자동",
  "Manual": "수동",
  "Earn CAKE, stake CAKE": "CAKE 획득, CAKE 스테이킹",
  "Syrup Pools": "Syrup 풀",
  "Best round: #%roundId%": "베스트 라운드: #%roundId%",
  "View Reclaimed & Won": "다시 클레임 & 당첨 보기",
  "This round was automatically cancelled due to an error. If you entered a position, please reclaim your funds below.": "오류로 인해 이 라운드는 자동으로 취소되었습니다. 포지션을 입력했다면 아래에서 자금을 다시 클레임하세요.",
  "Round History": "라운드 기록",
  "Your History": "내 기록",
  "Filter": "필터",
  "Starting Soon": "곧 시작",
  "Live Now": "지금 라이브",
  "Reclaim": "다시 클레임",
  "Locked APR": "잠긴 APR",
  "Calculated based on current rates and subject to change based on various external variables. It is a rough estimate provided for convenience only, and by no means represents guaranteed returns.": "현재 환율을 기준으로 계산되며, 다양한 외부 변수에 따라 바뀔 수 있습니다. 환율은 편의를 위해 제공된 대략적인 추정치이며, 보장된 수익을 나타내지 않습니다.",
  "This page can’t be displayed right now due to an error. Please check back soon.": "오류로 인해 현재 이 페이지를 표시할 수 없습니다. 나중에 다시 확인하세요.",
  "Round Cancelled": "라운드 취소됨",
  "Learn More": "자세히 알아보기",
  "Payout": "지급",
  "%position% position entered": "%position% 포지션 입력함",
  "Enter UP": "업 입력",
  "Enter DOWN": "다운 입력",
  "Set Position": "포지션 설정",
  "A minimum amount of %num% %token% is required": "%num% %token%의 최소 액수가 필요합니다",
  "Enter an amount": "액수 입력",
  "You won’t be able to remove or change your position once you enter it.": "포지션을 입력한 후에는 이 포지션을 제거하거나 변경할 수 없게 됩니다.",
  "Prize Pool": "상금 풀",
  "Winnings collected!": "상금 수집함!",
  "Your prizes have been sent to your wallet": "상금이 지갑에 전송되었습니다",
  "Collecting": "수집 중",
  "Closing": "마감 중",
  "Position reclaimed!": "포지션 다시 클레임함!",
  "Reclaim Position": "포지션 다시 클레임",
  "This Product is in beta.": "이 제품은 베타 버전입니다.",
  "I understand that I am using this product at my own risk. Any losses incurred due to my actions are my own responsibility.": "나는 이 제품 사용에 대한 책임이 나에게 있음을 이해합니다. 내 행동으로 인해 발생하는 모든 손실은 나의 책임입니다.",
  "I understand that this product is still in beta. I am participating at my own risk": "나는 이 제품이 아직 베타 버전임을 이해합니다. 참여에 대한 책임은 나에게 있습니다.",
  "Continue": "계속",
  "Points Collected!": "포인트 수집함!",
  "%num% points": "%num% 포인트",
  "Cost to update:": "업데이트 비용:",
  "Cost to reactivate:": "다시 활성화 비용:",
  "Profile Updated!": "프로필 업데이트됨!",
  "Choose a new Collectible to use as your profile pic.": "프로필 사진으로 사용할 새 수집품을 선택하세요.",
  "Sorry! You don’t have any eligible Collectibles in your wallet to use!": "죄송합니다! 사용할 수 있는 적격 수집품이 지갑에 없습니다!",
  "Make sure you have a Pancake Collectible in your wallet and try again!": "지갑에 Pancake 수집품이 있는지 확인하고 다시 시도하세요!",
  "Edit Profile": "프로필 편집",
  "Change Profile Pic": "프로필 사진 변경",
  "Remove Profile Pic": "프로필 사진 제거",
  "Profile Paused!": "프로필 일시 중지됨!",
  "This will suspend your profile and send your Collectible back to your wallet": "프로필을 일시 중지하고 수집품을 지갑으로 다시 보냅니다",
  "While your profile is suspended, you won't be able to earn points, but your achievements and points will stay associated with your profile": "프로필이 일시 중지된 동안, 포인트를 얻을 수 없지만 성과 및 포인트는 프로필에 계속 연결됩니다.",
  "Cost to reactivate in the future: %cost% CAKE": "향후 다시 활성화 비용: %cost% CAKE",
  "Reactivate Profile": "프로필 다시 활성화",
  "No achievements yet!": "아직 성과가 없습니다!",
  "Coming Soon!": "곧 제공 예정!",
  "Profile created!": "프로필 생성됨!",
  "Submitting NFT to contract and confirming User Name and Team.": "계약에 NFT 제출 및 사용자 이름과 팀 확인.",
  "Cost": "비용",
  "Your Profile": "내 프로필",
  "Show off your stats and collectibles with your unique profile": "고유한 프로필로 통계 및 수집품을 뽐내세요",
  "Total cost: 1.5 CAKE": "총 비용: 1.5 CAKE",
  "Cost: %num% CAKE": "비용: %num% CAKE",
  "our swap page": "스왑 페이지에서",
  "You can change your profile pic later if you get another approved Pancake Collectible.": "승인된 다른 Pancake 수집품을 얻는 경우 나중에 프로필 사진을 변경할 수 있습니다.",
  "Every profile starts by making a “starter” collectible (NFT).": "각 프로필을 설정하려면 먼저 \"스타터\" 수집품(NFT)을 획득해야 합니다.",
  "We couldn’t find any Pancake Collectibles in your wallet.": "지갑에서 Pancake 수집품을 찾을 수 없습니다.",
  "You need a Pancake Collectible to finish setting up your profile. If you sold or transferred your starter collectible to another wallet, you’ll need to get it back or acquire a new one somehow. You can’t make a new starter with this wallet address.": "프로필 설정을 완료하려면 Pancake 수집품이 필요합니다. 스타터 수집품을 판매하거나 다른 지갑으로 보낸 경우, 다시 가져오거나 새로운 수집품을 취득해야 합니다. 이 지갑 주소를 사용하여 새로운 스타터를 만들 수 없습니다.",
  "The collectible you've chosen will be locked in a smart contract while it’s being used as your profile picture. Don't worry - you'll be able to get it back at any time.": "선택한 수집품은 프로필 사진으로 사용되는 동안 스마트 계약에서 잠기게 됩니다. 걱정하지 마세요. 언제든지 다시 되돌릴 수 있습니다.",
  "It won’t be possible to undo the choice you make for the foreseeable future!": "선택하는 사항은 가까운 미래에 취소할 수 없습니다!",
  "There’s currently no big difference between teams, and no benefit of joining one team over another for now. So pick whichever one you like!": "지금은 팀 간에 큰 차이가 없으며 다른 팀에 가입하는 데 따른 이점도 없습니다. 그러니 원하는 대로 선택하세요!",
  "Your name must be at least 3 and at most 15 standard letters and numbers long. You can’t change this once you click Confirm.": "이름은 표준 문자와 숫자로 구성되고 3자 이상, 15자 이하여야 합니다. 확인을 클릭한 후에는 이 이름을 변경할 수 없습니다.",
  "Unable to verify username": "사용자 이름을 확인할 수 없음",
  "Created %dateCreated% ago": "%dateCreated% 전에 생성함",
  "Add %assetA%-%assetB% Liquidity": "%assetA%-%assetB% 유동성 추가",
  "$120,000 in Prizes!": "상금 $120,000!",
  "Now Live!": "지금 라이브!",
  "I want to Battle!": "배틀을 원해요!",
  "Trade Now": "지금 거래",
  "Claim period over": "클레임 기간",
  "Prizes Claimed!": "상금 클레임함!",
  "Nothing to claim": "클레임할 항목 없음",
  "Registered!": "등록함!",
  "Congratulations! You won": "축하합니다! 승리했습니다.",
  "All prizes will be sent directly to your wallet and user account.": "모든 상금은 지갑과 사용자 계정으로 직접 전송됩니다.",
  "How Can I Join?": "참여 방법은?",
  "Set up your": "사용자의",
  "Pancake Profile": "Pancake 프로필을",
  "then register for the competition by clicking “I WANT TO BATTLE” button above.": "설정한 다음 위의 \"배틀을 원해요\" 버튼을 클릭하여 대회에 등록하세요.",
  "Battle Time": "배틀 시간",
  "Prize Claim": "상금 클레임",
  "Teams and traders will be ranked in the order of trading volume. Collect your prizes and celebrate!": "팀과 트레이더는 거래량에 따라 순위가 결정됩니다. 상금을 모으고 축하를 하세요!",
  "Tier": "티어",
  "Token Prizes (Split)": "토큰 상금(분할)",
  "Gold": "골드",
  "Silver": "실버",
  "Bronze": "브론즈",
  "Purple": "퍼플",
  "Teal": "청록색",
  "Invalid pair": "유효하지 않은 쌍",
  "Invalid price input": "유효하지 않은 가격 입력",
  "#%team% Team": "#%team% 팀",
  "Prizes by Team": "팀별 상금",
  "Higher trading volume = higher rank!": "더 높은 거래량 = 더 높은 순위!",
  "Every eligible participant will win prizes at the end of the competition.": "자격을 갖춘 각 참가자는 대회 종료 시 상금을 받게 됩니다.",
  "The better your team performs, the better prizes you will get!": "팀의 거래량이 높을수록 상금도 높아집니다!",
  "The final winning team will be the team with the highest total volume score at the end of the competition period.": "대회 기간 종료 시 총 거래량 점수가 가장 높은 팀이 최종 승리 팀이 됩니다.",
  "Make a profile!": "프로필 생성!",
  "It looks like you’ve disabled your account by removing your Pancake Collectible (NFT) profile picture.": "Pancake 수집품(NFT) 프로필 사진을 제거하여 계정을 비활성화한 것 같습니다.",
  "Reactivate your profile!": "프로필 다시 활성화!",
  "You need to reactivate your profile by replacing your profile picture in order to join the competition.": "대회에 참가하려면 프로필 사진을 교체하여 프로필을 다시 활성화해야 합니다.",
  "Go to my profile": "내 프로필로 이동",
  "You have registered for the competition!": "대회에 등록했습니다!",
  "Registering for the competition will make your wallet address publicly visible on the leaderboard.": "대회에 등록하면 리더보드에 지갑 주소가 공개됩니다.",
  "This decision cannot be reversed.": "이 결정은 취소할 수 없습니다.",
  "I understand that my address may be displayed publicly throughout the competition.": "나는 대회 기간 동안 내 주소가 공개적으로 표시될 수 있음을 이해합니다.",
  "Eligible trading pairs": "적격 거래 쌍",
  "Calculating team ranks and winners": "팀 순위 및 승자 계산",
  "Team ranks are calculated by the total combined volume of the top 500 members of each respective team.": "팀 순위는 각 해당 팀의 상위 500명 멤버의 총 통합 거래량을 기준으로 계산됩니다.",
  "Prize distribution": "상금 배분",
  "Every participant will win at least one prize at the end of the competition.": "각 참가자는 대회가 끝날 때 하나 이상의 상금을 받게 됩니다.",
  "Fine print": "주의 사항",
  "In the event of a disagreement concerning the final winning team or rank, PancakeSwap will have the final say.": "최종 우승 팀이나 순위에 대해 이견이 있을 경우 PancakeSwap이 최종 결정을 내립니다.",
  "PancakeSwap can and will disqualify any team or specific members that are proven to have taken malicious action or attempt to “cheat” in any way.": "PancakeSwap은 악의적인 행동을 하거나 어떤 식으로든 \"속임수\"를 시도한 것으로 입증된 팀 또는 특정 멤버를 실격시킬 수 있으며 실격시킬 것입니다.",
  "Can I join the battle after it starts?": "배틀이 시작된 후에 참가할 수 있습니까?",
  "Sorry, no. You need to register during the registration period, before the start of the event.": "죄송하지만, 안 됩니다. 등록 기간 동안 이벤트 시작 전에 등록해야 합니다.",
  "How do I know if I successfully registered?": "성공적으로 등록되었는지 어떻게 알 수 있습니까?",
  "At the top of the page, the text in the button “I Want to Battle” will change to “Registered”.": "페이지 상단에서 \"배틀을 원해요\" 버튼의 텍스트가 \"등록함\"으로 변경됩니다.",
  "How can I see my current rank?": "현재 순위는 어떻게 확인할 수 있습니까?",
  "Check Your Score section on the event page. You’ll need to connect your wallet, of course.": "이벤트 페이지에서 내 점수 섹션을 확인하세요. 물론 지갑을 연결해야 합니다.",
  "How do I claim my prize(s)?": "내 상금은 어떻게 클레임할 수 있습니까?",
  "After the battle ends, visit the event page and click the “Claim Prizes” button in the top section or in “Your Score” section. Once you claim your prizes successfully, the button text will change to “Prizes Claimed”.": "배틀이 끝나면, 이벤트 페이지를 방문하여 상단 섹션 또는 \"내 점수\" 섹션의 \"상금 클레임\" 버튼을 클릭하세요. 상금을 성공적으로 클레임하면 이 버튼 텍스트가 \"상금 클레임함\"으로 변경됩니다.",
  "Trade to increase your rank": "거래를 하여 순위 높이기",
  "Play as a team": "팀으로 플레이",
  "Top Traders": "톱 트레이더",
  "Since start of the competition": "대회 시작 이후",
  "Show More": "자세히 표시",
  "Share Score": "점수 공유",
  "Your tier: gold": "내 티어: 골드",
  "Love, The Chefs x": "러브, 셰프 x",
  "HECK YEAH!": "예, 그렇습니다!",
  "Next tier": "다음 티어",
  "to become #%rank% in team": "팀의 #%rank% 도달",
  "#%global% Overall": "종합 #%global%",
  "Token Prizes": "토큰 상금",
  "Share Your Score": "내 점수 공유",
  "Boost multiplier is calculated based on the staking conditions from both Farms and fixed-term CAKE syrup pool and will be automatically updated upon user actions.": "부스트 승수는 팜과 고정 기간 CAKE 시럽 풀의 스테이킹 조건을 기반으로 계산되며 사용자 작업에 따라 자동으로 업데이트됩니다.",
  "Brag to your friends and annoy your rivals with your custom scorecard!": "사용자 지정 스코어 카드를 친구들에게 자랑하고 라이벌들을 자극시켜보세요!",
  "Download Image": "이미지 다운로드",
  "Screenshot or press & hold the image to share!": "스크린샷을 찍거나 이미지를 길게 눌러서 공유하세요!",
  "Block %num%": "블록 %num%",
  "Profile Pic": "프로필 사진",
  "Transfer": "전송",
  "Congratulations!": "성공!",
  "Claim now": "지금 클레임",
  "Receiving address": "주소 수신 중",
  "Could not retrieve CAKE costs for profile": "프로필에 대한 CAKE 비용을 가져올 수 없음",
  "You have contributed %amount% CAKE to this IFO!": "%amount% CAKE를 이 IFO에 기부했습니다!",
  "Your %symbol% committed": "%symbol% 커밋함",
  "What are the potential issues with the token?": "토큰에는 잠재적으로 어떤 문제가 있습니까?",
  "Your %symbol% RECLAIMED": "%symbol% 다시 클레임함",
  "Your %symbol% TO RECLAIM": "다시 클레임할 %symbol%",
  "%symbol% received": "%symbol% 받음",
  "%symbol% to receive": "수령할 %symbol%",
  "This transaction will not succeed either due to price movement or fee on transfer. Try increasing your": "이 트랜잭션은 가격 변동이나 송금 수수료로 인해 실패하게 됩니다.",
  "slippage tolerance.": "슬리피지 허용치를 높여보세요.",
  "Eggscellent! Celebrating Syrup Storm winning the Easter Battle!": "에그셀런트! 이스터 배틀에서 승리하는 Syrup Storm을 축하하세요!",
  "Melting Easter eggs and melting hearts!": "녹는 부활절 달걀과 녹는 마음!",
  "Watch out for Flipsie’s spatula smash!": "Flipsie의 주걱 스매시를 조심하세요!",
  "Do you like chocolate with your syrup? Go long!": "시럽이 들어간 초콜릿을 좋아하시나요? 계속하세요!",
  "Happy Niu Year! This bunny’s excited for the year of the bull (market!)": "해피 니우 이어! 이 버니는 황소의 해를 고대하고 있습니다(마켓!)",
  "Oopsie daisy! Hiccup's had a bit of an accident. Poor little fella.": "웁시 데이지! Hiccup이 약간의 사고를 당했습니다. 불쌍한 작은 녀석.",
  "Sunny is always cheerful when there are pancakes around. Smile!": "Sunny는 주변에 팬케익이 있을 때 항상 행복합니다. 스마일!",
  "Don't let that dopey smile deceive you... Churro's a master CAKE chef!": "그 혼란한 미소에 속지 마세요... Churro는 마스터 CAKE 셰프입니다!",
  "Nommm... Oh hi, I'm just meditating on the meaning of CAKE.": "음... 안녕하세요, CAKE의 의미를 생각하고 있어요.",
  "Three guesses what's put that twinkle in those eyes! (Hint: it's CAKE)": "눈이 반짝거리는 이유를 세 번 맞춰보세요! (힌트: CAKE입니다)",
  "These bunnies love nothing more than swapping pancakes. Especially on BSC.": "이 버니들은 팬케익 스왑을 가장 좋아합니다. 특히 BSC에서요.",
  "It's raining syrup on this bunny, but he doesn't seem to mind. Can you blame him?": "이 토끼에게 Syrup 비가 내리고 있지만 별로 신경 쓰지 않는 것 같습니다. 그를 비난할 수 있을까요?",
  "These bunnies like their pancakes with blueberries. What's your favorite topping?": "이 버니들은 블루베리가 있는 팬케익을 좋아합니다. 여러분이 좋아하는 토핑은 무엇인가요?",
  "Love makes the world go 'round... but so do pancakes. And these bunnies know it.": "사랑은 세상을 움직입니다... 팬케익도 그러합니다. 그리고 이 버니들은 그것을 알고 있습니다.",
  "It’s sparkling syrup, pancakes, and even lottery tickets! This bunny really loves it.": "스파클링 시럽, 팬케익, 그리고 심지어 복권입니다! 이 버니가 아주 좋아합니다.",
  "The storm's a-comin! Watch out! These bulls are stampeding in a syrupy surge!": "폭풍이 오고 있습니다! 조심하세요! 이 황소들은 거대한 시럽 물결 속에서 격렬하게 달리고 있습니다!",
  "The flippening is coming. Don't get in these bunnies' way, or you'll get flipped, too!": "큰 반전이 다가오고 있습니다. 이 버니들을 방해하지 마세요. 방해하면 여러분도 반전될 것입니다!",
  "Can you stand the heat? Stay out of the kitchen or you might get burned to a crisp!": "열을 견딜 수 있나요? 부엌에서 멀어지지 않으면 화상을 입을 수 있습니다!",
  "%ratio%% of total sale": "총 판매의 %ratio%%",
  "Your %symbol% earnings have been sent to your wallet!": "또한 %symbol% 수입이 지갑에 전송되었습니다!",
  "Stake %symbol%": "%symbol% 스테이킹",
  "You must harvest and compound your earnings from this pool manually.": "이 풀에서 수입을 수동으로 수확하고 혼합해야 합니다.",
  "Register": "등록",
  "Contribute %symbol%": "%symbol% 기부",
  "Volume": "거래량",
  "Prediction (BETA)": "예측(베타)",
  "You can now start prediction": "이제 예측을 시작할 수 있습니다",
  "Leaderboard": "리더보드",
  "Tokens": "토큰",
  "Contact": "연락처",
  "The higher your team’s rank, the better your prizes!": "팀의 순위가 높을수록, 상금이 더 많습니다!",
  "Get Ready": "준비하세요",
  "Trading Battle": "트레이딩 배틀",
  "Prediction": "예측",
  "Initial Farm Offering": "초기 팜 오퍼링",
  "Successfully Enabled!": "활성화 성공!",
  "You can now participate in the %symbol% IFO.": "이제 %symbol% IFO에 참여할 수 있습니다.",
  "Team Ranks": "팀 순위",
  "Prizes": "상금",
  "Rules": "규칙",
  "Enable pool": "풀 활성화",
  "Start staking": "예치 시작",
  "Search Pools": "풀 검색",
  "Ends in": "종료:",
  "Starts in": "시작:",
  "Total amount of %symbol% staked in this pool": "이 풀에 스테이킹된 %symbol%의 총액",
  "Max. stake per user": "사용자당 최대 스테이킹",
  "You have claimed your rewards!": "리워드를 클레임했습니다!",
  "Already Collected": "이미 수집함",
  "LP rewards: %percent%% trading fees, distributed proportionally among LP token holders.": "LP 리워드: %percent%% 거래 수수료, LP 토큰 홀더 간에 비례하여 배분됩니다.",
  "CAKE + Fees": "CAKE + 수수료",
  "Now Live": "지금 라이브",
  "Ended %date%": "%date% 종료됨",
  "Starts %date%": "%date% 시작",
  "Ends %date%": "%date% 종료",
  "Closed": "마감됨",
  "Vote Now": "지금 투표",
  "Soon": "곧",
  "No proposals found": "제안을 찾지 못함",
  "Creator": "생성자",
  "Proposals": "제안",
  "Make a Proposal": "제안하기",
  "Have your say in the future of the PancakeSwap Ecosystem": "PancakeSwap 에코시스템의 미래에 대한 의견 전하기",
  "Got a suggestion?": "제안이 있으십니까?",
  "Community proposals are a great way to see how the community feels about your ideas.": "커뮤니티 제안은 커뮤니티가 회원님의 아이디어에 대해 어떻게 생각하는지 이해하기에 좋은 방법입니다.",
  "They won't necessarily be implemented if the community votes successful, but suggestions with a lot of community support may be made into Core proposals.": "커뮤니티가 성공적으로 투표하는 경우 반드시 실행되는 것은 아니지만, 많은 커뮤니티 지원을 받는 제안이 코어 제안이 될 수 있습니다.",
  "%field% is required": "%field% 필드는 필수입니다",
  "Please create a minimum of %num% choices": "최소 %num%개의 선택 항목을 만드세요",
  "Choices must not be empty": "선택 항목은 비워둘 수 없습니다",
  "Please select a valid date": "유효한 날짜를 선택하세요",
  "Please select a valid time": "유효한 시간을 선택하세요",
  "End date must be after the start date": "종료일은 시작일 이후여야 합니다",
  "Invalid snapshot": "잘못된 스냅숏",
  "Proposal created!": "제안 생성됨!",
  "Voted": "투표함",
  "Time": "시간",
  "Input choice text": "선택 텍스트 입력",
  "Start Time": "시작 시간",
  "Back to Vote Overview": "투표 개요로 돌아가기",
  "Voting For": "투표:",
  "Your Voting Power": "내 투표권",
  "Confirm Vote": "투표 확인",
  "Add Choice": "선택 추가",
  "Title": "제목",
  "Content": "콘텐츠",
  "End Date": "종료일",
  "Start Date": "시작일",
  "Actions": "작업",
  "End Time": "종료 시간",
  "Publish": "게시",
  "No votes found": "투표를 찾지 못함",
  "Votes (%count%)": "투표(%count%)",
  "Snapshot": "스냅숏",
  "Choices": "선택 항목",
  "Identifier": "ID",
  "Current Results": "현재 결과",
  "Vote cast!": "투표 캐스트!",
  "Are you sure you want to vote for the above choice? This action cannot be undone.": "위의 선택에 투표하시겠습니까? 이 작업은 실행 취소할 수 없습니다.",
  "Tip: write in Markdown!": "팁: 마크다운으로 작성하세요!",
  "Cast your vote": "투표하기",
  "Preview": "미리 보기",
  "%total% Votes": "투표 수: %total%",
  "Cast Vote": "투표하기",
  "See All": "모두 보기",
  "Your voting power is determined by the amount of CAKE you held and the remaining duration on the fixed-term staking position (if you have one) at the block detailed below. CAKE held in other places does not contribute to your voting power.": "귀하의 투표권은 귀하가 보유하고 있는 CAKE 금액과 아래에 설명된 블록에서 고정 기간 스테이킹 포지션의 남은 기간(있는 경우)에 의해 결정됩니다. 다른 곳에서 보유한 CAKE는 귀하의 투표권에 도움이 되지 않습니다.",
  "Wallet": "지갑",
  "CAKE BNB LP": "CAKE BNB LP",
  "Other Syrup Pools": "기타 Syrup 풀",
  "Voting Power": "투표권",
  "You need at least %count% voting power to publish a proposal.": "제안을 게시하려면 %count%개 이상의 투표권이 필요합니다.",
  "Check voting power": "투표권 확인",
  "Amount to collect": "수집할 액수",
  "Your winnings": "내 당첨",
  "Includes your original position and your winnings, minus the %fee% fee.": "원래 포지션과 당첨액을 포함하고 %fee% 수수료를 뺍니다.",
  "Your funds have been staked in the farm": "자금이 팜에 스테이킹되었습니다",
  "Base APR (CAKE yield only)": "기본 APR(CAKE 일드만)",
  "View/Edit Numbers": "숫자 보기/편집",
  "Total cost": "총 비용",
  "Numbers are randomized, with no duplicates among your tickets. Tap a number to edit it. Available digits: 0-9": "숫자는 무작위로 선택되며, 티켓 간에 중복되지 않습니다. 편집하려면 숫자를 탭하세요. 사용 가능한 숫자: 0-9",
  "Randomize": "무작위로 선택",
  "Confirm and buy": "확인하고 구입",
  "Go back": "돌아가기",
  "Duplicate": "복제",
  "Get your tickets now!": "지금 티켓을 얻으세요!",
  "Finished Rounds": "종료된 라운드",
  "Only showing data for Lottery V2": "로터리 V2의 데이터만 표시",
  "Connect your wallet": "지갑을 연결하여",
  "No prizes to collect": "수집할 상금이 없습니다.",
  "Better luck next time!": "다음 기회에!",
  "Why not play again": "다시 플레이하세요",
  "Are you a winner?": "당첨자이신가요?",
  "Checking": "확인 중",
  "Check Now": "지금 확인",
  "On sale soon!": "곧 판매 예정!",
  "Date": "날짜",
  "Your Tickets": "내 티켓",
  "in Prizes!": "상금!",
  "Tickets on sale soon": "곧 티켓 판매 예정",
  "The PancakeSwap Lottery": "PancakeSwap 로터리",
  "All History": "모든 기록",
  "Winning Number": "당첨 번호",
  "Prize pot": "상금 포트",
  "Total players this round": "이 라운드의 총 플레이어",
  "Draw": "추첨",
  "Next Draw": "다음 추첨",
  "Your tickets": "내 티켓",
  "Match the winning number in the same order to share prizes.": "상금을 공유하려면 당첨 번호를 동일한 순서로 맞추세요.",
  "Current prizes up for grabs:": "현재 추첨 상금:",
  "Burn": "소각",
  "Match all %numberMatch%": "%numberMatch%자리 모두 일치",
  "Match first %numberMatch%": "처음 %numberMatch%자리 일치",
  "Matched first": "처음 자리 일치함:",
  "Drawn": "추첨 완료",
  "Connect your wallet to check your history": "기록을 확인하려면 지갑을 연결하세요",
  "Buy tickets for the next round!": "다음 라운드의 티켓을 구입하세요!",
  "No lottery history found": "로터리 기록 찾지 못함",
  "Contract enabled - you can now purchase tickets": "계약 활성화됨 - 이제 티켓을 구입할 수 있습니다",
  "Lottery tickets purchased!": "로터리 티켓 구입함!",
  "The maximum number of tickets you can buy in one transaction is %maxTickets%": "한 트랜잭션에서 구입 가능한 최대 티켓 수는 %maxTickets%입니다",
  "Bulk discount": "대량 할인",
  "Buy Instantly": "즉시 구입",
  "\"Buy Instantly\" chooses random numbers, with no duplicates among your tickets. Prices are set before each round starts, equal to $5 at that time. Purchases are final.": "\"즉시 구입\"은 무작위로 번호를 선택하며, 티켓 간에 중복되지 않습니다. 각 라운드가 시작되기 전에 가격이 설정되며, 당시 시점의 5달러와 같습니다. 구매는 최종적입니다.",
  "Prizes Collected!": "상금 수집함!",
  "Your CAKE prizes for round %lotteryId% have been sent to your wallet": "라운드 %lotteryId%의 CAKE 상금이 지갑으로 전송되었습니다",
  "Claim %claimNum% of %claimTotal% for round %lotteryId% was successful. Please confirm the next transaction": "라운드 %lotteryId%에 대한 %claimNum%/%claimTotal% 클레임에 성공했습니다. 다음 트랜잭션을 확인하세요.",
  "Claiming": "클레임 중",
  "Tickets must match the winning number in the exact same order, starting from the first digit.": "티켓은 첫 번째 숫자부터 시작해서 똑같은 순서로 당첨 번호가 일치해야 합니다.",
  "If the winning number is “123456”:": "당첨 번호가 “123456”인 경우:",
  "“120000” matches the first 2 digits.": "“120000”은 처음 2자리가 일치합니다.",
  "“000006” matches the last digit, but since the first five digits are wrong, it doesn’t win any prizes.": "“000006”은 마지막 자리가 일치하지만, 처음 다섯 자리가 맞지 않으므로, 상금을 받을 수 없습니다.",
  "Winning number": "당첨 번호",
  "Total tickets": "총 티켓",
  "Winning tickets": "당첨 티켓",
  "until the draw": "추첨까지",
  "Winners announced in": "당첨자 발표:",
  "Tickets on sale in": "티켓 판매 예정:",
  "to check if you've won!": "당첨 여부 확인!",
  "Why didn't I win?": "당첨되지 않은 이유는?",
  "How to Play": "플레이 방법",
  "Output is estimated. You will receive at least %amount% %symbol% or the transaction will revert.": "출력은 추정치입니다. %amount% %symbol% 이상을 받거나, 트랜잭션이 취소됩니다.",
  "Input is estimated. You will sell at most %amount% %symbol% or the transaction will revert.": "입력은 추정치입니다. %amount% %symbol% 이하를 판매하거나, 트랜잭션이 취소됩니다.",
  "If the digits on your tickets match the winning numbers in the correct order, you win a portion of the prize pool.": "티켓의 숫자가 올바른 순서로 당첨 번호와 일치하는 경우, 상금 풀의 일부를 획득합니다.",
  "Simple!": "간단합니다!",
  "Prices are set when the round starts, equal to 5 USD in CAKE per ticket.": "라운드가 시작될 때 가격이 설정되며, 티켓당 5달러에 상응하는 CAKE입니다.",
  "Wait for the Draw": "추첨 대기",
  "There is one draw every day alternating between 0 AM UTC and 12 PM UTC.": "매일 오전 0시부터 오후 12시(UTC)까지 번갈아 추첨합니다.",
  "Check for Prizes": "상금 확인",
  "Once the round’s over, come back to the page and check to see if you’ve won!": "라운드 종료 후, 페이지로 돌아가 당첨 여부를 확인하세요!",
  "Step %number%": "%number%단계",
  "Winning Criteria": "당첨 기준",
  "The digits on your ticket must match in the correct order to win.": "당첨되려면 티켓의 숫자가 올바른 순서로 일치해야 합니다.",
  "Here’s an example lottery draw, with two tickets, A and B.": "로터리 추첨의 예로, A와 B 두 개의 티켓이 있습니다.",
  "Ticket A: The first 3 digits and the last 2 digits match, but the 4th digit is wrong, so this ticket only wins a “Match first 3” prize.": "티켓 A: 처음 3자리와 마지막 2자리는 일치하지만, 4번째 자리가 틀리므로, 이 티켓은 “처음 3자리 일치” 상금만 받습니다.",
  "A": "A",
  "Ticket B: Even though the last 5 digits match, the first digit is wrong, so this ticket doesn’t win a prize.": "티켓 B: 마지막 5자리가 일치하더라도, 첫 번째 자리가 틀리므로, 이 티켓은 상금을 받을 수 없습니다.",
  "B": "B",
  "Prize Funds": "상금 자금",
  "The prizes for each lottery round come from three sources:": "각 로터리 라운드에 대한 상금은 세 가지 출처에서 나옵니다:",
  "Ticket Purchases": "티켓 구매",
  "100% of the CAKE paid by people buying tickets that round goes back into the prize pools.": "해당 라운드에 티켓을 구입하는 사람들이 지불한 CAKE의 100%가 상금 풀에 다시 들어갑니다.",
  "Rollover Prizes": "상금 이월",
  "After every round, if nobody wins in one of the prize brackets, the unclaimed CAKE for that bracket rolls over into the next round and are redistributed among the prize pools.": "각 라운드 후, 상금 브래킷 중 하나에서 아무도 당첨되지 않으면, 해당 브래킷의 클레임되지 않은 CAKE은 다음 라운드로 이월되고 상금 풀에 재배분됩니다.",
  "CAKE Injections": "CAKE 주입",
  "An average total of 35,000 CAKE from the treasury is added to lottery rounds over the course of a week. This CAKE is of course also included in rollovers! Read more in our guide to ": "금고에서 평균 총 35,000 CAKE이 1주일에 로터리 라운드에 추가됩니다. 물론 이 CAKE은 이월에도 포함됩니다! 자세한 내용은 가이드를 참조하세요: ",
  "CAKE Tokenomics": "CAKE 토큰노믹스",
  "Digits matched": "숫자 일치함",
  "Prize pool allocation": "상금 풀 할당",
  "Matches first %digits%": "처음 %digits%자리 일치",
  "Matches all 6": "6자리 모두 일치",
  "Burn Pool": "풀 소각",
  "Still got questions?": "아직 질문이 있으신가요?",
  "Check our in-depth guide on": "PancakeSwap 로터리 플레이 방법은",
  "how to play the PancakeSwap lottery!": "자세한 가이드를 참조하세요!",
  "Prize brackets don’t ‘stack’: if you match the first 3 digits in order, you’ll only win prizes from the ‘Match 3’ bracket, and not from ‘Match 1’ and ‘Match 2’.": "상금 브래킷은 ‘누적’되지 않습니다: 처음 3자리가 순서대로 일치하는 경우, ‘매칭 3’ 브래킷의 상금만 받게 되며, ‘매칭 1’ 및 ‘매칭 2’의 상금은 받지 못합니다.",
  "Tickets": "티켓",
  "Edit numbers": "숫자 편집",
  "each": "각각",
  "Collect Prizes": "상금 수집",
  "You won": "당첨:",
  "Calculating rewards": "리워드 계산 중",
  "Buying multiple tickets in a single transaction gives a discount. The discount increases in a linear way, up to the maximum of 100 tickets:": "단일 트랜잭션에서 여러 티켓을 구입하면 할인이 제공됩니다. 할인은 최대 100개 티켓까지 선형으로 증가합니다.",
  "2 tickets: 0.05%": "2개 티켓: 0.05%",
  "50 tickets: 2.45%": "50개 티켓: 2.45%",
  "100 tickets: 4.95%": "100개 티켓: 4.95%",
  "You pay": "지불:",
  "Next Auction": "다음 경매",
  "Auction Schedule": "경매 스케줄",
  "%numHours% hours": "%numHours%시간",
  "To be announced": "미정",
  "How does it work?": "작동 방식은?",
  "Step 1: Submit application": "1단계: 신청서 제출",
  "Projects can submit an application to sponsor a yield farm and/or pool on PancakeSwap via the ": "프로젝트는 다음을 통해 PancakeSwap의 일드 팜 및/또는 풀을 후원하기 위해 신청서를 제출할 수 있습니다:",
  "Application Form": "신청서 양식",
  "Step 2: Await whitelisting": "2단계: 화이트리스팅 대기",
  "The PancakeSwap team will try to respond within a week.": "PancakeSwap 팀이 1주일 내에 응답할 수 있도록 노력할 것입니다.",
  "Community Farm qualifiers will be asked to provide the address of the wallet which you’ll use for bidding CAKE in the auction.": "커뮤니티 팜 진출자는 경매에서 CAKE을 입찰하는 데 사용할 지갑의 주소를 제공해야 합니다.",
  "Core Farm/Pool qualifiers will receive further directions separately.": "코어 팜/풀 진출자는 별도로 추가적인 지침을 받게 됩니다.",
  "Step 3: During the auction": "3단계: 경매 중",
  "During the auction period, if you connect your project’s whitelisted wallet to the Auction page, you’ll see a “Place Bid” button during when the auction is live.": "경매 기간 중에 프로젝트의 화이트리스트에 있는 지갑을 경매 페이지에 연결하면 경매가 라이브 상태일 때 \"입찰하기\" 버튼이 표시됩니다.",
  "You can then commit CAKE to bid during the auction, competing against other project for one of the available farms.": "그런 다음 경매 중에 입찰할 CAKE을 커밋하고, 사용 가능한 팜 중 하나에서 다른 프로젝트와 경쟁할 수 있습니다.",
  "Step 4: After the auction": "4단계: 경매 후",
  "If your bid was not successful, you can reclaim your CAKE on this page.": "입찰에 실패한 경우 이 페이지에서 CAKE을 다시 클레임할 수 있습니다.",
  "If your bid was successful, your farm will begin at the specified time. The CAKE you bid will not be returned to you and will be added to our weekly CAKE burn.": "입찰에 성공하면 팜은 지정된 시간에 시작됩니다. 입찰한 CAKE은 회원님에게 돌려주지 않으며 주간 CAKE 소각에 추가됩니다.",
  "So long as you are whitelisted, you’ll be able to participate in each new auction.": "화이트리스트에 있는 한, 새로운 모든 경매에 참여할 수 있습니다.",
  "If two or more projects bid the exact same CAKE amount and are contending for a spot in the winning bidders, their bids may be invalidated.": "2개 이상의 프로젝트가 정확히 동일한 CAKE 금액으로 입찰하고 낙찰자의 스팟을 위해 경쟁하는 경우 해당 입찰이 무효화될 수 있습니다.",
  "Community Farm Auction": "커뮤니티 팜 경매",
  "Each week, qualifying projects can bid CAKE for the right to host a 10-day Farm on PancakeSwap.": "매주, 자격을 갖춘 프로젝트는 PancakeSwap에서 10일간의 팜을 호스트하는 권리를 위해 CAKE을 입찰할 수 있습니다.",
  "Apply for a Farm/Pool": "팜/풀 신청",
  "Community Auctions": "커뮤니티 경매",
  "FAQs": "FAQ",
  "Auction duration": "경매 기간",
  "Output is estimated. If the price changes by more than %slippage%% your transaction will revert.": "출력은 추정치입니다. 가격이 %slippage%% 넘게 변경되면 트랜잭션이 취소됩니다.",
  "Supplying %amountA% %symbolA% and %amountB% %symbolB%": "%amountA% %symbolA% 및 %amountB% %symbolB% 공급 중",
  "Supplying %amountA% %symbolA% %amountB% %symbolB%": "%amountA% %symbolA% %amountB% %symbolB% 공급 중",
  "Removing %amountA% %symbolA% and %amountB% %symbolB%": "%amountA% %symbolA% 및 %amountB% %symbolB% 제거 중",
  "Swapping %amountA% %symbolA% for %amountB% %symbolB%": "%amountA% %symbolA%을(를) %amountB% %symbolB%(으)로 스왑 중",
  "Add Liquidity": "유동성 추가",
  "Receive LP tokens and earn 0.17% trading fees": "LP 토큰을 받고 0.17% 거래 수수료를 받으세요",
  "Liquidity providers earn a 0.17% trading fee on all trades made for that token pair, proportional to their share of the liquidity pair.": "유동성 제공자는 유동성 쌍의 점유율에 비례하여, 해당 토큰 쌍으로 이루어진 모든 거래에서 0.17%의 거래 수수료를 받습니다.",
  "You are creating a trading pair": "거래 쌍을 만들고 있습니다",
  "You are the first liquidity provider.": "귀하가 첫 유동성 제공자입니다.",
  "The ratio of tokens you add will set the price of this pair.": "추가하는 토큰의 비율에 따라 이 쌍의 가격이 설정됩니다.",
  "Once you are happy with the rate click supply to review.": "이 비율이 괜찮으시면 공급을 클릭하여 검토하세요.",
  "Initial prices and share in the pair": "초기 가격 및 쌍의 점유율",
  "Prices and Share": "가격 및 점유율",
  "Unsupported Asset": "지원되지 않는 자산",
  "Enabling %asset%": "%asset% 활성화 중",
  "Enable %asset%": "%asset% 활성화",
  "Share in Trading Pair": "거래 쌍의 점유율",
  "%assetA% per %assetB%": "%assetA%/%assetB%",
  "Rates": "비율",
  "Create Pair & Supply": "쌍 생성 및 공급",
  "Confirm Supply": "공급 확인",
  "Confirm Swap": "스왑 확인",
  "Connect to a wallet to view your liquidity.": "유동성을 보려면 지갑에 연결하세요.",
  "Connect to a wallet to find pools": "지갑에 연결하여 풀 찾기",
  "Select a token to find your liquidity.": "토큰을 선택하여 유동성을 찾으세요.",
  "No liquidity found.": "유동성이 없습니다.",
  "Don't see a pair you joined?": "참여한 쌍이 보이지 않습니까?",
  "Find other LP tokens": "기타 LP 토큰 찾기",
  "Import Pool": "풀 가져오기",
  "Import an existing pool": "기존 풀 가져오기",
  "Select a Token": "토큰 선택",
  "No pair found.": "쌍을 찾지 못했습니다.",
  "Create pair": "쌍 생성",
  "Manage this pair": "이 쌍 관리",
  "Invalid pair.": "유효하지 않은 쌍입니다.",
  "You don’t have liquidity in this pair yet.": "아직 이 쌍에 유동성이 없습니다.",
  "%assetA%/%assetB% Burned": "%assetA%/%assetB% 소각됨",
  "Price": "가격",
  "Prices": "가격",
  "Remove %assetA%-%assetB% Liquidity": "%assetA%-%assetB% 유동성 제거",
  "Amount": "금액",
  "Simple": "단순",
  "Detailed": "상세",
  "Remove": "제거",
  "Output": "출력",
  "Trade tokens in an instant": "즉시 토큰 거래",
  "From (estimated)": "시작(예상)",
  "From": "시작",
  "To (estimated)": "결과(예상)",
  "To": "결과",
  "+ Add a send (optional)": "+ 전송 추가(옵션)",
  "- Remove send": "- 전송 제거",
  "Slippage Tolerance": "슬리피지 허용치",
  "Insufficient liquidity for this trade.": "이 거래를 위한 유동성이 부족합니다.",
  "Price Impact High": "가격 영향 높음",
  "Swap": "스왑",
  "Swap Anyway": "그래도 스왑",
  "Recent Transactions": "최근 트랜잭션",
  "clear all": "모두 지우기",
  "Clear all": "모두 지우기",
  "No recent transactions": "최근 트랜잭션 없음",
  "Expert mode turns off the 'Confirm' transaction prompt, and allows high slippage trades that often result in bad rates and lost funds.": "전문가 모드는 '확인' 트랜잭션 프롬프트를 끄고, 종종 불리한 비율과 자금 손실을 초래하는 높은 슬리피지 거래를 허용합니다.",
  "Only use this mode if you know what you’re doing.": "무엇을 하고 있는지 알고 있는 경우에만 이 모드를 사용하세요.",
  "Turn On Expert Mode": "전문가 모드 켜기",
  "Allow Multihops": "멀티홉 허용",
  "Allow Split Routing": "분할 라우팅 허용",
  "Restricts swaps to direct pairs only.": "스왑을 직접 쌍으로만 제한합니다.",
  "Enter a valid slippage percentage": "유효한 슬리피지 비율 입력",
  "Your transaction may fail": "트랜잭션이 실패할 수 있습니다",
  "Your transaction may be frontrun": "트랜잭션이 프론트 러닝될 수 있습니다",
  "Token Amount": "토큰 금액",
  "LP tokens in your wallet": "내 지갑의 LP 토큰",
  "Pooled %asset%": "풀링된 %asset%",
  "By adding liquidity you'll earn 0.17% of all trades on this pair proportional to your share in the trading pair. Fees are added to the pair, accrue in real time and can be claimed by withdrawing your liquidity.": "유동성을 추가하면 거래 쌍의 점유율에 비례하여 이 쌍과 관련한 모든 거래의 0.17%를 획득하게 됩니다. 수수료는 쌍에 추가되어 실시간으로 축적되고 유동성을 인출하여 클레임할 수 있습니다.",
  "Common bases": "공통 기반",
  "These tokens are commonly paired with other tokens.": "이 토큰은 일반적으로 다른 토큰과 페어링됩니다.",
  "Expanded results from inactive Token Lists": "비활성 토큰 목록에서 확장된 결과",
  "Tokens from inactive lists. Import specific tokens below or click 'Manage' to activate more lists.": "비활성 목록의 토큰입니다. 아래의 특정 토큰을 가져오거나 '관리'를 클릭하여 추가 목록을 활성화하세요.",
  "No results found.": "결과가 없습니다.",
  "Manage": "관리",
  "Manage Tokens": "토큰 관리",
  "Import Tokens": "토큰 가져오기",
  "Import List": "목록 가져오기",
  "Import at your own risk": "가져오기 시, 그 책임은 사용자에게 있습니다",
  "By adding this list you are implicitly trusting that the data is correct. Anyone can create a list, including creating fake versions of existing lists and lists that claim to represent projects that do not have one.": "이 목록을 추가하면 데이터가 정확함을 암묵적으로 신뢰하는 것입니다. 누구나 목록을 만들 수 있으며, 페이크 버전의 기존 목록 및 목록이 없는 프로젝트를 나타낸다고 주장하는 목록도 만들 수 있습니다.",
  "If you purchase a token from this list, you may not be able to sell it back.": "이 목록에서 토큰을 구입하는 경우 이 토큰을 되팔지 못할 수도 있습니다.",
  "Import": "가져오기",
  "via": "-",
  "Unknown Source": "알 수 없는 출처",
  "Lists": "목록",
  "See": "보기",
  "Update list": "목록 업데이트",
  "https:// or ipfs://": "https:// 또는 ipfs://",
  "Loaded": "로드됨",
  "Loading": "로드 중",
  "Enter valid token address": "유효한 토큰 주소 입력",
  "Imported Token": "가져온 토큰",
  "Imported Tokens": "가져온 토큰",
  "Select a currency": "통화 선택",
  "Search name or paste address": "이름 검색 또는 주소 붙여넣기",
  "Transaction Submitted": "트랜잭션 제출됨",
  "Wallet Address": "지갑 주소",
  "Recipient": "수령인",
  "Waiting For Confirmation": "확인 대기 중",
  "Confirm this transaction in your wallet": "지갑에서 이 트랜잭션 확인",
  "Dismiss": "취소",
  "Latest": "최신",
  "Notice for trading %symbol%": "%symbol% 거래에 대한 공지",
  "Warning: The pGALA token pool is not a valid token trading pair - please stop buying.": "경고: pGALA 토큰 풀은 유효한 토큰 거래 쌍이 아닙니다. 구입을 중지하세요.",
  "Warning: BONDLY has been compromised. Please remove liquidity until further notice.": "경고: BONDLY는 손상되었습니다. 추후 공지가 있을 때까지 유동성을 제거하세요.",
  "Claimed": "클레임함",
  "Settings": "설정",
  "Bridge assets to BNB Chain": "BNB 체인에 자산 연결",
  "Bridge assets to Aptos Chain": "Aptos 체인에 자산 연결",
  "Need help ?": "도움이 필요하신가요?",
  "Select a token": "토큰 선택",
  "Enter a recipient": "수령인 입력",
  "Invalid recipient": "잘못된 수령인",
  "Supply": "공급",
  "Your Liquidity": "내 유동성",
  "Remove liquidity to receive tokens back": "토큰을 다시 받으려면 유동성 제거",
  "Trade anything. No registration, no hassle.": "무엇이든 거래하세요. 등록이 필요 없고, 간편합니다.",
  "Trade any token on BNB Smart Chain in seconds, just by connecting your wallet.": "지갑을 연결하면, BNB Smart Chain에서 몇 초 만에 토큰을 거래할 수 있습니다.",
  "Learn": "알아보기",
  "BNB token": "BNB 토큰",
  "CAKE token": "CAKE 토큰",
  "BTC token": "BTC 토큰",
  "Earn passive income with crypto.": "암호 화폐로 불로 소득을 모을 수 있습니다.",
  "PancakeSwap makes it easy to make your crypto work for you.": "PancakeSwap을 이용하면 암호 화폐 운용이 쉬워집니다.",
  "Explore": "둘러보기",
  "Pie chart": "파이 차트",
  "Stocks chart": "주식 차트",
  "Folder with cake token": "CAKE 토큰 폴더",
  "CAKE makes our world go round.": "CAKE 세계가 펼쳐집니다.",
  "CAKE token is at the heart of the PancakeSwap ecosystem. Buy it, win it, farm it, spend it, stake it... heck, you can even vote with it!": "CAKE 토큰은 PancakeSwap 에코시스템의 중추입니다. CAKE 토큰을 구입하고, 획득하고, 파밍하고, 사용하고, 스테이킹하고... 투표도 할 수 있습니다!",
  "Small 3d pancake": "소형 3D Pancake",
  "%cakePrizeInUsd% in CAKE prizes this round": "%cakePrizeInUsd% 이 라운드의 CAKE 상금",
  "Buy tickets with CAKE, win CAKE if your numbers match": "CAKE로 티켓을 구입하고, 숫자가 일치하면 CAKE 획득",
  "Total supply": "총 공급",
  "Market cap": "시가총액",
  "Current emissions": "현재 생성",
  "$%marketCap%": "$%marketCap%",
  "%cakeEmissions%/block": "%cakeEmissions%/블록",
  "%earningsBusd% to collect from %count% farm": "%count%개 팜에서 수집할 %earningsBusd%",
  "%earningsBusd% to collect from %count% farms": "%count%개 팜에서 수집할 %earningsBusd%",
  "%earningsBusd% to collect from %count% farm and CAKE pool": "%count%개 팜 및 CAKE 풀에서 수집할 %earningsBusd%",
  "%earningsBusd% to collect from %count% farms and CAKE pool": "%count%개 팜 및 CAKE 풀에서 수집할 %earningsBusd%",
  "%earningsBusd% to collect from CAKE pool": "CAKE 풀에서 수집할 %earningsBusd%",
  "%earningsBusd% to collect": "수집할 %earningsBusd%",
  "Harvest all": "모두 수확",
  "Hi, %userName%!": "안녕하세요, %userName% 님!",
  "Connected with %address%": "%address%(으)로 연결됨",
  "in the last 30 days": "지난 30일간",
  "Copied": "복사함",
  "Make a Profile": "프로필 생성",
  "Your Address": "내 주소",
  "Your Wallet": "내 지갑",
  "Transactions": "트랜잭션",
  "CAKE Balance": "CAKE 잔액",
  "Disconnect": "연결 끊기",
  "Disconnect Wallet": "지갑 연결 끊기",
  "Ending in": "종료:",
  "Next auction": "다음 경매",
  "Contract approved - you can now place your bid!": "계약 승인됨 - 이제 입찰할 수 있습니다!",
  "Contract approved - you can now reclaim your bid!": "계약 승인됨 - 이제 입찰을 다시 클레임할 수 있습니다!",
  "Bid placed!": "입찰 완료!",
  "Bid reclaimed!": "입찰 다시 클레임 완료!",
  "Reclaim Bid": "입찰 다시 클레임",
  "Place a Bid": "입찰하기",
  "Reclaim your CAKE now.": "지금 CAKE를 다시 클레임하세요.",
  "Your total bid": "총 입찰",
  "Your bid in Auction #%auctionId% was unsuccessful.": "경매 #%auctionId% 입찰이 실패했습니다.",
  "Current Auction": "현재 경매",
  "Only whitelisted project wallets can bid in the auction to create Community Farms.": "화이트리스트에 있는 프로젝트 지갑만 커뮤니티 팜을 만드는 경매에 입찰할 수 있습니다.",
  "Bidding is only possible while the auction is live.": "경매가 진행 중인 동안에만 입찰이 가능합니다.",
  "If you’re sure your project should be able to bid in this auction, make sure you’re connected with the correct (whitelisted) wallet.": "해당 프로젝트가 이 경매에 입찰할 수 있다는 것이 확실한 경우 올바른(화이트리스트에 있는) 지갑에 연결되었는지 확인하세요.",
  "Why cant I bid for a farm?": "팜에 입찰할 수 없는 이유가 무엇입니까?",
  "Archive": "아카이브",
  "Auction #": "경매 #",
  "Auction #%auctionId%": "경매 #%auctionId%",
  "LP Info": "LP 정보",
  "Bidder Address": "입찰자 주소",
  "Position": "포지션",
  "CAKE bid": "CAKE 입찰",
  "Showing top 10 bids only.": "상위 10개 입찰만 표시합니다.",
  "See all whitelisted bidders": "화이트리스트에 있는 입찰자 모두 표시",
  "Your existing bid": "기존 입찰",
  "Bid a multiple of 10": "10의 배수 입찰",
  "Bid must be a multiple of 10": "입찰은 10의 배수여야 합니다",
  "First bid must be %initialBidAmount% CAKE or more.": "첫 입찰은 %initialBidAmount% CAKE 이상이어야 합니다.",
  "If your bid is unsuccessful, you’ll be able to reclaim your CAKE after the auction.": "입찰에 실패하면 경매 후 CAKE를 다시 클레임할 수 있습니다.",
  "Notice": "공지",
  "This page is a functional page, for projects to bid for farms.": "이 페이지는 프로젝트가 팜에 입찰하기 위한 기능 페이지입니다.",
  "If you’re not a whitelisted project, you won’t be able to participate, but you can still view the auction bids in real time!": "화이트리스트에 있는 프로젝트가 아닌 경우 참여할 수 없지만 실시간으로 경매 입찰을 볼 수는 있습니다!",
  "Connect a whitelisted project wallet to participate in Auctions.": "경매에 참여하려면 화이트리스트에 있는 프로젝트 지갑을 연결하세요.",
  "Your bid in Auction #%auctionId% was successful.": "경매 #%auctionId% 입찰이 성공했습니다.",
  "Your Farm will be launched as follows:": "팜이 다음과 같이 시작됩니다.",
  "Multiplier per farm": "팜별 승수",
  "Total whitelisted bidders": "화이트리스트에 있는 총 입찰자",
  "Please specify auction ID": "경매 ID를 지정하세요",
  "No history yet": "아직 기록 없음",
  "Connected as %projectName%": "%projectName%(으)로 연결됨",
  "Place bid": "입찰하기",
  "Farms available": "사용 가능한 팜",
  "top %num% bidders": "상위 %num% 입찰자",
  "All Whitelisted Project Wallets": "화이트리스트에 있는 모든 프로젝트 지갑",
  "Search address or token": "주소 또는 토큰 검색",
  "This page is for projects to bid for farms.": "이 페이지는 프로젝트가 팜에 입찰하기 위한 페이지입니다.",
  "If you’re not a whitelisted project, you won’t be able to participate, but you can still view what’s going on!": "화이트리스트에 있는 프로젝트가 아닌 경우 참여할 수 없지만 진행 내용을 볼 수는 있습니다!",
  "through community auctions so far!": "지금까지의 커뮤니티 경매!",
  "Farm Auctions": "팜 경매",
  "auction bunny": "경매 버니",
  "Burnt CAKE": "소각한 CAKE",
  "Stake %stakingSymbol% - Earn %earningSymbol%": "%stakingSymbol% 스테이킹 - %earningSymbol% 획득",
  "Top Farms": "상위 팜",
  "Top Syrup Pools": "상위 Syrup 풀",
  "Expert Mode": "전문가 모드",
  "Don’t show this again": "다시 표시 안 함",
  "Global": "글로벌",
  "Tx deadline (mins)": "Tx 기한(분)",
  "Flippy sounds": "플리피 사운드",
  "Your transaction will revert if it is left confirming for longer than this time.": "이 시간보다 더 오래 확인을 기다리면 트랜잭션이 취소됩니다.",
  "Swaps & Liquidity": "스왑 & 유동성",
  "Setting a high slippage tolerance can help transactions succeed, but you may not get such a good price. Use with caution.": "슬리피지 허용치를 높게 설정하면 트랜잭션이 성공하는 데 도움이 될 수 있지만, 유리한 가격을 얻지 못할 수도 있습니다. 주의하여 사용하세요.",
  "Bypasses confirmation modals and allows high slippage trades. Use at your own risk.": "확인 모달을 무시하고 높은 슬리피지 거래를 허용합니다. 이 모드 사용 시, 그 책임은 사용자에게 있습니다.",
  "Fun sounds to make a truly immersive pancake-flipping trading experience": "거래 중에 팬케이크가 뒤집히는 재미있는 몰입적 사운드 환경",
  "ROI at current rates": "현재 환율의 ROI",
  "Farm Multiplier": "팜 승수",
  "“My Balance” here includes both LP Tokens in your wallet, and LP Tokens already staked in this farm.": "여기의 \"내 잔액\"에는 지갑의 LP 토큰 및 이 팜에 이미 스테이킹된 LP 토큰 둘 다가 포함되어 있습니다.",
  "“My Balance” here includes both %assetSymbol% in your wallet, and %assetSymbol% already staked in this pool.": "여기의 \"내 잔액\"에는 지갑의 %assetSymbol% 및 이 풀에 이미 스테이킹된 %assetSymbol% 둘 다가 포함되어 있습니다.",
  "APY (%compoundTimes%x daily compound)": "APY(%compoundTimes%x 일일 복리)",
  "My Balance": "내 잔액",
  "Staked for": "스테이킹 대상:",
  "Compounding every": "복리 주기:",
  "1D": "1일",
  "7D": "7일",
  "14D": "14일",
  "30D": "30일",
  "1Y": "1년",
  "5Y": "5년",
  "Annual ROI at current rates": "현재 환율의 연간 ROI",
  "Default Transaction Speed (GWEI)": "기본 트랜잭션 속도(GWEI)",
  "Adjusts the gas price (transaction fee) for your transaction. Higher GWEI = higher speed = higher fees.": "트랜잭션에 대한 가스 가격(트랜잭션 수수료)을 조정합니다. GWEI 더 높음 = 더 빠름 = 더 높은 수수료.",
  "Standard (%gasPrice%)": "표준(%gasPrice%)",
  "Fast (%gasPrice%)": "빠름(%gasPrice%)",
  "Instant (%gasPrice%)": "즉시(%gasPrice%)",
  "Prices shown on cards and charts are different": "카드와 차트에 표시된 가격이 다릅니다",
  "The price you see come from difference places": "표시되는 가격은 서로 다른 곳에서 가져옵니다",
  "Prices on cards come from Chainlink’s verifiable price oracle.": "카드의 가격은 Chainlink의 검증 가능한 가격 오라클에서 가져옵니다.",
  "Prices on charts come from Binance.com. Chart's are provided for your reference only.": "차트의 가격은 Binance.com에서 가져옵니다. 차트는 참조용으로만 제공됩니다.",
  "Only the price from Chainlink (shown on the cards) determines the round's result.": "Chainlink의 가격(카드에 표시됨)만이 라운드의 결과를 결정합니다.",
  "Showing history for Prediction v0.2": "예측 v0.2에 대한 기록 표시",
  "Check for unclaimed v0.1 winnings": "클레임되지 않은 v0.1 당첨 확인",
  "You have no unclaimed v0.1 prizes.": "클레임되지 않은 v0.1 상금이 없습니다.",
  "Download .CSV": ".CSV 다운로드",
  "Download your v0.1 Prediction history below.": "아래의 v0.1 예측 기록을 다운로드하세요.",
  "Nothing to Collect": "수집할 항목 없음",
  "From round %round%": "%round% 라운드에서",
  "From rounds %rounds%": "%rounds% 라운드에서",
  "View More": "더 보기",
  "User": "사용자",
  "Net Winnings (%symbol%)": "순 상금(%symbol%)",
  "Win Rate": "당첨률",
  "Rounds Won": "당첨 라운드",
  "Rank By": "순위 기준",
  "Net Winnings": "순 상금",
  "Total %symbol%": "총 %symbol%",
  "%num%m": "%num%개월",
  "Rounds Played": "플레이 라운드",
  "Winnings (%symbol%)": "상금(%symbol%)",
  "Direction": "방향",
  "My Rankings": "내 순위",
  "View Stats": "통계 보기",
  "Last %num% Bets": "마지막 %num%회 베팅",
  "Search %subject%": "%subject% 검색",
  "Address": "주소",
  "Learn How to Connect": "연결 방법 알아보기",
  "Haven’t got a crypto wallet yet?": "암호 화폐 지갑이 아직 없으신가요?",
  "Neither side wins this round": "어느 쪽도 이번 라운드에서 당첨되지 않았습니다",
  "The Locked Price & Closed Price are exactly the same (within 8 decimals), so neither side wins. All funds entered into UP and DOWN positions will go to the weekly CAKE burn.": "잠긴 가격 및 마감 가격이 완전히 동일하기 때문에(8자리 내) 어느 쪽도 당첨되지 않았습니다. 업 및 다운 포지션에 넣은 모든 자금은 주간 CAKE 소각에 들어갑니다.",
  "To Burn": "소각으로",
  "Account": "계정",
  "PancakeSwap Info & Analytics": "PancakeSwap 정보 & 분석",
  "Top Tokens": "상위 토큰",
  "Top Pairs": "상위 거래 쌍",
  "Your Watchlist": "내 관심 목록",
  "Saved pairs will appear here": "저장된 쌍이 여기에 나타납니다.",
  "All Pairs": "모든 쌍",
  "All Tokens": "모든 토큰",
  "Saved tokens will appear here": "저장된 토큰이 여기에 나타납니다.",
  "Transactions 24H": "트랜잭션 24시간",
  "Volume 24H": "거래량(24시간)",
  "Volume 7D": "거래량(7일)",
  "Total Tokens Locked": "잠긴 총 토큰",
  "LP reward fees 24H": "LP 리워드 수수료(24시간)",
  "LP reward fees 7D": "LP 리워드 수수료(7일)",
  "No pair has been created with this token yet. Create one": "이 토큰으로 만든 쌍이 아직 없습니다. 쌍을 생성하세요.",
  "here.": "여기에서 가능합니다.",
  "Price Change": "가격 변경",
  "Page %page% of %maxPage%": "%page%/%maxPage%페이지",
  "Name": "이름",
  "Swaps": "스왑",
  "Adds": "추가",
  "Removes": "제거",
  "No Transactions": "트랜잭션 없음",
  "Action": "작업",
  "Total Value": "총 가치",
  "Add %token0% and %token1%": "%token0% 및 %token1% 추가",
  "Remove %token0% and %token1%": "%token0% 및 %token1% 제거",
  "Swap %token0% for %token1%": "%token0%(을)를 %token1%(으)로 스왑",
  "Search liquidity pairs or tokens": "유동성 쌍 또는 토큰 검색",
  "Watchlist": "관심 목록",
  "See more...": "자세히 보기...",
  "No results": "결과 없음",
  "Error occurred, please try again": "오류가 발생했습니다. 다시 시도하세요.",
  "LP reward APR": "LP 리워드 APR",
  "out of $%totalFees% total fees": "- 총 수수료 $%totalFees%",
  "24H": "24시간",
  "7D performance": "7일 성과",
  "Please note that the Mojito Markets team have paused project development for the time being": "Mojito Markets 팀은 일시적으로 프로젝트 개발을 중단했습니다.",
  "For more info, please see %brand%’s twitter.": "자세한 내용은 %brand%의 트위터를 참조하세요.",
  "Based on last 7 days' performance. Does not account for impermanent loss": "지난 7일의 성과를 기반으로 합니다. 일시적 손실은 고려되지 않습니다.",
  "View token on CoinMarketCap": "CoinMarketCap에서 토큰 보기",
  "Top Movers": "상승 상위 종목",
  "Loading chart data...": "차트 데이터 로드 중...",
  "You have %amount% tickets this round": "이번 라운드에 %amount%개 티켓이 있습니다",
  "You have %amount% ticket this round": "이번 라운드에 %amount%개 티켓이 있습니다",
  "You had %amount% tickets this round": "이번 라운드에 %amount%개 티켓이 있었습니다",
  "You had %amount% ticket this round": "이번 라운드에 %amount%개 티켓이 있었습니다",
  "Remove Liquidity": "유동성 제거",
  "Minimum received": "최소 액수 수령함",
  "Your action has been requested and we are processing the funds. Please check back in a couple of hours to request withdrawal of funds.": "해당 작업이 요청되었으며 자금을 처리하는 중입니다. 자금 인출을 요청하려면 몇 시간 후에 다시 확인하세요.",
  "Maximum %amount% %symbol%": "최대 %amount% %symbol%",
  "Minimum %amount% %symbol%": "최소 %amount% %symbol%",
  "Maximum pool %amount% %symbol%": "최대 풀 %amount% %symbol%",
  "Maximum sold": "최대 액수 판매함",
  "Ends In": "종료:",
  "The difference between the market price and estimated price due to trade size.": "거래량에 따른 시장가와 예상가의 차이.",
  "The difference between the market price and your price due to trade size.": "거래량에 따른 시장가와 내 가격의 차이.",
  "Liquidity Provider Fee": "유동성 제공자 수수료",
  "Import Token": "토큰 가져오기",
  "Withdawal approval is pending": "인출 승인이 대기 중입니다",
  "Please come back to check later at a certain amount of time": "일정 시간이 지나면 나중에 다시 확인해 주세요",
  "Output will be sent to %recipient%": "출력이 %recipient% 님에게 전송됩니다",
  "Price Updated": "가격 업데이트됨",
  "Accept": "수락",
  "Confirm Unstake": "언스테이킹 확인",
  "For each trade a %amount% fee is paid": "각 거래에 대해 %amount% 수수료가 지급되었습니다",
  "%amount% to LP token holders": "LP 토큰 홀더에게 %amount%",
  "%amount% to the Treasury": "금고로 %amount%",
  "%amount% towards CAKE buyback and burn": "CAKE 환매 및 소각으로 %amount%",
  "Routing through these tokens resulted in the best price for your trade.": "이 토큰을 통한 라우팅으로 거래에서 가장 좋은 가격을 얻었습니다.",
  "Your transaction will revert if there is a large, unfavorable price movement before it is confirmed.": "확정 전에 가격이 크게 불리한 방향으로 움직일 경우, 트랜잭션이 취소됩니다.",
  "Route": "라우트",
  "Price Impact": "가격 영향",
  "This swap has a price impact of at least %amount%%. Please type the word \"%word%\" to continue with this swap.": "이 스왑은 %amount%% 이상의 가격 영향이 있습니다. 이 스왑을 계속하려면 \"%word%\" 단어를 입력하세요.",
  "This swap has a price impact of at least %amount%%. Please confirm that you would like to continue with this swap.": "이 스왑은 %amount%% 이상의 가격 영향이 있습니다. 이 스왑을 계속하려면 확인하세요.",
  "To receive %assetA% and %assetB%": "%assetA% 및 %assetB% 수령을 하려면",
  "Price Impact Too High": "가격 영향이 너무 높음",
  "About": "정보",
  "Troubleshooting": "문제 해결",
  "Developers": "개발자",
  "documentation": "문서",
  "Documentation": "문서",
  "Bug Bounty": "버그 바운티",
  "Careers": "커리어",
  "Dark mode": "다크 모드",
  "Transaction receipt": "트랜잭션 리시트",
  "NFT Collected": "NFT 수집함",
  "User profile picture": "사용자 프로필 사진",
  "User team banner": "사용자 팀 배너",
  "Items": "아이템",
  "Items listed": "아이템 나열됨",
  "Lowest (%symbol%)": "최저(%symbol%)",
  "Vol. (%symbol%)": "볼륨(%symbol%)",
  "Profile": "프로필",
  "Selling": "판매",
  "View BscScan for user address": "사용자 주소에 대한 BscScan 보기",
  "Back to profile": "프로필로 돌아가기",
  "Activate Profile": "프로필 활성화",
  "Lowest price": "최저가",
  "Your price": "내 가격",
  "Not on sale": "판매하지 않음",
  "Owner": "소유자",
  "Contract address": "계약 주소",
  "Token ID": "토큰 ID",
  "Manage Yours": "내 항목 관리",
  "Properties": "속성",
  "More from this collection": "이 컬렉션의 기타 항목",
  "Apply": "적용",
  "Min": "최소",
  "Not enough %symbol% to purchase this NFT": "이 NFT를 구입하기에 %symbol% 부족",
  "Convert between BNB and WBNB for free": "무료로 BNB와 WBNB 간에 전환",
  "Convert": "전환",
  "Checkout": "체크아웃",
  "%symbol% in wallet": "지갑의 %symbol%",
  "Total payment": "총 결제",
  "Pay with": "결제 수단",
  "Please enable WBNB spending in your wallet": "지갑에서 WBNB 사용을 활성화하세요",
  "Please confirm the transaction in your wallet": "지갑에서 이 트랜잭션을 확인하세요",
  "Your NFTs": "내 NFT",
  "Contract approved - you can now buy NFT with WBNB!": "계약 승인됨 - 이제 WBNB로 NFT를 구입할 수 있습니다!",
  "Your NFT has been sent to your wallet": "해당 NFT가 지갑에 전송되었습니다",
  "Transaction Confirmed": "트랜잭션 확인됨",
  "Activity": "활동",
  "For sale": "판매",
  "View Item": "아이템 보기",
  "The NFT will be removed from your wallet and put on sale at this price.": "NFT가 지갑에서 제거되고 이 가격에 판매됩니다.",
  "Sales are in WBNB. You can swap WBNB to BNB 1:1 for free with PancakeSwap.": "판매는 WBNB로 이루어집니다. PancakeSwap을 사용하면 WBNB:BNB를 1:1로 무료로 스왑할 수 있습니다.",
  "Enable Listing": "상장 활성화",
  "Please enable your NFT to be sent to the market": "마켓에 전송할 NFT를 활성화하세요.",
  "Contract approved - you can now put your NFT for sale!": "계약 승인됨 - 이제 NFT를 판매할 준비가 되었습니다!",
  "Adjust Sale Price": "판매 가격 조정",
  "Set Price": "가격 설정",
  "Input New Sale Price": "새 판매 가격 입력",
  "Your NFT has been listed for sale!": "NFT가 판매를 위해 상장되었습니다!",
  "Your NFT listing has been changed.": "해당 NFT 상장이 변경되었습니다.",
  "Your NFT has been returned to your wallet": "해당 NFT가 지갑에 반환되었습니다",
  "Removing this NFT from the marketplace will return it to your wallet.": "마켓플레이스에서 이 NFT를 제거하면 지갑으로 반환됩니다.",
  "Continue?": "계속하시겠습니까?",
  "Paste BSC address": "BSC 주소 붙여넣기",
  "That’s not a BNB Smart Chain wallet address.": "BNB Smart Chain 지갑 주소가 아닙니다.",
  "This action will send your NFT to the address you have indicated above. Make sure it’s the correct": "그러면 위에 표시한 주소로 NFT가 전송됩니다. 주소가 맞는지 확인하세요.",
  "This address is the one that is currently connected": "이 주소는 현재 연결되어 있는 주소입니다",
  "Please progress to the next step.": "다음 단계로 진행하세요.",
  "Press 'confirm' to mint this NFT": "'확인'을 눌러 이 NFT를 주조하세요",
  "You have minted your starter NFT": "스타터 NFT를 주조했습니다",
  "Go to your profile page to continue.": "계속하려면 프로필 페이지로 이동하세요.",
  "Clear": "지우기",
  "Sort By": "정렬 기준",
  "Collections": "컬렉션",
  "View All": "모두 보기",
  "All Collections": "모든 컬렉션",
  "Recently listed": "최근 상장됨",
  "Hot Collections": "핫 컬렉션",
  "Remove from Market": "마켓에서 제거",
  "Lowest price on market": "마켓의 최저가",
  "Transfer to New Wallet": "새 지갑으로 전송",
  "No results found": "결과 없음",
  "Removing it will suspend your profile, and you won’t be able to earn points, participate in team activities, or be eligible for new NFT drops.": "제거하면 프로필이 일시 중지되고 더 이상 포인트를 적립하거나 팀 활동에 참여하거나 새로운 NFT 드랍을 받을 수 없습니다.",
  "Traits": "특징",
  "Count": "카운트",
  "Rarity": "희귀도",
  "Lowest": "최저",
  "You don’t have any of this item.": "이 아이템 중 어느 것도 없습니다.",
  "Manage/Sell": "관리/판매",
  "NFT Marketplace": "NFT 마켓",
  "Delisted": "상폐됨",
  "No NFTs found": "NFT 찾지 못함",
  "Listed": "상장됨",
  "Transaction Details": "트랜잭션 세부 정보",
  "Buy and Sell NFTs on BNB Smart Chain": "BNB Smart Chain에서 NFT 매매",
  "Modified": "수정됨",
  "From/To": "시작/결과",
  "Item": "아이템",
  "Bought": "구입함",
  "Event": "이벤트",
  "Sold": "판매됨",
  "No NFT market history found": "NFT 마켓 기록 찾지 못함",
  "Edit": "편집",
  "Token ID:": "토큰 ID:",
  "Token ID: %id%": "토큰 ID: %id%",
  "When selling NFTs from this collection, a portion of the BNB paid will be diverted before reaching the seller:": "이 컬렉션에서 NFT를 판매할 때, 지불된 BNB의 일부는 판매자에게 도달하기 전에 전용됩니다.",
  "%percentage%% royalties to the collection owner": "컬렉션 소유자에 대한 %percentage%% 로열티",
  "%percentage%% trading fee will be used to buy & burn CAKE": "%percentage%% 거래 수수료는 CAKE 구매 및 소각에 사용됩니다",
  "Sell": "판매",
  "Set as Profile Pic": "프로필 사진으로 설정",
  "Allowed price range is between %minPrice% and %maxPrice% WBNB": "허용되는 가격 범위는 %minPrice% ~ %maxPrice% WBNB 사이입니다.",
  "Seller pays %percentage%% platform fee on sale": "판매자는 판매 시 %percentage%% 플랫폼 수수료를 지불합니다.",
  "Platform fee if sold": "판매 시 플랫폼 수수료",
  "Click to view NFT": "NFT를 보려면 클릭하세요",
  "Asking price": "호가",
  "Please enter a valid address, or connect your wallet to view your profile": "프로필을 보려면 유효한 주소를 입력하거나 지갑을 연결하세요.",
  "No items for sale": "판매용 아이템 없음",
  "Load more": "더 로드",
  "Your NFT has been transferred to another wallet": "해당 NFT가 다른 지갑에 전송되었습니다",
  "Back": "뒤로",
  "Confirm transaction": "트랜잭션 확인",
  "Collection": "컬렉션",
  "Items in the table update every 10 seconds": "테이블의 아이템이 10초마다 업데이트됩니다",
  "Pancake Squad": "Pancake 스쿼드",
  "Meet the Artist": "아티스트를 만나보세요",
  "Please confirm your transaction in wallet.": "지갑에서 트랜잭션을 확인하세요.",
  "View market": "마켓 보기",
  "Mint": "주조",
  "Max purchased": "최대 구매",
  "Fair, Random, Rare": "공정, 무작위, 희귀",
  "Activate your profile": "내 프로필 활성화",
  "Sounds great, how can I get one?": "훌륭해요. 어떻게 얻을 수 있나요?",
  "Your Claim Tickets: ": "내 클레임 티켓: ",
  "Claiming Complete!": "클레임 완료!",
  "Buy how many?": "얼마나 구입하시겠습니까?",
  "Activate your profile and make sure you have at least the cost of 1 NFT in your wallet to buy a Squad Ticket.": "프로필을 활성화하고 스쿼드 티켓을 구매하기 위해 지갑에 최소 1 NFT의 비용이 있는지 확인하세요.",
  "Sold Out!": "품절!",
  "Follow on Twitter": "Twitter 팔로우",
  "Confirming...": "확인 중...",
  "Your Squad (%tokens%)": "내 스쿼드(%tokens%)",
  "Minting...": "주조 중...",
  "Not eligible": "자격 없음",
  "Out of the 10,000 total NFTs in the squad,": "스쿼드의 총 10,000 NFT 중,",
  "You’ll need an active PancakeSwap Profile to buy Minting Tickets and mint a Pancake Squad NFT!": "주조 티켓을 구입하고 Pancake 스쿼드 NFT를 주조하려면 활성 PancakeSwap 프로필이 필요합니다!",
  "The minting period is now over: all 10,000 bunnies have now been minted.": "주조 기간이 끝났습니다: 10,000 버니가 모두 주조되었습니다.",
  "All 10,000 Pancake Squad NFTs have now been minted!": "모든 10,000 Pancake 스쿼드 NFT가 주조되었습니다!",
  "Mint Cost: %minCost% CAKE each": "주조 비용: 각각 %minCost% CAKE",
  "Cost per Ticket": "티켓당 비용",
  "Follow on Instagram": "Instagram 팔로우",
  "Please enable CAKE spending in your wallet": "지갑에서 CAKE 사용을 활성화하세요",
  "Mint NFTs (%tickets%)": "NFT 주조(%tickets%)",
  "490 are available in the pre-sale for owners of Gen 0 Pancake Bunnies (bunnyID 0, 1, 2, 3, 4)": "Gen 0 Pancake 버니(버니 ID 0, 1, 2, 3, 4) 소유자를 위해 490개 사전 판매 가능",
  "Hold CAKE": "CAKE 유지",
  "Head to the NFT Marketplace to buy!": "NFT 마켓으로 이동하여 구입하세요!",
  "Max per wallet: %maxPerWallet%": "지갑당 최대값: %maxPerWallet%",
  "Your CAKE Balance": "내 CAKE 잔액",
  "Public Sale: Any wallet with an active Pancake Profile can purchase up to 10 Squad Tickets, while stocks last.": "공개 판매: 활성 Pancake 프로필이 있는 각 지갑은 최대 10개의 스쿼드 티켓을 구매할 수 있으며, 재고 소진 시까지입니다.",
  "Enabling...": "활성화 중...",
  "Each NFT costs CAKE to mint. Remember you also need BNB to cover transaction fees too!": "각 NFT를 주조하려면 CAKE가 필요합니다. 트랜잭션 수수료를 충당하기 위해 BNB도 필요하다는 것을 기억하세요!",
  "PancakeSwap’s first official generative NFT collection.": "PancakeSwap의 생성적인 첫 번째 공식 NFT 컬렉션입니다.",
  "Your remaining limit": "내 남은 한도",
  "During this phase, any wallet holding a Squad Ticket can redeem their ticket to mint a Pancake Squad NFT.": "이 단계에서 스쿼드 티켓이 있는 지갑은 티켓을 사용하여 Pancake 스쿼드 NFT를 주조할 수 있습니다.",
  "120 are reserved by the team for community giveaways, etc;": "120개는 커뮤니티 선물 등을 위해 팀에서 예약합니다.",
  "Buy Squad Tickets": "스쿼드 티켓 구입",
  "Join the squad.": "스쿼드에 가입하세요.",
  "Total Cost": "총 비용",
  "Buy Minting Tickets": "주조 티켓 구입",
  "and the remaining NFTs can be minted by anyone with a ": "그리고 남은 NFT는 다음 프로필을 가진 사용자가 주조할 수 있습니다: ",
  "Buy Squad Tickets, while stocks last. You’ll use them in step 4.": "재고 소진 시까지 스쿼드 티켓을 구입하세요. 4단계에서 사용합니다.",
  "The network may become busy during the sale period. Consider setting a high gas fee (GWEI).": "판매 기간 동안 네트워크 사용량이 높을 수 있습니다. 높은 가스 요금(GWEI) 설정을 고려하세요.",
  "Pancake Profile!": "Pancake 프로필!",
  "Phase Complete!": "단계 완료!",
  "Claim Phase": "클레임 단계",
  "During this phase, any wallet holding a Squad Ticket can redeem their ticket to claim a Pancake Squad NFT.": "이 단계에서 스쿼드 티켓이 있는 지갑은 티켓을 사용하여 Pancake 스쿼드 NFT를 클레임할 수 있습니다.",
  "Wait for the Reveal": "공개 대기",
  "It’ll take a few days before your bunny’s image is revealed. Just hold tight and wait for the final image!": "버니의 이미지가 공개되는 데 며칠이 걸립니다. 잠시만 최종 이미지를 기다려주세요!",
  "Trading will open before the images are live, but you’ll still be able to check the bunnies’ stats.": "이미지가 라이브 상태가 되기 전에 거래가 열리지만, 버니 통계는 계속 확인할 수 있습니다.",
  "Pre-sale: Wallets which held “Gen 0” Pancake Bunnies NFTs (bunnyID 0,1,2,3,4) at a snapshot taken some time between 12 and 2 hours before the presale begins can purchase one Squad Ticket per Gen 0 NFT.": "사전 판매: 사전 판매 시작 12~2시간 전에 찍은 스냅숏의 \"Gen 0\" Pancake 버니 NFT(버니 ID 0,1,2,3,4)가 있는 지갑은 Gen 0 NFT당 하나의 스쿼드 티켓을 구매할 수 있습니다.",
  "Transaction has succeeded!": "트랜잭션이 성공했습니다!",
  "The birthplace of Cecy is truly unknown": "Cecy의 출생지는 실제로 알려지지 않았습니다",
  "But legend tells us, she was sailing alone": "하지만 전설에 따르면 그녀는 혼자 항해하고 있었다고 합니다",
  "Beyond the mountains, across the sea": "산과 바다를 넘어",
  "When she found an island, said “this is for me!”": "그녀가 섬을 찾았을 때 \"여기는 나를 위한 곳이야!\"라고 말했습니다.",
  "‘Twas full of rabbits, who caught her attention": "그녀의 시선을 사로잡은 토끼들로 가득 차 있었습니다.",
  "Making neat stuff beyond her comprehension": "그녀가 이해할 수 없는 멋진 것을 만들고 있었습니다.",
  "The bunnies were working in a big ol’ kitchen": "토끼는 큰 부엌에서 일하고 있었습니다.",
  "Cooking hot pancakes for their big ol’ mission:": "그들은 큰 임무를 위해 핫 팬케이크를 구웠습니다:",
  "To drizzle in syrup and hand them out soon": "시럽을 뿌리고 곧 나눠주기 위해",
  "So that bunnies worldwide may fly to the moon.": "전 세계의 토끼들이 달까지 날아갈 수 있도록.",
  "All Pancake Squad NFTs are allocated to Squad Ticket holders through a provably-fair system based on ChainLink at the time of minting.": "모든 Pancake 스쿼드 NFT는 주조 당시 Chainlink를 기반으로 하는 공정하고 검증 가능한 시스템을 통해 스쿼드 티켓 홀더에게 할당됩니다.",
  "Presale:": "사전 판매:",
  "Public Sale:": "공개 판매:",
  "Review": "리뷰",
  "Not for sale": "비매품",
  "This NFT is your profile picture, you must change it to some other NFT if you want to sell this one.": "이 NFT는 프로필 사진입니다. 이것을 판매하려면 다른 NFT로 변경해야 합니다.",
  "Owner information is not available for this item": "이 아이템에 대한 소유자 정보가 제공되지 않습니다",
  "List for sale": "판매 목록",
  "Adjust price": "가격 조정",
  "starts in": "시작:",
  "Presale max purchased": "사전 판매 최대액 구매함",
  "end in": "종료:",
  "Insufficient Balance": " 잔액 부족",
  "Highest price": "최고가",
  "10,000 bunnies.": "10,000 버니.",
  "ZERO duplicates.": "제로 중복.",
  "Every Pancake Squad bunny is different.": "각 Pancake 스쿼드 버니는 서로 다릅니다.",
  "On top of that, there are a very small number of ultra-rare special unique bunnies as well...!": "뿐만 아니라, 완전 희귀하고 독특한 극소수의 버니이기도 합니다...!",
  "View in Market": "마켓에서 보기",
  "They’re all randomly generated from over 200 different features, with over eight BILLION possible combinations, so that no bunny is ever exactly alike.": "모두 200가지 이상의 다양한 기능을 기반으로 무작위로 생성되며 80억 개 이상의 조합이 가능하므로, 완전히 똑같은 버니는 없습니다.",
  "View Documentation": "문서 보기",
  "What’s the Smart Contract?": "스마트 계약이란?",
  "Redeem Tickets to claim NFTs": "티켓을 사용하여 NFT 클레임",
  "Are you ready?": "준비되셨나요?",
  "%remaining% of %total% remaining": "%remaining%/%total% 남음",
  "%remaining% of %total% claimed": "%remaining%/%total% 클레임함",
  "Presale": "사전 판매",
  "Ready for Pre-Sale!": "사전 판매 준비 완료!",
  "I can’t see my NFT’s picture!": "내 NFT의 사진을 볼 수 없습니다!",
  "Sorry, you can’t claim any NFTs! Better luck next time.": "죄송합니다. NFT를 클레임할 수 없습니다! 다음 기회에.",
  "You need a profile to participate!": "참여하려면 프로필이 필요합니다!",
  "Randomizing NFT allocation with Chainlink": "Chainlink로 NFT 할당 무작위화",
  "Public Sale": "공개 판매",
  "You’re all set!": "준비가 되었습니다!",
  "How many can I mint?": "몇 개를 주조할 수 있나요?",
  "Ready for Public Sale!": "공개 판매 준비 완료!",
  "The max limit per wallet is 10 NFTs.": "지갑당 최대 한도는 10 NFT입니다.",
  "Where do the fees go?": "수수료는 어디로 가나요?",
  "100% of CAKE spent on Pancake Squad NFTs will be burned as part of our weekly CAKE burn.": "Pancake 스쿼드 NFT에 사용된 CAKE의 100%는 매주 CAKE 소각의 일부로 소각됩니다.",
  "How are the NFTs randomly distributed?": "NFT는 어떻게 무작위로 배포되나요?",
  "What’s the value of each NFT?": "각 NFT의 가치는 어떻게 되나요?",
  "Wait for the reveal! After all 10,000 members of the Pancake Squad have been minted, their images will remain hidden for a few days. Just be patient :)": "공개되길 기다려주세요! Pancake 스쿼드 멤버 10,000명 모두가 주조된 후에도 이들의 이미지는 며칠 동안 숨겨져 있습니다. 인내심을 가져주세요 :)",
  "Users holding Gen 0 Pancake Bunny NFTs at the snapshot may also purchase one additional Pancake Squad NFT in the presale for each Pancake Bunny they hold.": "스냅숏의 Gen 0 Pancake 버니 NFT를 소유한 사용자는 자신이 소유한 각각의 Pancake 버니에 대해 사전 판매에서 추가 Pancake 스쿼드 NFT 하나를 구매할 수도 있습니다.",
  "For example, if you have 5 Gen 0 bunnies, you can buy 5 minting tickets in the presale, then max. 10 in the public sale.": "예를 들어 Gen 0 버니가 5개 있는 경우 주조 티켓 5개를 사전 판매에서 구입할 수 있으며 공개 판매에서는 최대 10개까지 구입할 수 있습니다.",
  "Once all 10,000 Squad Tickets have been bought, Chainlink VRF will be used to randomly allocate the pre-generated NFTs to the purchased Tickets. Squad Tickets are allocated IDs numbered in order of their purchase.": "10,000개의 스쿼드 티켓이 모두 구매되면 Chainlink VRF를 사용하여 사전 생성된 NFT를 구매한 티켓에 무작위로 할당합니다. 스쿼드 티켓에는 구매한 순서대로 번호가 매겨진 ID가 할당됩니다.",
  "Once all 10,000 have been sold, VRF will pick numbers from 0 to 9999, which will be used to shift the Squad Ticket ID. This will ensure that the distribution of rare NFTs will be randomized, and prevents “sniping” of specific NFTs during the pre-sale or public sale phases.": "10,000개가 모두 판매되면, VRF는 0에서 9999 사이의 숫자를 선택하며, 이 숫자는 스쿼드 티켓 ID를 전환하는 데 사용됩니다. 이는 희귀 NFT 배포의 무작위성을 보장하고 사전 판매 또는 공개 판매 단계에서 특정 NFT의 \"스나이핑\"을 방지합니다.",
  "Value is subjective, but since different traits have different levels of rarity, you can expect bunnies with rarer traits to trade for higher prices than others. If you’re planning to sell, check the NFT market for the price of bunnies with a similarly rare traits to yours.": "가치는 주관적이지만 특성에 따라 희귀성이 다르기 때문에 특성이 더 희귀한 버니는 다른 버니보다 더 높은 가격에 거래될 것이라고 예상할 수 있습니다. 판매할 계획이라면 NFT 마켓에서 귀하의 버니와 유사한 희귀 특성을 가진 버니의 가격을 확인하세요.",
  "Bunny Id": "버니 ID",
  "Filter by": "필터링 기준",
  "On Sale": "판매 중",
  "Results": "결과",
  "Newest Arrivals": "신규",
  "I sold an NFT, where’s my BNB?": "NFT를 판매했는데, 내 BNB는 어디에 있습니까?",
  "Trades are settled in WBNB, which is a wrapped version of BNB used on BNB Smart Chain. That means that when you sell an item, WBNB is sent to your wallet instead of BNB.": "거래는 BNB Smart Chain에서 사용되는 BNB의 래핑된 버전인 WBNB에서 이루어집니다. 즉, 아이템을 판매할 때 BNB 대신 WBNB가 지갑으로 전송됩니다.",
  "You can instantly swap your WBNB for BNB with no trading fees on PancakeSwap.": "PancakeSwap에서는 거래 수수료 없이 즉시 WBNB를 BNB로 스왑할 수 있습니다.",
  "How can I list my NFT collection on the Market?": "내 NFT 컬렉션을 마켓에 어떻게 상장할 수 있습니까?",
  "In Phase 2 of the NFT Marketplace, collections must be whitelisted before they may be listed.": "NFT 마켓플레이스의 2단계에서 컬렉션이 상장되기 전에 화이트리스트에 올려야 합니다.",
  "We are now accepting applications from NFT collection owners seeking to list their collections.": "컬렉션을 상장하려는 NFT 컬렉션 소유자의 신청서를 현재 받고 있습니다.",
  "Please apply here": "여기에서 신청하세요",
  "What are the fees?": "수수료는 무엇인가요?",
  "100% of all platform fees taken by PancakeSwap from sales are used to buy back and BURN CAKE tokens in our weekly CAKE burns.": "PancakeSwap이 판매에서 징수하는 모든 플랫폼 수수료의 100%는 주간 CAKE 소각에서 CAKE 토큰을 환매하고 소각하는 데 사용됩니다.",
  "Platform fees: 2% is subtracted from NFT sales on the market. Subject to change.Collection fees: Additional fees may be taken by collection creators, once those collections are live. These will not contribute to the CAKE burns.": "플랫폼 수수료: 마켓의 NFT 판매에서 2%가 차감됩니다. 변경될 수 있습니다. 컬렉션 수수료: 해당 컬렉션이 라이브 상태가 되면 컬렉션 생성자가 추가 수수료를 부과할 수 있습니다. 이는 CAKE 소각에 들어가지 않습니다.",
  "The smart contract address will be released soon before the sale starts.": "스마트 계약 주소는 판매 시작 직전에 발표됩니다.",
  "Supply Count": "공급 카운트",
  "Success": "성공",
  "cIFOs are a new subtype of IFOs, designed to reward our loyal community, and also introduce our community to projects with slightly smaller raises.": "cIFO는 충성도가 높은 커뮤니티에 리워드를 제공하고 모금액이 약간 적은 프로젝트에 커뮤니티를 소개하기 위해 설계된 IFO의 새로운 하위 유형입니다.",
  "Go to IFO": "IFO로 이동",
  "Phishing warning: ": "피싱 경고: ",
  "please make sure you're visiting %domain% - check the URL carefully.": "%domain%을(를) 방문할지 확인하세요. 주의하여 URL을 확인하세요.",
  "No bids yet": "아직 입찰 없음",
  "Please specify Round": "라운드를 지정하세요",
  "1W": "1주",
  "1M": "1개월",
  "Failed to load price chart for this pair": "이 통화 쌍의 가격 차트를 로드하지 못했습니다",
  "You can swap WBNB for BNB (and vice versa) with no trading fees.": "거래 수수료 없이 WBNB를 BNB로(또는 그 반대로) 스왑할 수 있습니다.",
  "Exchange rate is always 1 to 1.": "환율은 항상 1:1입니다.",
  "You’ll need %symbol% tokens to participate in the IFO!": "IFO에 참여하려면 %symbol% 토큰이 필요합니다!",
  "Get %symbol%, or make sure your tokens aren’t staked somewhere else.": "%symbol%을(를) 얻거나, 토큰이 다른 곳에서 스테이킹되지 않았는지 확인하세요.",
  "Refresh": "새로 고침",
  "TradingView chart not available": "TradingView 차트를 사용할 수 없습니다",
  "Everyone’s a winner!": "모두가 승자입니다!",
  "Sign up for battle and you’re guaranteed a prize!": "배틀에 등록하면 상금이 보장됩니다!",
  "Compete with other teams for the highest trading volume!": "가장 높은 거래량을 위해 다른 팀과 경쟁하세요!",
  "Trading Competition": "거래 대회",
  "To participate in the next IFO, lock some CAKE in the fixed-term staking CAKE pool!": "다음 IFO에 참여하려면, 고정 기간 예치 CAKE 풀에 CAKE를 잠그세요!",
  "Lock CAKE in the CAKE pool": "CAKE 풀에 CAKE 잠그기",
  "How does the number of iCAKE calculated?": "iCAKE 수는 어떻게 계산됩니까?",
  "Learn more about iCAKE": "iCAKE에 대해 자세히 알아보세요",
  "For the basic sale, Max CAKE entry is capped by minimum between your average CAKE balance in the iCAKE, or the pool’s hard cap. To increase the max entry, Stake more CAKE into the iCAKE": "기본 판매의 경우 최대 CAKE 엔트리의 상한선은 풀의 하드 캡, 또는 iCAKE의 평균 CAKE 잔액 사이 최소값입니다. 최대 엔트리를 늘리려면 iCAKE에 더 많은 CAKE를 스테이킹하세요.",
  "You don’t have any iCAKE available for IFO public sale.": "IFO 공개 판매에 사용 가능한 iCAKE가 없습니다.",
  "Sale Finished!": "판매 완료!",
  "Start in": "시작:",
  "Exceeded max CAKE entry": "최대 CAKE 엔트리 초과함",
  "Only applies within %num% days of staking. Unstaking after %num% days will not include a fee. Timer resets every time you stake new CAKE in the pool.": "스테이킹 후 %num%일 내에만 적용됩니다. %num%일 후 언스테이킹하면 수수료가 포함되지 않습니다. 풀에서 새로운 CAKE를 스테이킹할 때마다 타이머가 재설정됩니다.",
  "unstaking fee if withdrawn within %num%h": "%num%시간 내에 인출하는 경우 언스테이킹 수수료",
  "Earn %asset%": "%asset% 획득",
  "IFO Pool": "IFO 풀",
  "Chart": "차트",
  "by": "-",
  "You’ve successfully claimed tokens back.": "토큰을 다시 클레임했습니다.",
  "Stake CAKE to participate in IFOs": "IFO에 참여하려면 CAKE 스테이킹",
  "Celebrate Christmas and New Year with us! Enjoy this wonderful NFT crafted by Chef Cecy and the winner from our #PancakeChristmas event.": "함께 크리스마스와 새해를 축하하세요! #PancakeChristmas 이벤트의 우승자와 셰프 Cecy가 만든 멋진 NFT를 즐겨보세요.",
  "Chain Head Block": "체인 헤드 블록",
  "Latest Subgraph Block": "최신 서브그래프 블록",
  "Slight delay": "약간 지연",
  "Delayed": "지연됨",
  "Fast": "빠름",
  "Subgraph is currently experiencing delays due to %chainName% issues. Performance may suffer until subgraph is restored.": "서브그래프가 %chainName% 문제로 인해 현재 지연되고 있습니다. 서브그래프가 복원될 때까지 성능이 저하될 수 있습니다.",
  "Subgraph is currently experiencing delays due to BSC issues. Rank and volume data may be inaccurate until subgraph is restored.": "서브그래프가 BSC 문제로 인해 현재 지연되고 있습니다. 서브그래프가 복원될 때까지 순위 및 볼륨 데이터가 부정확할 수 있습니다.",
  "No issues with the subgraph.": "서브그래프에는 문제가 없습니다.",
  "Turn on subgraph health indicator all the time. Default is to show the indicator only when the network is delayed": "항상 서브그래프 상태 표시기를 켜세요. 기본값은 네트워크가 지연될 때만 이 표시기를 표시하는 것입니다.",
  "Subgraph Health Indicator": "서브그래프 상태 표시기",
  "Delay": "지연",
  "Add liquidity instead": "대신 유동성 추가",
  "SAFEMOON has been migrated to": "SAFEMOON이 다음으로 마이그레이션되었습니다:",
  "a new contract address.": "새로운 계약 주소.",
  "Trading on the old address may result in the complete loss of your assets. For more information please refer to": "이전 주소로 거래하면 자산을 완전히 잃을 수 있습니다. 자세한 내용은 다음을 참조하세요:",
  "Safemoon's announcement": "Safemoon 공지",
  "Newest Collections": "최신 컬렉션",
  "ITAM has been rebranded as ITAM CUBE.": "ITAM이 ITAM CUBE로 리브랜딩되었습니다.",
  "Please proceed to ITAM bridge to conduct a one-way swap of your ITAM tokens.": "ITAM 브릿지로 진행하여 ITAM 토큰의 단방향 스왑을 수행하세요.",
  "All transfers of the old ITAM token will be disabled after the swap.": "스왑 후에는 기존 ITAM 토큰의 모든 전송이 비활성화됩니다.",
  "Crypto Cars (CCAR) has been migrated to": "Crypto Cars(CCAR)가 다음으로 마이그레이션되었습니다:",
  "the announcement.": "공지.",
  "Apply to NFT Marketplace!": "NFT 마켓플레이스에 신청하세요!",
  "%num% Pending": "%num%개 대기 중",
  "You’re connected to the wrong network.": "잘못된 네트워크에 연결되어 있습니다.",
  "Learn How": "방법 알아보기",
  "Network": "네트워크",
  "Switch Network": "네트워크 전환",
  "This pool requires active Pancake Profile and %amount% profile points.": "이 풀에는 활성 Pancake 프로필과 %amount% 프로필 포인트가 필요합니다.",
  "This pool requires active Pancake Profile": "이 풀에는 활성 Pancake 프로필이 필요합니다",
  "This pool requires %amount% profile points.": "이 풀에는 %amount% 프로필 포인트가 필요합니다.",
  "Requirement": "요구 사항",
  "Create Profile": "프로필 만들기",
  "Go to Profile": "프로필로 이동",
  "Profile Points": "프로필 포인트",
  "You're using this NFT as your Pancake Profile picture": "이 NFT를 Pancake 프로필 사진으로 사용하고 있습니다",
  "You've already staked the maximum amount you can stake in this pool!": "이 풀에 스테이킹할 수 있는 최대 금액을 이미 스테이킹했습니다!",
  "Don't show this again": "다시 표시 안 함",
  "You're all set!": "준비 완료되었습니다!",
  "Max. Tickets per wallet:": "지갑당 최대 티켓:",
  "Max. Tickets per transaction:": "트랜잭션당 최대 티켓:",
  "Migration": "마이그레이션",
  "MasterChef v2 Migration": "MasterChef v2 마이그레이션",
  "Unstaking LP Tokens and CAKE": "LP 토큰 및 CAKE 언스테이킹",
  "Stake in the new contract.": "새로운 계약에 스테이킹합니다.",
  "All the earned CAKE will be harvested to your wallet upon unstake.": "획득한 모든 CAKE는 언스테이킹 시 지갑으로 수확됩니다.",
  "Each farm and pool has to be individually enabled before staking.": "각 팜과 풀은 예치 전에 개별적으로 활성화되어야 합니다.",
  "Go to Stake": "스테이킹로 이동",
  "Skip": "건너뛰기",
  "Please connect wallet to check your pools & farms status.": "풀 및 팜 상태를 확인하려면 지갑을 연결하세요.",
  "Please connect wallet to check your farms status.": "팜 상태를 확인하려면 지갑을 연결하세요.",
  "You are not currently staking in any farms that require migrations.": "마이그레이션이 필요한 팜에 현재 스테이킹되어 있지 않습니다.",
  "Unstake All": "모두 언스테이킹",
  "Old Farms": "이전 팜",
  "Please note that this is the old BTT token, which has been swapped to the new BTT tokens in the following ratio:": "이는 다음 비율로 새로운 BTT 토큰으로 스왑된 이전 BTT 토큰입니다:",
  "This pool was misconfigured. Please unstake your tokens from it, emergencyWithdraw method will be used. Your tokens will be returned to your wallet, however rewards will not be harvested.": "이 풀은 잘못 구성되었습니다. 이 풀에서 토큰을 언스테이킹하세요. emergencyWithdraw 방법이 사용됩니다. 토큰이 지갑으로 반환되지만 리워드는 수확되지 않습니다.",
  "For the private sale, each eligible participant will be able to commit any amount of CAKE up to the maximum commit limit, which is published along with the IFO voting proposal.": "비공개 판매의 경우 자격을 갖춘 각 참가자는 IFO 투표 제안과 함께 게시되는 최대 커밋 한도까지 CAKE를 얼마든지 커밋할 수 있습니다.",
  "Meet any one of the following requirements to be eligible.": "자격을 갖추려면 다음 요구 사항 중 하나를 충족해야 합니다.",
  "You are eligible to participate in this Private Sale!": "이 비공개 판매에 참여할 자격이 있습니다!",
  "Meet any one of the requirements to join:": "참여하려면 요구 사항 중 하나를 충족해야 합니다:",
  "Set PancakeSquad NFT as Pancake Profile avatar.": "PancakeSquad NFT를 Pancake 프로필 아바타로 설정합니다.",
  "Reach a certain Pancake Profile Points threshold.": "특정 Pancake 프로필 포인트 임계값에 도달합니다.",
  "Reach %point% or more %Pancake Profile% points": "%point% 이상의 %Pancake Profile% 포인트 도달",
  "Set %Pancake Squad NFT% as Pancake Profile avatar": "%Pancake Squad NFT%를 Pancake 프로필 아바타로 설정",
  "Pancake Squad NFT": "Pancake 스쿼드 NFT",
  "Profile Points threshold met!": "프로필 포인트 임계값이 충족되었습니다!",
  "Profile points": "프로필 포인트",
  "Currently facing technical issues while configuring prize claiming. Prizes will be available for claiming once the issue is resolved. Follow our social channels for latest updates.": "현재, 상금 클레임을 구성하는 동안 기술적인 문제가 발생하고 있습니다. 문제가 해결되면 상금을 클레임할 수 있습니다. 최신 업데이트를 보려면 소셜 채널을 팔로우하세요.",
  "Eligible NFT avatar found!": "적합한 NFT 아바타를 찾았습니다!",
  "Learn more about cIFO": "cIFO에 대해 자세히 알아보세요",
  "visit this page.": "이 페이지를 방문하세요.",
  "How can I use wBETH?": "wBETH는 어떻게 사용하나요?",
  "While accruing ETH staking rewards, you can use wBETH to explore other DeFi use cases including swapping, lending/borrowing, yield farming, collateralization and more. Stay tuned for more announcements and content on wBETH utility.": "ETH 스테이킹 리워드가 발생되는 동안 wBETH를 사용하여 스왑, 대출/차용, 일드 파밍, 담보 등을 포함한 다른 DeFi 사용 사례를 탐색할 수 있습니다. wBETH 유틸리티에 대한 추가적인 발표와 콘텐츠를 기대해 주세요.",
  "What is the difference between wBETH and BETH?": "wBETH와 BETH의 차이점은 무엇인가요?",
  "Do I need to claim staking rewards if I'm using wBETH?": "wBETH를 사용할 경우 스테이킹 리워드를 클레임해야 하나요?",
  "No. Staking rewards accrue in the wBETH token. This means that the wBETH token will increase in value over ETH.": "아니요. 스테이킹 리워드는 wBETH 토큰으로 발생합니다. 즉, wBETH 토큰이 ETH보다 가치가 증가합니다.",
  "wBETH is the wrapped version of BETH. Unlike BETH, wBETH can be obtained and utilized on-chain. For a side-by-side comparison,": "wBETH는 BETH의 래핑된 버전입니다. BETH와 달리 wBETH는 온체인으로 얻고 이용할 수 있습니다. 일대일 비교는",
  "How do I convert wBETH back to ETH?": "wBETH를 ​​ETH로 어떻게 다시 전환하나요?",
  "You can convert wBETH to ETH through": "다음과 같은 방법으로 wBETH를 ETH로 전환할 수 있습니다:",
  "PancakeSwap is also working to support a conversion contract on our liquid staking page to convert wBETH back to ETH seamlessly.": "또한 PancakeSwap은 wBETH를 ETH로 원활하게 다시 전환하도록 리퀴드 스테이킹 페이지에서 전환 계약을 지원하기 위해 노력하고 있습니다.",
  "You can choose one or both at the same time!": "하나 또는 동시에 둘 다를 선택할 수 있습니다!",
  "We recommend you to check if you are eligible to participate in the Private Sale first. In the Public Sale, if the amount you commit is too small, you may not receive a meaningful amount of IFO tokens.": "먼저 비공개 판매에 참여할 수 있는 자격이 있는지 확인하는 것이 좋습니다. 공개 판매에서 커밋하는 금액이 너무 적으면 의미 있는 금액의 IFO 토큰을 받지 못할 수 있습니다.",
  "How to Take Part in the Public Sale": "공개 판매에 참여하는 방법",
  "Private Sale": "비공개 판매",
  "Unsupported Assets": "지원되지 않는 자산",
  "Some assets are not available through this interface because they may not work well with our smart contract or we are unable to allow trading for legal reasons.": "일부 자산은 스마트 계약과 제대로 작동하지 않거나 법적 이유로 거래를 허용할 수 없기 때문에 이 인터페이스에서 사용할 수 없습니다.",
  "Trade the new BTT token": "새로운 BTT 토큰 거래",
  "here": "여기에서 가능합니다",
  "New token contract address": "새로운 토큰 계약 주소",
  "For more details on the swap, please refer here.": "스왑에 대한 자세한 내용은 여기를 참조하세요.",
  "Select": "선택",
  "Confirm Limit Order": "지정가 주문 확인",
  "Limit price is %percentage%% above the current market rate. The order will be executed when the market price reaches high enough above your limit price (to also pay for limit order execution gas fees).": "지정가는 현재 시장 시세보다 %percentage%% 높습니다. 시장가가 지정가보다 충분히 높을 때 주문이 실행됩니다(지정가 주문 실행 가스 요금도 지불).",
  "Current Market Price": "현재 시장가",
  "Limit Price": "지정가",
  "Error Tracking Id": "오류 추적 ID",
  "Your voting power at block": "블록의 내 투표권",
  "The transaction could not be sent because the deadline has passed. Please check that your transaction deadline is not too low.": "기한이 지났기 때문에 트랜잭션을 보낼 수 없습니다. 트랜잭션 기한이 너무 짧지 않은지 확인하세요.",
  "This transaction will not succeed either due to price movement or fee on transfer. Try increasing your slippage tolerance.": "이 트랜잭션은 가격 변동이나 송금 수수료로 인해 성공하지 못합니다. 슬리피지 허용치를 높여보세요.",
  "The input token cannot be transferred. There may be an issue with the input token.": "입력 토큰을 전송할 수 없습니다. 입력 토큰에 문제가 있을 수 있습니다.",
  "The output token cannot be transferred. There may be an issue with the output token.": "출력 토큰을 전송할 수 없습니다. 출력 토큰에 문제가 있을 수 있습니다.",
  "An error occurred when trying to execute this operation. You may need to increase your slippage tolerance. If that does not work, there may be an incompatibility with the token you are trading.": "이 작업을 실행하는 동안 오류가 발생했습니다. 슬리피지 허용치를 높여야 할 수도 있습니다. 그래도 작동하지 않으면 거래하는 토큰과 호환되지 않을 수 있습니다.",
  "Unknown error%reason%. Try increasing your slippage tolerance.": "알 수 없는 오류 %reason%. 슬리피지 허용치를 높여보세요.",
  "Unexpected issue with estimating the gas. Please try again.": "가스 추정에 예상치 못한 문제가 있습니다. 다시 시도해주세요.",
  "Swap failed: %message%": "스왑 실패: %message%",
  "Unexpected error. Could not estimate gas for the swap.": "예상치 못한 오류입니다. 스왑을 위한 가스를 추정할 수 없습니다.",
  "Unexpected error. Could not estimate gas for the approve.": "예상치 못한 오류입니다. 승인을 위한 가스를 추정할 수 없습니다.",
  "Farm Auction": "팜 경매",
  "Farm Auction Winner, add liquidity at your own risk.": "팜 경매 당첨자. 유동성 추가 시, 그 책임은 사용자에게 있습니다.",
  "Currently showing charts from Chainlink oracle": "현재, Chainlink oracle의 차트를 표시하고 있습니다",
  "The price you see come directly from the Chainlink oracle, which powers the Prediction game.": "표시되는 가격은 예측 게임을 구동하는 Chainlink oracle에서 직접 나옵니다.",
  "Oracle price refreshes every ~20 seconds.": "Oracle 가격은 ~20초마다 새로 고쳐집니다.",
  "When compared to TradingView chart. This chart refreshes slower and with fewer features.": "TradingView 차트와 비교할 경우입니다. 이 차트는 새로 고침이 더 느리고 기능이 더 적습니다.",
  "Max. stake limit ends in": "최대 스테이킹 한도 종료:",
  "Token address copied": "토큰 주소 복사됨",
  "Lowest Price": "최저가",
  "Highest Price": "최고가",
  "Highest": "최고",
  "Connect": "연결",
  "Play Now": "지금 플레이",
  "Litepaper": "라이트페이퍼",
  "Win $%prize% in Lottery": "로터리에서 $%prize% 당첨",
  "Approve was called unnecessarily": "승인이 불필요하게 호출되었습니다",
  "No token": "토큰 없음",
  "Cannot find contract of the token %tokenAddress%": "%tokenAddress% 토큰의 계약을 찾을 수 없음",
  "Missing amount to approve": "승인할 금액 없음",
  "No spender": "지출자 없음",
  "Missing liquidity amount": "누락된 유동성 금액",
  "Missing currency amounts": "누락된 통화 금액",
  "Missing tokens": "누락된 토큰",
  "Could not wrap": "래핑 불가",
  "Attempting to confirm without approval or a signature": "승인 또는 서명 없이 확인 시도",
  "This transaction would fail": "이 트랜잭션은 실패할 것입니다",
  "Place a limit order to trade at a set price": "지정가 주문을 하여 설정된 가격으로 거래",
  "Place an Order": "주문하기",
  "Open Order Details": "오픈 주문 세부 정보",
  "Cancel Order": "주문 취소",
  "Status": "상태",
  "No Open Orders": "오픈 주문 없음",
  "No Order History": "주문 기록 없음",
  "Open": "오픈",
  "Pending": "대기 중",
  "Cancelling": "취소 중",
  "Filled": "채움",
  "Open Orders": "오픈 주문",
  "Order History": "주문 기록",
  "View order creation on BSCScan": "BSCScan의 주문 생성 보기",
  "View order cancellation on BSCScan": "BSCScan의 주문 취소 보기",
  "View order execution on BSCScan": "BSCScan의 주문 실행 보기",
  "Market": "마켓",
  "%percentage%% above market": "마켓보다 %percentage%% 높음",
  "%percentage%% below market": "마켓보다 %percentage%% 낮음",
  "Real execution price: %price%": "실제 실행 가격: %price%",
  "Assuming current gas price it should execute when 1 %assetOneSymbol% = %price% %assetTwoSymbol%": "현재 가스 가격을 가정하면 1 %assetOneSymbol% = %price% %assetTwoSymbol%일 때 실행될 것입니다",
  "Real Execution Price:": "실제 실행 가격:",
  "Your execution gas fees are paid for by the spread between your specified price and the real execution price.": "실행 가스 요금은 사용자가 지정한 가격과 실제 실행 가격 간의 스프레드로 지불됩니다.",
  "Gas fees are volatile and thus the exact market price at which your order will execute is unpredictable.": "가스 요금은 변동되므로 주문이 실행되는 정확한 시장가는 예측할 수 없습니다.",
  "It might take much longer than you expected to reach the price that fills your order + fees.": "주문 + 요금을 채우는 가격에 도달하는 데 예상보다 훨씬 더 오래 걸릴 수 있습니다.",
  "\"Fee on Transfer\" Tokens": "\"송금 수수료\" 토큰",
  "\"Fee on transfer\" tokens should not be used with Limit Orders (use at your own risk)": "\"송금 수수료\" 토큰은 지정가 주문과 함께 사용하지 말아야 합니다(사용 시, 그 책임은 사용자에게 있습니다).",
  "Can't execute this order": "이 주문을 실행할 수 없음",
  "Limit": "한도",
  "at market price": "시장가",
  "Error occurred, please try again later": "오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하세요",
  "Hold some CAKE in your wallet or on PancakeSwap at the snapshot block to get voting power for future proposals.": "향후 제안에 대한 투표권을 얻으려면 스냅숏 블록에서 지갑이나 PancakeSwap에 약간의 CAKE를 보관하세요.",
  "Preparing": "준비 중",
  "Perpetual": "무기한",
  "Stake CAKE": "CAKE 스테이킹",
  "Flexible": "유연",
  "Locked": "잠김",
  "I acknowledge that:": "본인은 다음을 인정합니다:",
  "I understand that small orders are executed at higher execution price due to gas fees.": "가스 요금으로 인해 소액 주문이 더 높은 실행 가격으로 실행됨을 이해합니다.",
  "I understand that using taxed tokens on limit orders is highly discouraged and not recommended - Taxed tokens can be stuck in limit orders and lost forever because of impossibility to execute an order for such tokens": "지정가 주문에 세금 부과 토큰을 사용하는 것은 별로 권장되지 않음을 이해합니다. 세금 부과 토큰은 해당 토큰에 대한 주문을 실행할 수 없기 때문에 지정가 주문에 갇혀 영원히 손실될 수 있습니다.",
  "Apply to run an IFO!": "IFO 실행을 신청하세요!",
  "In flexible staking, rewards are distributed and included in your total staking balance. In locked staking, Rewards are locked until the end of the staking position.": "유연한 스테이킹에서는 리워드가 배분되고 총 스테이킹 잔액에 포함됩니다. 잠긴 스테이킹에서 리워드는 스테이킹 포지션이 끝날 때까지 잠겨 있습니다.",
  "Follow our social channels to learn more about the next IFO.": "다음 IFO에 대해 자세히 알아보려면 소셜 채널을 팔로우하세요.",
  "Total locked": "총 잠금",
  "What’s the difference?": "차이점이 무엇인가요?",
  "My Position": "내 포지션",
  "Flexible APY": "유연한 APY",
  "Don't see the farm you are staking?": "예치하고 있는 팜이 보이지 않나요?",
  "check out v1 farms": "v1 팜 확인",
  "Up to": "최대",
  "Looking for v1 CAKE syrup pools?": "v1 CAKE Syrup 풀을 찾고 계신가요?",
  "Go to migration page": "마이그레이션 페이지로 이동",
  "On %date%": "%date%",
  "After Burning In": "소각 후:",
  "After Burning": "소각 후",
  "%asset% Staked": "%asset% 스테이킹됨",
  "Add CAKE": "CAKE 추가",
  "Converting...": "전환 중...",
  "Convert to Flexible": "유연으로 전환",
  "Renew": "갱신",
  "CAKE to lock": "잠그려는 CAKE",
  "%amount% Burned": "%amount% 소각됨",
  "Convert to Lock": "잠금으로 전환",
  "Lock staking users are earning an average of %amount%% APR. More benefits are coming soon.": "잠금 스테이킹 사용자는 평균 %amount%% APR을 벌고 있습니다. 더 많은 혜택이 곧 제공됩니다.",
  "Add": "추가",
  "Week": "주",
  "Total lock duration exceeds 52 weeks": "총 잠금 기간이 52주를 초과합니다",
  "Extend": "연장",
  "Cake to be locked": "잠그려는 Cake",
  "duration": "기간",
  "Unlock on": "잠금 해제:",
  "Expected ROI": "예상 ROI",
  "Add CAKE to lock": "잠그려는 CAKE 추가",
  "CAKE locked": "CAKE 잠금",
  "Unlocks In": "잠금 해제:",
  "Lock Duration": "잠금 기간",
  "After burning": "소각 후",
  "Your yield will be boosted based on the total lock duration of your current fixed term staking position.": "일드는 현재 고정 기간 예치 포지션의 총 잠금 기간에 따라 증가합니다.",
  "Renew and extend your lock to keep similar benefits.": "유사한 혜택을 유지하려면 잠금을 갱신하고 연장하세요.",
  "Adding more CAKE will renew your lock, setting it to remaining duration. Due to shorter lock period, benefits decrease. To keep similar benefits, extend your lock.": "CAKE를 더 추가하면 잠금이 갱신되어, 남은 기간으로 설정됩니다. 잠금 기간이 더 짧기 때문에 혜택이 줄어듭니다. 유사한 혜택을 유지하려면 잠금을 연장하세요.",
  "Lock CAKE": "CAKE 잠금",
  "Locked End": "잠금 종료",
  "Yield boost": "일드 부스트",
  "Lock for %duration%": "%duration% 동안 잠금",
  "Flexible staking offers flexibility for staking/unstaking whenever you want. Locked staking offers higher APY as well as other benefits.": "유연한 예치는 원할 때마다 스테이킹/언스테이킹을 위한 유연성을 제공합니다. 잠긴 스테이킹은 더 높은 APY 및 기타 혜택을 제공합니다.",
  "Extend Lock": "잠금 연장",
  "Unlocked": "잠금 해제됨",
  "Binance Fan token Trading Competition": "Binance Fan 토큰 거래 대회",
  "Easter Trading Competition": "이스터 거래 대회",
  "300 Mobox Avatars NFT + 300 PancakeSwap newly designed NFT to the top 100 traders in each of the three teams.": "300 Mobox Avatars NFT + 300 PancakeSwap의 새롭게 디자인된 NFT가 세 팀 각각의 상위 100명의 트레이더에게 제공됩니다.",
  "500 Mobox mystery boxes to the top 500 traders ranked by the MBOX trading volume.": "500 Mobox 미스터리 박스가 MBOX 거래량 상위 500명의 트레이더에게 제공됩니다.",
  "Added by user": "사용자가 추가함",
  "Lock": "잠금",
  "Mystery Box": "미스터리 박스",
  "Page %page%": "%page%페이지",
  "Participants": "참가자",
  "Total Participants": "총 참가자",
  "Your MBOX volume rank": "내 MBOX 볼륨 순위",
  "Based on your MBOX/BNB and MBOX/BUSD trading": "MBOX/BNB 및 MBOX/BUSD 거래 기준",
  "Calculated based on current rates and subject to change based on pool conditions. It is an estimate provided for your convenience only, and by no means represents guaranteed returns.": "현재 환율을 기준으로 계산되며, 풀 조건에 따라 바뀔 수 있습니다. 환율은 편의를 위해 제공된 추정치이며, 보장된 수익을 나타내지 않습니다.",
  "You will be able to withdraw the staked CAKE and profit only when the staking position is unlocked, i.e. when the staking period ends.": "스테이킹 기간이 종료되는 등 스테이킹 포지션이 잠금 해제된 경우에만 스테이킹된 CAKE 및 수익을 인출할 수 있습니다.",
  "View Tutorial": "튜토리얼 보기",
  "Average lock duration": "평균 잠금 기간",
  "The average lock duration of all the locked staking positions of other users": "다른 사용자에 대한 모든 잠긴 예치 포지션의 평균 잠금 기간",
  "Your ICAKE": "내 ICAKE",
  "Token Vesting": "토큰 베스팅",
  "You have tokens available for claiming now!": "이제 클레임할 수 있는 토큰이 있습니다!",
  "You have no tokens available for claiming": "클레임할 수 있는 토큰이 없습니다",
  "Participate in our next IFO. and remember to lock your CAKE to increase your allocation!": "다음 IFO에 참여하고 할당량을 늘리기 위해 CAKE를 잠그는 것을 잊지 마세요!",
  "Released": "릴리스됨",
  "Vested": "베스팅됨",
  "You will be able to withdraw the staked CAKE and profit only when the staking position is unlocked": "스테이킹 포지션이 잠금 해제된 경우에만 스테이킹된 CAKE 및 수익을 인출할 수 있습니다",
  "$120,000 in Prizes with Tokens and NFTs!": "토큰과 NFT를 포함한 상금 $120,000!",
  "Trade DAR/BNB, CAKE/BNB, and CAKE/BUSD during the battle period to raise both your and your team’s score. See the Rules section below for more.": "배틀 기간 중에 DAR/BNB, CAKE/BNB, CAKE/BUSD를 거래하여 본인 점수와 팀 점수 모두를 높이세요. 자세한 내용은 아래 규칙 섹션을 참조하세요.",
  "Prizes to be distributed in CAKE and DAR in a distribution of 1:5 and shared by all members of each respective tier. The price of token prizes ($CAKE and $DAR) in USD will be determined as per their BUSD pair price during the tally period.": "상금은 1:5 비율로, CAKE와 DAR로 배분되며 각 해당 티어의 모든 멤버가 공유합니다. USD로 표시된 토큰 상품($CAKE 및 $DAR) 가격은 계산 기간 동안 BUSD 쌍 가격을 기준으로 결정됩니다.",
  "In addition to token prizes there are NFT rewards:": "토큰 상금 외에도 NFT 리워드가 있습니다:",
  "300 newly-designed PancakeSwap NFTs to the Top 100 Traders in each team.": "새로 설계된 300 PancakeSwap NFT가 각 팀의 상위 100명의 트레이더에게 제공됩니다.",
  "100 Mines of Dalarnia NFTs to the Top 100 Traders ranked by the $DAR Trading Volume.": "100 Mines of Dalarnia NFT가 $DAR 거래량 상위 100명의 트레이더에게 제공됩니다.",
  "Only trades on DAR/BNB, CAKE/BNB, and CAKE/BUSD pairs will be included in volume calculations. Please note that the volume from limit orders will not be included.": "DAR/BNB, CAKE/BNB 및 CAKE/BUSD 쌍의 거래만 거래량 계산에 포함됩니다. 지정가 주문의 볼륨은 포함되지 않습니다.",
  "Prizes to be distributed in CAKE and DAR in a distribution of 1:5 and shared by all members of each respective tier.": "상금은 1:5 비율로, CAKE 및 DAR로 배분되고 각 해당 티어의 모든 멤버가 공유합니다.",
  "The price of token prizes ($CAKE and $DAR) in USD will be determined as per their BUSD pair price during the tally period.": "토큰 상금($CAKE 및 $DAR)의 USD 가격은 계산 기간 동안 해당 BUSD 쌍 가격을 기준으로 결정됩니다.",
  "Eligible pairs: DAR/BNB, CAKE/BNB, and CAKE/BUSD. Please note that the volume from limit orders will not be indexed.": "적격 통화 쌍: DAR/BNB, CAKE/BNB 및 CAKE/BUSD. 지정가 주문의 볼륨은 인덱싱되지 않습니다.",
  "iCAKE": "iCAKE",
  "The number of iCAKE equals the locked staking amount if the staking duration is longer than %weeks% weeks. If the staking duration is less than %weeks% weeks, it will linearly decrease based on the staking duration.": "예치 기간이 %weeks%주를 초과하는 경우 iCAKE 수는 잠긴 예치 금액과 같습니다. 예치 기간이 %weeks%주 미만인 경우 iCAKE 수는 예치 기간에 따라 선형적으로 감소합니다.",
  "Go to CAKE pool": "CAKE 풀로 이동",
  "April": "4월",
  "Easter Battle": "이스터 배틀",
  "$200,000 in Prizes!": "상금 $200,000!",
  "Compete with other teams to win CAKE, collectible NFTs, achievements & more!": "다른 팀과 겨루고 CAKE, 수집 가능 NFT, 성과 등을 올리세요!",
  "Prizes to be distributed in CAKE and shared by all members of a tier. CAKE price in USD to be determined on the day of distribution. Details below.": "상금은 CAKE로 배분되며 티어의 모든 멤버가 공유합니다. CAKE 가격(USD)은 배분일에 결정됩니다. 세부 정보는 다음과 같습니다.",
  "The final winning team will be the team with the highest total combined volume of their top 500 members at the end of the competition period.": "대회 기간 종료 시 상위 500명의 멤버 중 총 통합 거래량을 가장 많이 기록한 팀이 최종 승리 팀이 됩니다.",
  "CAKE Prizes (Split)": "CAKE 상금(분할)",
  "CAKE Prizes": "CAKE 상금",
  "Binance Fan Token Trading Competition": "Binance Fan 토큰 거래 대회",
  "Prizes to be distributed in CAKE, LAZIO, PORTO and SANTOS in a distribution of 3:1:1:1 and shared by all members of each respective tier.": "상금은 3:1:1:1 비율로, CAKE, LAZIO, PORTO, SANTOS로 배분되고 각 해당 티어의 모든 멤버가 공유합니다.",
  "The price of token prizes (CAKE, LAZIO, PORTO and SANTOS) in USD will be determined as per their BUSD pair price during the tally period.": "토큰 상금(CAKE, LAZIO, PORTO, SANTOS)의 USD 가격은 계산 기간 동안 해당 BUSD 쌍 가격을 기준으로 결정됩니다.",
  "Mobox Competition": "Mobox 대회",
  "Mobox Trading Competition": "Mobox 거래 대회",
  "$80,000 in Prizes with Tokens and NFTs!": "토큰과 NFT를 포함한 상금 $80,000!",
  "In addition to token prizes there are NFT rewards (estimated worth of ~$40,000 at the time of writing):": "토큰 상금 외에도 NFT 리워드가 있습니다(작성 ​​당시 추정 가치 ~$40,000):",
  "Auction Hosting Ends": "경매 호스팅 종료:",
  "For the public sale, Max CAKE entry is capped by": "공개 판매의 경우 최대 CAKE 엔트리의 상한선은",
  "the number of iCAKE.": "iCAKE 수입니다.",
  "Lock more CAKE for longer durations to increase the maximum number of CAKE you can commit to the sale.": "판매에 커밋할 수 있는 최대 CAKE 수를 늘리려면 더 오랜 기간 동안 더 많은 CAKE를 잠그세요.",
  "No vesting token to claim.": "클레임할 베스팅 토큰이 없습니다.",
  "You have claimed all available token.": "사용 가능한 모든 토큰을 클레임했습니다.",
  "View IFO": "IFO 보기",
  "Your DAR volume rank": "내 DAR 볼륨 순위",
  "Based on your DAR/BNB trading": "DAR/BNB 거래 기준",
  "Now": "지금",
  "Sales ended": "판매 종료됨",
  "Cliff": "클리프",
  "Vesting end": "베스팅 종료",
  "Total %symbol% purchased": "구매한 총 %symbol%",
  "%symbol% available to claim": "클레임할 수 있는 %symbol%",
  "You’ve already claimed %amount% %symbol%": "이미 %amount% %symbol% 클레임을 했습니다",
  "%releaseRate% per second": "초당 %releaseRate%",
  "Release rate": "릴리스 속도",
  "Fully released date": "완전히 릴리스된 날짜",
  "Claim %symbol%": "%symbol% 클레임",
  "Received": "수령함",
  "Claimable": "클레임 가능",
  "Remaining": "남음",
  "Perpetual Futures": "무기한 선물",
  "Up to 1001× Leverage": "최대 1001배 레버리지",
  "Circulating Supply": "유통량",
  "Prizes will be announced and available for claiming at ~": "상금이 발표되고 ~에서 클레임할 수 있습니다",
  "Follow Update": "업데이트 팔로우",
  "Your Mines of Dalarnia - Bunny Helmet NFT will be airdropped to your wallet before 00:00 UTC on 2nd June.": "Mines of Dalarnia - Bunny Helmet NFT는 6월 2일 00:00 UTC 이전에 지갑에 에어드랍됩니다.",
  "Bunny Helmet NFT": "Bunny Helmet NFT",
  "Bunny Helmet": "Bunny Helmet",
  "PancakeSwap NFT": "PancakeSwap NFT",
  "Pottery": "Pottery",
  "Stake to WIN!": "당첨을 위해 스테이킹하세요!",
  "The PancakeSwap": "PancakeSwap",
  "To be won !": "당첨 가능!",
  "Deposit CAKE for": "CAKE 예치:",
  "10 Weeks": "10주",
  "to earn": "획득:",
  "And a chance to": "그리고 다음을 위한 기회:",
  "win prize pot!": "상금 포트 당첨!",
  "FAQ": "FAQ",
  "How is odds calculated?": "확률은 어떻게 계산됩니까?",
  "Is there any risk associated with depositing and playing Pottery?": "Pottery를 맡기고 플레이하는 것과 관련된 위험이 있습니까?",
  "Where can I learn more about this new Pottery format?": "이 새로운 Pottery 형식에 대한 자세한 내용은 어디에서 확인할 수 있습니까?",
  "All CAKE deposits will be locked for the same duration, the odds of your address winning the prize pool is simply proportional to your CAKE deposit over the total CAKE deposit of the whole Pottery. Each week, eight (8) addresses are drawn randomly based on their odds. Simply put, if user A deposited 1 CAKE, user B deposited 2 CAKE, then user B's odds of winning is twice of user A's.": "모든 CAKE 예치는 동일한 기간 동안 잠겨 있으며, 귀하의 주소가 상금 풀에서 우승할 확률은 단순히 전체 Pottery의 총 CAKE 예치 대비 귀하의 CAKE 예치에 비례합니다. 매주 여덟(8) 개의 주소가 확률에 따라 무작위로 추첨됩니다. 즉, 사용자 A가 1개의 CAKE를 예치하고 사용자 B가 2개의 CAKE를 예치한 경우, 사용자 B의 당첨 확률은 사용자 A의 2배입니다.",
  "You will be locking your CAKE deposit for 10 weeks and you will not be able to withdraw early in any circumstances. Your principal (i.e. your deposit) will be returned to your 100% after 10 weeks. Only the staking rewards of your deposit will be used to fill and operate the Pottery. Simply put, you're only risking the staking rewards of your deposit.": "10주 동안 CAKE 예치가 잠기게 되며 어떠한 경우에도 일찍 인출할 수 없습니다. 원금(예: 예치금)은 10주 후에 100% 환불됩니다. 예치금의 스테이킹 리워드만 Pottery를 채우고 작동하는 데 사용됩니다. 즉, 예치금에 대한 스테이킹 리워드만을 위험하게 될 수 있습니다.",
  "Please feel free to reach out to us on": "언제든지 당사에 연락주시기 바랍니다.",
  "or": "또는",
  "if you're still unsure about the format! Please also let us know if you have any feedback for us to improve this further.": "형식에 대해 여전히 확실치 않은 경우! 상황을 개선하는 데 도움이 되도록 피드백을 보내주시기 바랍니다.",
  "Winner": "당첨자",
  "Total players this round:": "이 라운드의 총 플레이어:",
  "Deposit CAKE": "CAKE 예치",
  "Claim & Withdrawal": "클레임 및 인출",
  "Deposit CAKE on the monthly subscription date -- first Monday of each Month. Your chance of winning depends on how many CAKE you deposit compared to the total pool. Your CAKE deposit will be locked for 10 weeks. There will be a monthly TVL cap in the beta product stage.": "월별 구독일인 매월 첫 번째 월요일에 CAKE를 예치하세요. 당첨 확률은 전체 풀 대비 입금한 CAKE 수에 따라 다릅니다. 귀하의 CAKE 예치금은 10주 동안 잠기게 됩니다. 베타 제품 단계에 월별 TVL 캡이 있습니다.",
  "A portion of the staking rewards from the CAKE deposited will fill the prize pot and there will be one weekly draw. There will be eight (8) winners each week. Check your chance of winning, add more CAKE on the monthly subscription date to increase your odds!": "예치된 CAKE의 스테이킹 리워드 중 일부는 상금 포트를 채우고 하나의 주간 추첨이 됩니다. 매주 여덟(8) 명의 우승자가 있습니다. 당첨 기회를 확인하고 월간 구독일에 CAKE를 추가하면 확률이 높아집니다!",
  "You can claim any winnings that you may have once the weekly draw is completed. Your CAKE can be withdrawn after 10 weeks but they won't be providing any winning odds anymore.": "주간 추첨이 끝나면 모든 상금을 클레임할 수 있습니다. 귀하의 CAKE는 10주 후에 인출할 수 있지만 더 이상 당첨 기회를 제공하지 않습니다.",
  "Deposit CAKE to get your Pottery tickets. More CAKE deposited, higher the chance of winning (and of course, higher the rewards)!": "Pottery 티켓을 받으려면 CAKE를 예치하세요. 더 많은 CAKE를 예치할수록 당첨 기회가 많아집니다(물론 리워드도 더 높아집니다)!",
  "Withdraw": "인출",
  "weighted": "가중치 적용됨",
  "avg multiplier": "평균 승수",
  "Deposit": "예치",
  "by cohort": "코호트별",
  "remaining": "남음",
  "period": "기간",
  "total #": "합계 #",
  "winnings": "당첨",
  "prize": "상금",
  "to be claimed": "(클레임 대상)",
  "Wallet not connected": "지갑 연결 끊김",
  "Deposited CAKE will be locked for 10 weeks": "예치된 CAKE는 10주 동안 잠깁니다",
  "CAKE deposit will be diverted to the fixed-term staking pool. Please note that CAKE deposited can ONLY be withdrawn after 10 weeks.": "CAKE 예치는 고정 기간 스테이킹 풀로 전환됩니다. 예치된 CAKE는 10주가 지나야만 인출 가능합니다.",
  "in": "남은 시간:",
  "Chance of winning next round": "다음 라운드 당첨 가능성",
  "Your": "내",
  "Current Prize Pot": "현재 상금 포트",
  "Stake to get your tickets NOW": "지금 티켓을 얻으려면 스테이킹하세요",
  "Rewards": "리워드",
  "Fees": "수수료",
  "Split Breakdown": "분할 분석",
  "The staking rewards of funds": "자금의 스테이킹 리워드",
  "Prize Pool (80%)": "상금 풀(80%)",
  "80% of staking rewards from the funds deposited": "예치된 자금에서 스테이킹 리워드의 80%",
  "Rewards (20%)": "리워드(20%)",
  "20% of the staking rewards from the funds deposited": "예치된 자금에서 스테이킹 리워드의 20%",
  "Fees (8%)": "수수료(8%)",
  "8% of the prize pot distributed each week will be charged as fees": "매주 배분되는 상금 포트의 8%가 수수료로 청구됩니다",
  "Your chance of winning is proportional to the CAKE you deposit relative to the total CAKE deposit for Pottery. Currently, there is a cap to the total CAKE deposit size during the beta release.": "당첨 확률은 Pottery에 대한 총 CAKE 예치 대비 회원님이 예치하는 CAKE에 비례합니다. 현재, 베타 릴리스 기간 동안 총 CAKE 예치 규모에 대한 캡이 있습니다.",
  "winning chance": "당첨 기회",
  "TVL": "TVL",
  "Current": "현재",
  "Winning % Calculator": "승률 계산기",
  "stake withdrawal": "스테이킹 인출",
  "Please deposit at least 1 CAKE to participate in the Pottery": "Pottery에 참여하려면 최소 1 CAKE를 예치하세요",
  "Deposited %date%": "예치 %date%",
  "All figures are estimates provided for your convenience only, and by no means represent guaranteed returns. Rates are subject to frequent, large changes.": "모든 수치는 편의를 위해 제공된 추정치이며 절대 보장된 수익을 나타내지 않습니다. 비율은 자주 변경될 수 있습니다.",
  "Choose a valid pair": "유효한 쌍 선택",
  "No token balance": "토큰 잔액 없음",
  "Your share in the pair": "쌍의 내 점유율",
  "Input": "입력",
  "to": "-",
  "Pooled": "풀",
  "Receive": "수령",
  "Vesting Schedule": "베스팅 스케줄",
  "Vesting Start": "베스팅 시작",
  "Suspicious rugpull token": "의심스러운 Rugpull 토큰",
  "Manage Yours in Collection": "컬렉션에서 내 토큰 관리",
  "Risk Warning: This token is subject to high price risk. Please do your own research before trading this token. Please also note that as of 24 June 2022 there is also a reflection fee for every transfer of FREE ranging from 2.5 to 5% per trade/transfer.": "위험 경고: 이 토큰은 높은 가격 위험이 있습니다. 이 토큰을 거래하기 전에 직접 조사를 해보세요. 또한 2022년 6월 24일부터 거래/이체당 2.5~5% 범위의 무료 전송 각각에 대해 반영 수수료가 있습니다.",
  "Flexible CAKE": "유연한 CAKE",
  "For the unlimited sale, Max CAKE entry is capped by your average CAKE balance in the iCake. To increase the max entry, Stake more CAKE into the iCake": "무제한 판매의 경우 최대 CAKE 엔트리의 상한선은 iCake의 평균 CAKE 잔액입니다. 최대 엔트리를 늘리려면 iCake에 더 많은 CAKE를 스테이킹하세요.",
  "In the Public Sale, everyone with an active PancakeSwap profile can commit. However the maximum amount of CAKE users can commit, is equal to the number of iCAKE they have.": "공개 판매에서는 활성 PancakeSwap 프로필이 있는 누구나 커밋할 수 있습니다. 그러나 CAKE 사용자가 커밋할 수 있는 최대 금액은 이들이 가지고 있는 iCAKE 수와 같습니다.",
  "And there’s a fee for participation: see below.": "그리고 참가비가 있습니다. 아래를 참조하세요.",
  "You have successfully claimed your rewards.": "리워드 클레임에 성공했습니다.",
  "Pottery (BETA)": "Pottery(BETA)",
  "This IFO has token vesting. Purchased tokens are released over a period of time.": "이 IFO에는 토큰 베스팅이 있습니다. 구매한 토큰은 일정 기간 동안 릴리스됩니다.",
  "Learn more in the vote proposal": "투표 제안에서 자세히 알아보기",
  "What is the difference between an IFO and a cIFO?": "IFO와 cIFO의 차이점은 무엇입니까?",
  "If you don’t commit enough CAKE, you may not receive a meaningful amount of IFO tokens, or you may not receive any IFO tokens at all.": "CAKE를 충분히 커밋하지 않으면 의미 있는 IFO 토큰 금액을 받지 못하거나 IFO 토큰을 전혀 받지 못할 수 있습니다.",
  "~%num% available to claim at sales end": "~%num%: 판매 종료 시 클레임 가능",
  "Vested percentage:": "베스팅된 비율:",
  "Vesting schedule:": "베스팅 스케줄:",
  "No position entered": "포지션 입력 안 함",
  "Add liquidity failed: %message%": "유동성 추가 실패: %message%",
  "Remove liquidity failed: %message%": "유동성 제거 실패: %message%",
  "Unavailable for legal reasons": "법적 이유로 사용할 수 없음",
  "Since the rewards from lock-staking are only distributed at the end of the duration, the prize pool to be distributed in each of the 10 weeks upon deposit is borrowed from the CAKE treasury based on the estimated APR. The rewards at the end of the duration from the deposit will be used to repay the treasury and to distribute the 20% staking rewards. Because the APR may change over the duration based on other deposits and their lock-periods in the lock CAKE pool, there may be a small deviance from the above percentages specified (+/- 10%). But, ultimately all staking rewards net of the Pottery fees will be returned to depositors through prize pool or rewards -- the expected value is the same.": "잠금 스테이킹으로 인한 리워드는 기간이 끝날 때만 배분되기 때문에 예치 시 10주마다 배분될 상금 풀은 예상 APR을 기반으로 CAKE 금고에서 차입됩니다. 예치금의 기간 종료 시 리워드는 금고에 상환하고 스테이킹 리워드 20%를 배분하는 데 사용됩니다. APR은 잠금 CAKE 풀의 다른 예치금 및 잠금 기간을 기반으로 하는 기간 동안 변경될 수 있으므로, 위의 지정된 비율(+/- 10%)에서 약간의 편차가 있을 수 있습니다. 그러나 궁극적으로 Pottery 수수료의 모든 스테이킹 리워드 네트는 상금 풀 또는 리워드를 통해 예금자에게 반환됩니다. 예상 가치는 동일합니다.",
  "Telegram": "Telegram",
  "Discord": "Discord",
  "Set Starting Price": "시작 가격 설정",
  "Set Price Range": "가격 범위 설정",
  "For more info, click": "자세한 내용을 보려면 클릭하세요:",
  "Fee-on transfer tokens and rebasing tokens are NOT compatible with V3.": "송금 토큰 및 리베이스 토큰 수수료는 V3와 호환되지 않습니다.",
  "This pool must be initialized before you can add liquidity. To initialize, select a starting price for the pool. Then, enter your liquidity price range and deposit amount. Gas fees will be higher than usual due to the initialization transaction.": "유동성을 추가하려면 이 풀을 초기화해야 합니다. 초기화하려면 풀의 시작 가격을 선택하세요. 그런 다음 유동성 가격 범위와 예치액을 입력하세요. 초기화 트랜잭션으로 인해 가스 수수료가 평소보다 높아집니다.",
  "XCAD is now using a new bridge provider and has migrated to a new XCAD token on BSC.": "이제 XCAD는 새로운 브릿지 제공자를 사용하고 있으며 BSC의 새로운 XCAD 토큰으로 마이그레이션했습니다.",
  "You can obtain the new token either by swapping your old tokens on PancakeSwap or bridging them to ETH and back to BSC using the new bridge provider.": "PancakeSwap에서 이전 토큰을 스왑하거나 새로운 브릿지 제공자를 사용하여 ETH와 BSC로 다시 연결하여 새 토큰을 얻을 수 있습니다.",
  "Pottery deposited on:": "Pottery 예치일:",
  "Deposit closed until next Pottery": "다음 Pottery까지 예치 마감됨",
  "Max. deposit cap reached": "최대 예치 캡 도달함",
  "Max. deposit cap": "최대 예치 캡",
  "Fixed Term CAKE Staking": "고정 기간 CAKE 스테이킹",
  "Flexible CAKE Staking": "유연한 CAKE 스테이킹",
  "Voting power is calculated using the staking amount and remaining staking duration of the fixed-term CAKE staking position at the block.": "투표권은 블록에서 고정 기간 CAKE 스테이킹 포지션의 스테이킹 금액과 남은 스테이킹 기간을 사용하여 계산됩니다.",
  "CAKE locked:": "잠긴 CAKE:",
  "Go to Pools": "풀로 이동",
  "CAKE Emission Projection": "CAKE 생성 예측",
  "Boosted by vCAKE": "vCAKE에 의해 부스팅됨",
  "Boosting Expired": "부스팅 만료됨",
  "Your vCAKE boosting was expired at the snapshot block. Renew your fixed-term staking position to activate the boost for future voting proposals.": "스냅숏 블록에서 vCAKE 부스팅이 만료되었습니다. 고정 기간 스테이킹 포지션을 갱신하여 향후 투표 제안에 대한 부스트를 활성화하세요.",
  "%percentageVested%% of the purchased token will get vested and released linearly over a period of time. %percentageTgeRelease%% of the purchased token will be released immediately and available for claiming when IFO ends.": "구매한 토큰의 %percentageVested%%는 일정 기간 동안 선형적으로 베스팅되고 릴리스됩니다. 구매한 토큰의 %percentageTgeRelease%%는 즉시 릴리스되며 IFO가 종료되면 클레임할 수 있습니다.",
  "The vested tokens will be released linearly over a period of %days% days.": "베스팅된 토큰은 %days%일 기간 동안 선형적으로 릴리스됩니다.",
  "Yield Booster": "일드 부스터",
  "Connect wallet to view booster": "부스터를 보려면 지갑 연결",
  "No CAKE locked": "잠긴 CAKE 없음",
  "Migrate your stakings": "내 스테이킹 마이그레이션",
  "You will need to migrate your stakings before activating yield booster for a farm": "팜의 일드 부스터를 활성화하기 전에 스테이킹을 마이그레이션해야 합니다",
  "Unstake LP tokens from the farm": "팜에서 LP 토큰 언스테이킹",
  "Enable staking with yield booster": "일드 부스터로 스테이킹 활성화",
  "Stake LP tokens back to the farm": "LP 토큰을 팜에 다시 스테이킹",
  "Yield Boosters allow you to boost your farming yields by locking CAKE in the fixed-term staking CAKE pool. The more CAKE you lock, and the longer you lock them, the higher the boost you will receive.": "일드 부스터를 사용하면 CAKE를 고정 기간 스테이킹 CAKE 풀에 잠가서 파밍 일드를 부스팅할 수 있습니다. 더 많은 CAKE를 잠글수록, 더 오래 잠글수록, 더 높은 부스트를 받게 됩니다.",
  "To learn more, check out the": "자세히 알아보려면 다음을 확인하세요:",
  "Medium Article": "Medium 문서",
  "To enable farm yield boosters, you must follow the guide and migrate your current farming positions. However, for each farm, you will only need to migrate once.": "팜 일드 부스터를 활성화하려면 가이드를 따라 현재 파밍 포지션을 마이그레이션해야 합니다. 그러나 각 팜에 대해 한 번만 마이그레이션해야 합니다.",
  "Select a Network": "네트워크 선택",
  "Requesting": "요청 중",
  "Enter a percent": "퍼센트 입력",
  "Unwrap %amount% %wrap% to %native%": "%native%에 %amount% %wrap% 언래핑",
  "Wrap %amount% %native% to %wrap%": "%wrap%에 %amount% %native% 래핑",
  "%currency% Balance Low": "%currency% 잔액 부족",
  "You need %currency% for transaction fees.": "트랜잭션 수수료로 %currency%이(가) 필요합니다.",
  "View on %site%": "%site%에서 보기",
  "Receive %currency%": "%currency% 받기",
  "LP Rewards APR": "LP 리워드 APR",
  "Limit Orders": "지정가 주문",
  "0.0001 CAKE will be spent to extend": "0.0001 CAKE가 연장하는 데 사용됩니다",
  "0.0001 CAKE required for enabling extension": "연장을 활성화하려면 0.0001 CAKE가 필요합니다",
  "Recommend choosing \"MAX\" to renew your staking position in order to keep similar yield boost.": "유사한 일드 부스트를 유지하려면 \"최대\"를 선택하여 스테이킹 포지션을 갱신하는 것이 좋습니다.",
  "Unknown Risk": "알 수 없는 리스크",
  "High Risk": "높은 위험",
  "Medium Risk": "중간 위험",
  "Low Risk": "낮은 위험",
  "Very Low Risk": "매우 낮은 위험",
  "Scanning Risk": "리스크 스캔 중",
  "Add to Wallet": "지갑에 추가",
  "Add %asset% to Wallet": "지갑에 %asset% 추가",
  "After Burning starts at %burnStartTime%. You need to renew your fix-term position, to initiate a new lock or convert your staking position to flexible before it starts. Otherwise all the rewards will be burned within the next 90 days.": "%burnStartTime%에 소각이 시작된 후. 소각이 시작되기 전에 고정 기간 포지션을 갱신하거나, 새로운 잠금을 개시하거나, 스테이킹 포지션을 유연으로 전환해야 합니다. 그렇지 않으면 다음 90일 이내에 모든 리워드가 소각됩니다.",
  "Common tokens": "일반 토큰",
  "Swap max. %inputAmount% %inputSymbol% for %outputAmount% %outputSymbol%": "%outputAmount% %outputSymbol%에 대해 최대 %inputAmount% %inputSymbol% 스왑",
  "Swap max. %inputAmount% %inputSymbol% for %outputAmount% %outputSymbol% to %recipientAddress%": "%outputAmount% %outputSymbol%에 대해 최대 %inputAmount% %inputSymbol%을(를) %recipientAddress%에 스왑",
  "Swap %inputAmount% %inputSymbol% for min. %outputAmount% %outputSymbol%": "최소 %outputAmount% %outputSymbol%에 대해 %inputAmount% %inputSymbol% 스왑",
  "Swap %inputAmount% %inputSymbol% for min. %outputAmount% %outputSymbol% to %recipientAddress%": "최소 %outputAmount% %outputSymbol%에 대해 %inputAmount% %inputSymbol%을(를) %recipientAddress%에 스왑",
  "Currently %feature% only supported in": "현재 %feature%만 지원됩니다:",
  "Please switch your network to continue.": "계속하려면 네트워크를 전환하세요.",
  "Switch network in wallet": "지갑에서 네트워크 전환",
  "It’s a BNB Smart Chain only feature": "BNB Smart Chain 전용 기능입니다",
  "Our Pools, Limit, Trading Competition, Lottery and NFTs features are currently available only on BNB Chain! Come over and join the community in the fun!": "풀, 한도, 거래 대회, 로터리 및 NFT 기능은 BNB Chain에서만 현재 사용할 수 있습니다! 커뮤니티에 오셔서 즐거운 시간을 보내세요!",
  "Switch to %chain%": "%chain%(으)로 전환",
  "Stay on %chain%": "%chain% 유지",
  "Approve %symbol%": "%symbol% 승인",
  "Add %amountA% %symbolA% and %amountB% %symbolB%": "%amountA% %symbolA% 및 %amountB% %symbolB% 추가",
  "Remove %amount% %symbol%": "%amount% %symbol% 제거",
  "Remove %amountA% %symbolA% and %amountB% %symbolB%": "%amountA% %symbolA% 및 %amountB% %symbolB% 제거",
  "Zap %amountA% %symbolA% and %amountB% %symbolB%": "%amountA% %symbolA% 및 %amountB% %symbolB% 재핑",
  "Zap in %amount% BNB for %symbol%": "%symbol%에 대해 %amount% BNB로 재핑",
  "Zap in %amount% %symbol% for %lpSymbol%": "%lpSymbol%에 대해 %amount% %symbol%(으)로 재핑",
  "never executes": "실행 안 함",
  "Order not allowed": "주문 허용 안 됨",
  "Only possible to place sell orders above market rate": "시장 시세를 초과하는 판매 주문만 가능합니다.",
  "Only possible to place buy orders below market rate": "시장 시세보다 낮은 구매 주문만 가능합니다.",
  "Insufficient input token balance. Your transaction may fail.": "입력 토큰 잔액이 부족합니다. 트랜잭션이 실패할 수 있습니다.",
  "Wrong Network": "잘못된 네트워크",
  "Check your network": "네트워크 확인",
  "Switch to %network%": "%network%(으)로 전환",
  "You are in wrong network": "잘못된 네트워크에 있습니다",
  "This page is located for %network%.": "이 페이지는 %network%용입니다.",
  "You are under %network% now, please switch the network to continue.": "현재 %network%을(를) 사용 중입니다. 네트워크를 전환한 후 계속하세요.",
  "Switch network to continue.": "계속하려면 네트워크를 전환하세요.",
  "The real execution price includes the gas cost necessary to execute your order and guarantees that your order will be executed at the desired price.": "실제 실행 가격은 주문 실행에 필요한 가스 요금을 포함하며 주문이 원하는 가격에 실행되도록 보장합니다.",
  "It fluctuates according to gas prices when the order is getting executed.": "주문이 실행될 때 가스 가격에 따라 변동됩니다.",
  "Assuming the current gas price, this order will never be executed. Try increasing the number of tokens to swap in your order.": "현재 가스 가격을 가정하면 이 주문은 절대 실행되지 않습니다. 주문에서 스왑할 토큰 수를 늘려보세요.",
  "Bridge": "브릿지",
  "Please switch network": "네트워크를 전환하세요",
  "The URL you are accessing (Chain id: %chainId%) belongs to %network%; mismatching your wallet’s network. Please switch the network to continue.": "액세스하려는 URL(체인 ID: %chainId%)은 %network%에 속합니다. 지갑의 네트워크와 일치하지 않습니다. 계속하려면 네트워크를 전환하세요.",
  "Error connecting, please retry and confirm in wallet!": "연결하는 중에 오류가 발생했습니다. 다시 시도하고 지갑에서 확인하세요!",
  "Boost only applies to base APR (CAKE yield)": "부스트는 기본 APR에만 적용됩니다(CAKE 일드).",
  "Up to %boostMultiplier%x": "최대 %boostMultiplier%x",
  "Available Boosted": "사용 가능한 부스트",
  "Stake CAKE, Earn CAKE, Win CAKE": "CAKE 스테이킹, CAKE 획득, CAKE 당첨",
  "Unable to switch network. Please try it on your wallet": "네트워크를 전환할 수 없습니다. 지갑에서 시도해보세요.",
  "Failed": "실패",
  "Transaction failed with error: %reason%": "오류로 인해 트랜잭션 실패: %reason%",
  "Transaction failed. For detailed error message:": "트랜잭션이 실패했습니다. 자세한 오류 메시지:",
  "Failed to claim": "클레임 실패",
  "Cake locked": "Cake 잠금",
  "Boost Multiplier": "부스트 승수",
  "The estimated boost multiplier is calculated using live data. The actual boost multiplier may change upon activation.": "예상 부스트 승수는 라이브 데이터를 사용하여 계산됩니다. 실제 부스트 승수는 활성화 시 변경될 수 있습니다.",
  "locked for": "잠김 -",
  "My Duration": "내 기간",
  "Staking": "스테이킹",
  "Choose a pair to liquid stake": "리퀴드 스테이크에 대한 쌍 선택",
  "Unstaking": "언스테이킹",
  "in progress..": "진행 중..",
  "It might take around 30 minutes for the cross-chain tx to confirm.": "크로스체인 트랜잭션 확인에는 약 30분이 소요될 수 있습니다.",
  "token have been staked in the Farm!": "토큰이 팜에 스테이킹되었습니다!",
  "token have been unstaked!": "토큰이 언스테이킹되었습니다!",
  "You have received 0.0005 BNB as a first-time BNB Smart Chain user": "BNB 스마트 체인을 처음 사용하는 사용자로서 0.0005 BNB를 받았습니다.",
  "You can swap more BNB on": "더 많은 BNB를 스왑할 수 있습니다:",
  "Swap.": "스왑.",
  "Explore more features like": "다음과 같은 추가 기능을 탐색하세요:",
  "and": "및",
  "with your CAKE earned.": "- 획득한 CAKE를 사용하세요.",
  "have been": "-",
  "earned to your Wallet!": "지갑에 입금되었습니다!",
  "The attempt to stake": "스테이킹 시도",
  "The attempt to unstake": "언스테이킹 시도",
  "Token fail to stake.": "토큰 스테이킹에 실패했습니다.",
  "Token fail to unstake.": "토큰 언스테이킹에 실패했습니다.",
  "did not succeed on the BNB Chain side. Please copy the": "- BNB 체인 쪽에서 성공하지 못했습니다. 다음을 복사하세요:",
  "Transaction ID": "트랜잭션 ID",
  "below and look for assistance from our helpful Community Admins or Chefs.": "아래에서 커뮤니티 관리자 또는 리더에게 도움을 요청하세요.",
  "Your LP Token have been staked in the Farm!": "LP 토큰이 팜에서 스테이킹되었습니다!",
  "Your LP Token have been unstaked in the Farm!": "LP 토큰이 팜에서 언스테이킹되었습니다!",
  "Harvest now!": "지금 수확하세요!",
  "Switch chain to harvest": "수확할 체인 전환",
  "Harvest on BNB Smart Chain": "BNB 스마트 체인에서 수확",
  "CAKE": "CAKE",
  "Switch to BNB Smart Chain": "BNB 스마트 체인으로 전환",
  "Weeks": "주",
  "Boost multiplier calculation does not include profit from CAKE staking pool": "부스트 승수 계산에는 CAKE 스테이킹 풀의 수익이 포함되지 않습니다",
  "Stable LP": "스테이블 LP",
  "Asset": "자산",
  "Value": "값",
  "12H": "12시간",
  "USD": "USD",
  "2x daily compound": "2x 일일 복리",
  "1x daily compound": "1x 일일 복리",
  "1x weekly compound": "1x 주간 복리",
  "1x monthly compound": "1x 월간 복리",
  "Yield": "일드",
  "Farm Yield": "팜 일드",
  "Farm APR": "팜 APR",
  "LP Fee Yield": "LP 수수료 일드",
  "LP Fee APR": "LP 수수료 APR",
  "Yields and rewards are calculated at the current rates and subject to change based on various external variables.": "일드 및 리워드는 현재 비율로 계산되며 다양한 외부 변수에 따라 변경될 수 있습니다.",
  "LP Fee Rewards: 0.01% ~ 1% per trade according to the specific fee tier of the trading pair, claimed and compounded manually.": "LP 수수료 리워드: 거래 쌍의 특정 수수료 계층에 따라 거래당 0.01% ~ 1%이며, 수동으로 클레임되고 복리 계산됩니다.",
  "LP Fee APR figures are calculated using Subgraph and may subject to indexing delays. For more accurate LP Fee APR, please visit the Info Page.": "LP 수수료 APR 수치는 서브그래프를 사용하여 계산되며 색인 생성이 지연될 수 있습니다. 보다 정확한 LP 수수료 APR은 정보 페이지를 참조하세요.",
  "Entry price": "진입 가격",
  "Exit price": "유출 가격",
  "Projected results": "예상 결과",
  "HOLD Tokens": "HOLD 토큰",
  "Provide Liquidity": "유동성 제공",
  "LP Rewards": "LP 리워드",
  "Calculate impermanent loss": "비영구적 손실 계산",
  "Deposit Amount": "예치액",
  "Set price range": "가격 범위 설정",
  "Full Range": "전체 범위",
  "Your %symbol% spent": "사용한 %symbol%",
  "Slippage": "슬리피지",
  "Based on % contributed to stable pair, fees will vary. Deposits with fees >= 0.15% will be rejected": "안정적인 쌍에 기부한 %에 따라 수수료가 달라집니다. 수수료가 >= 0.15%인 예치는 거부됩니다.",
  "Before editing your profile, please make sure you've claimed all the unspent CAKE from previous IFOs!": "프로필을 편집하기 전에 이전 IFO에서 사용하지 않은 CAKE를 모두 클레임했는지 확인하세요!",
  "Start by connecting with one of the wallets below. Be sure to store your private keys or seed phrase securely. Never share them with anyone.": "아래 지갑 중 하나로 연결하여 시작하세요. 개인 키 또는 시드 문구를 안전하게 저장해야 합니다. 절대로 누구와도 공유하지 마세요.",
  "What’s a Web3 Wallet?": "Web3 지갑이란?",
  "Please confirm in %wallet%": "%wallet%에서 확인하세요",
  "Opening": "오프닝",
  "Haven’t got a wallet yet?": "지갑이 아직 없으신가요?",
  "%wallet% is not installed": "%wallet%이(가) 설치되지 않았습니다.",
  "Please install the %wallet% browser extension to connect the %wallet% wallet.": "%wallet% 브라우저 확장 프로그램을 설치하여 %wallet% 지갑을 연결하세요.",
  "Setup Guide": "설정 가이드",
  "Install": "설치",
  "Error connecting, please authorize wallet to access.": "연결하는 동안 오류가 발생했습니다. 액세스할 지갑을 승인하세요.",
  "Retry": "다시 시도",
  "Your first step in the DeFi world": "DeFi 세계로의 첫걸음",
  "A Web3 Wallet allows you to send and receive crypto assets like bitcoin, BNB, ETH, NFTs and much more.": "Web3 지갑을 사용하면 비트코인, BNB, ETH, NFT 등과 같은 암호 화폐 자산을 보내고 받을 수 있습니다.",
  "Login using a wallet connection": "지갑 연결을 사용하여 로그인",
  "Instead of setting up new accounts and passwords for every website, simply set up your wallet in one go, and connect it to your favorite DApps.": "모든 웹사이트에 대해 새로운 계정과 암호를 설정하는 대신, 한 번에 지갑을 설정하고 즐겨 찾는 DApp에 지갑을 연결하기만 하면 됩니다.",
  "Stake Error": "스테이킹 오류",
  "Unstake Error": "언스테이킹 오류",
  "Based on \"overflow\" sales method. %refundingAmount% unspent %spentToken% are available to claim after the sale is completed.": "\"오버플로\" 판매 방법을 기반으로 합니다. %refundingAmount% 미사용 %spentToken%은(는) 판매가 완료된 후 클레임할 수 있습니다.",
  "New": "신규",
  "Pot Open": "포트 오픈",
  "until the next pot lock": "다음 포트 잠금까지",
  "Withdrawable on %date%": "%date%에 인출 가능",
  "A small amount of %nativeToken% is required for the first-time setup of cross-chain CAKE farming.": "크로스체인 CAKE 파밍의 최초 설정에는 소량의 %nativeToken%이(가) 필요합니다.",
  "For safety, cross-chain transactions will take around 30 minutes to confirm.": "안전을 위해 크로스체인 트랜잭션은 확인하는 데 약 30분이 소요됩니다.",
  "no provider found": "제공자를 찾지 못했습니다.",
  "Using eligible NFT for entry. Do not remove or edit your profile avatar before claiming.": "엔트리에 NFT를 사용합니다. 클레임하기 전에 프로필 아바타를 제거하거나 편집하지 마세요.",
  "Hourly Average": "시간당 평균",
  "Please check your wallet app and make sure ’%network%’ is selected.": "지갑 앱을 확인하고 '%network%'이(가) 선택되었는지 확인하세요.",
  "Learn How to Create and Connect": "생성 및 연결 방법 알아보기",
  "Explorer": "탐색기",
  "Get in Touch": "연락하기",
  "Hello Aptos Project Teams!": "안녕하세요, Aptos 프로젝트 팀입니다!",
  "Meet the following requirement to join:": "가입하려면 다음 요구 사항을 충족하세요:",
  "Order cancellation": "주문 취소",
  "Order cancellation: %inputAmount% %inputTokenSymbol% for %outputAmount% %outputTokenSymbol%": "주문 취소: %outputAmount% %outputTokenSymbol%에 대한 %inputAmount% %inputTokenSymbol%",
  "Default": "기본값",
  "Shows username of wallet instead of bunnies": "버니 대신 지갑의 사용자 이름을 표시합니다.",
  "Show username": "사용자 이름 표시",
  "For more info, please see pGALA’s twitter.": "자세한 내용은 pGALA의 트위터를 참조하세요.",
  "Discovered from registered coins": "등록된 코인에서 발견됨",
  "Register coin to receive transfers": "송금을 받으려면 코인 등록",
  "Anyone can create a coin on Aptos with any name, including fake versions of existing coins or ones that claim to represent projects that do not have a coin.": "누구나 어떤 이름으로든 Aptos에서 토큰을 만들 수 있습니다. 기존 코인 및 코인이 없는 프로젝트를 나타낸다고 주장하는 코인의 페이크 버전도 만들 수 있습니다.",
  "If you purchase a fraudulent coin, you may be exposed to permanent loss of funds.": "사기 코인을 구입하면 영구적으로 자금을 잃을 수 있습니다",
  "Pancake Collectibles": "Pancake 수집품",
  "iCAKE allows you to participate in the IFO public sales and commit up to %iCake% amount of CAKE.": "iCAKE을 사용하면 IFO 공개 판매에 참여하고 최대 %iCake% CAKE을 커밋할 수 있습니다.",
  "bCAKE allows you to boost your yield in PancakeSwap Farms by up to 2x.": "bCAKE을 사용하면 PancakeSwap 팜의 일드를 최대 2x까지 높일 수 있습니다.",
  "vCAKE boosts your voting power to %totalScore% in the PancakeSwap voting governance.": "vCAKE은 PancakeSwap 투표 거버넌스에서 투표권을 %totalScore%(으)로 강화합니다.",
  "Insufficient token allowance. Click \"Enable\" to approve.": "토큰 할당량이 부족합니다. 승인하려면 \"활성화\"를 클릭하세요.",
  "For the public sale, each eligible participant will be able to commit any amount of CAKE up to the maximum commit limit, which is published along with the IFO voting proposal.": "공개 판매의 경우 자격을 갖춘 각 참가자는 IFO 투표 제안과 함께 게시되는 최대 커밋 한도까지 CAKE을 얼마든지 커밋할 수 있습니다.",
  "Unable to supply": "공급할 수 없음",
  "By adding liquidity, you’ll earn 50% from the fees of all trades on this pair, proportional to your share in the trading pair. Fees are added to the pair, accrue in real time, and can be claimed by withdrawing your liquidity. For more information on Stableswap fees click": "유동성을 추가하면 거래 쌍의 점유율에 비례하여 이 쌍과 관련한 모든 거래의 수수료에서 50%를 획득하게 됩니다. 수수료는 쌍에 추가되어 실시간으로 축적되고 유동성을 인출하여 클레임할 수 있습니다. Stableswap 수수료에 대한 자세한 내용을 보려면 다음을 클릭하세요:",
  "For each stableswap trade, refer to the fee table": "각 StableSwap 거래는 수수료 테이블을 참조하세요",
  "For each non-stableswap trade, a %amount% fee is paid": "각각의 비 StableSwap 거래에 대해 %amount% 수수료가 지급됩니다",
  "Due to an ongoing Subgraph indexing issue from the underlying infrastructure provider. The PancakeSwap NFT marketplace is currently showing outdated data. Continuing trading may be subject to the risk of executing orders at unexpected prices and loss of funds. We recommend not to trade until the issue is resolved. Follow our ": "기본 인프라 제공자의 지속적인 하위 그래프 인덱싱 문제로 인해 발생합니다. 현재, PancakeSwap NFT 마켓플레이스는 오래된 데이터를 표시합니다. 거래를 계속하면 예기치 않은 가격으로 주문이 실행되고 자금이 손실될 위험이 있을 수 있습니다. 이 문제가 해결될 때까지 거래를 하지 않는 것이 좋습니다. 최신 업데이트는 ",
  "for the latest update.": "내용을 확인하세요.",
  "Volume (24H)": "거래량(24시간)",
  "Token Name": "토큰 이름",
  "Change": "변경",
  "Top Token": "상위 토큰",
  "Farm Types": "팜 유형",
  "Lock End": "잠금 종료",
  "The locked staking duration has ended.": "잠긴 스테이킹 기간이 종료되었습니다.",
  "Cake Syrup Pool": "CAKE Syrup 풀",
  "Use": "해당",
  "to bridge this asset.": "사용을 통해 이 자산 연결을 하세요.",
  "to bridge %symbol%.": "사용을 통해 %symbol% 연결을 하세요.",
  "Bridge this asset": "이 자산 연결",
  "After your order is expired it might never be executed. Please cancel your order once expired": "주문이 만료된 후에는 주문이 실행되지 않을 수 있습니다. 만료되면 주문을 취소하세요.",
  "Expiration Date: %expiryDate%": "만료일: %expiryDate%",
  "No Expired Orders": "만료된 주문 없음",
  "Expired Order": "만료된 주문",
  "To provide stable estimates, APR figures are calculated once per day on the farm page. For real time APR, please visit the": "안정적인 예상치를 제공하기 위해 APR 데이터는 팜 페이지에서 하루에 한 번 계산됩니다. 실시간 APR을 보려면 다음을 방문하세요:",
  "Info Page": "정보 페이지",
  "Participated in the %title% IFO by committing above the minimum required amount": "위의 최소 필요 금액을 커밋하여 %title% IFO에 참여했습니다",
  "We have recently rebased multipliers by a factor of 10, this is only a visual change and does not affect the amount of CAKE each farm receives.": "당사는 최근에 승수를 10배로 리베이스했습니다. 이는 단지 시각적인 변화일 뿐이며 각 팜이 받는 CAKE의 양에 영향을 미치지 않습니다.",
  "Launch App": "앱 실행",
  "Sort Title A-Z": "A-Z 제목 정렬",
  "Sort Title Z-A": "Z-A 제목 정렬",
  "All articles": "모든 문서",
  "Learn basics of PancakeSwap": "PancakeSwap의 기본 사항 알아보기",
  "Learn how": "방법 알아보기",
  "You might also like": "흥미를 가질 수 있는 정보",
  "Chef’s choice": "셰프의 선택",
  "Recommended Readings by Chefs": "셰프가 추천하는 독서",
  "Latest News about PancakeSwap and more!": "PancakeSwap 등의 최신 뉴스!",
  "Token Risk Scanning": "토큰 리스크 스캔",
  "Risk scanning failed.": "리스크 스캔에 실패했습니다.",
  "Press the button to retry.": "다시 시도하려면 버튼을 누르세요.",
  "Unknown": "알 수 없음",
  "I acknowledge the risk": "다음 리스크를 확인했습니다:",
  "I have read the scanning result, understood the risk and want to proceed with token importing.": "스캔 결과를 읽었고, 리스크를 이해했으며, 토큰 가져오기를 진행하고 싶습니다.",
  "Proceed": "진행하기",
  "Exchange Rate": "환율",
  "Check out the top traded tokens": " 상위 거래 토큰 확인",
  "%days% days": "%days%일",
  "1 day": "1일",
  "< 1 day": "< 1일",
  "Newest First": "최신순",
  "Oldest First": "오래된순",
  "Choose “Default” to use the settings from your current blockchain RPC node.": "현재 블록체인 RPC 노드의 설정을 사용하려면 \"기본값\"을 선택하세요.",
  "Participate in our next IFO.": "다음 IFO에 참여하세요.",
  "The Market Maker (MM) is currently executing for your trade, there is no slippage against the quote from MM.": "마켓 메이커(MM)가 현재 귀하의 거래를 실행 중입니다. MM의 견적에 대한 슬리피지가 없습니다.",
  "Market Maker": "마켓 메이커",
  "AMM": "AMM",
  "MM": "MM",
  "Amount of Liquidity to Remove": "제거할 유동성 양",
  "No slippage against quote from market maker": "마켓 메이커의 견적에 대한 슬리피지 없음",
  "PancakeSwap does not charge any fees for trades. However, the market makers charge an implied fee of 0.05% - 0.25% (non-stablecoin) / 0.01% (stablecoin) factored into the quotes provided by them.": "PancakeSwap은 거래에 대해 수수료를 부과하지 않습니다. 그러나 마켓 메이커는 제공한 견적에 포함된 0.05% - 0.25%(비 스테이블코인) / 0.01%(스테이블코인)의 묵시적 수수료를 부과합니다.",
  "Trading Fee": "거래 수수료",
  "MM Linked Pool": "MM 링크 풀",
  "Trade through the market makers if they provide better deal": "마켓 메이커가 더 나은 딜을 제공하는 경우 마켓 메이커를 통해 거래",
  "Checking RFQ with MM": "MM과 RFQ 확인 중",
  "PancakeSwap V3": "PancakeSwap V3",
  "Quick Start": "빠른 시작",
  "Current Price": "현재 가격",
  "Min Price": "최소 가격",
  "Max Price": "최대 가격",
  "Price Range": "가격 범위",
  "Invalid range selected. The min price must be lower than the max price.": "잘못된 범위를 선택했습니다. 최소 가격은 최대 가격보다 낮아야 합니다.",
  "Your position will not earn fees or be used in trades until the market price moves into your range.": "해당 포지션은 시장 가격이 해당 범위로 이동할 때까지 수수료를 받거나 거래에 사용되지 않습니다.",
  "Efficiency Comparison": "효율성 비교",
  "Full range positions may earn less fees than concentrated positions.": "전체 범위 포지션은 집중 포지션보다 수수료를 적게 받을 수 있습니다.",
  "In PancakeSwap Exchange V3, liquidity providers are able to customize the trading fee tier and concentrate their liquidity to a specific price range to maximize their capital efficiency.": "PancakeSwap Exchange V3에서 유동성 제공자는 거래 수수료 계층을 사용자 지정하고 유동성을 특정 가격 범위에 집중시켜 자본 효율성을 극대화할 수 있습니다.",
  "The position is inactive and not earning trading fees due to the current price being out of the set price range.": "설정된 가격 범위에서 현재 가격이 벗어나 있으므로 포지션이 비활성 상태이며 거래 수수료를 받지 않습니다.",
  "Claim $135K CAKE Airdrop & Exclusive NFT": "$135,000 CAKE 에어드랍 및 독점 NFT 클레임",
  "Buy new tokens launching on Aptos": "Aptos에서 출시되는 새로운 토큰 구입",
  "PancakeSwap v3 Migration": "PancakeSwap v3 마이그레이션",
  "Unstaking from V2 Farms": "V2 팜에서 언스테이킹",
  "Next Steps": "다음 단계",
  "Inactive positions will NOT earn CAKE rewards from farm.": "비활성 포지션은 팜에서 CAKE 리워드를 받지 못합니다.",
  "This figure is provided for your convenience only, and by no means represents guaranteed returns.": "이 수치는 편의를 위해 제공되며, 보장된 수익을 나타내지 않습니다.",
  "Calculated at the current rates with historical trading volume data, and subject to change based on various external variables.": "과거 거래량 데이터에서 현재 비율로 계산되며 다양한 외부 변수에 따라 변경될 수 있습니다.",
  "Inactive positions will": "비활성 포지션은 팜에서 CAKE 리워드를 받지",
  "NOT": "못하게",
  "earn CAKE rewards from farm.": "됩니다.",
  "Global APR calculated using the total amount of active & staked liquidity with the pool CAKE reward emissions.": "풀 CAKE 리워드 생성과 함께 활성 및 스테이킹 유동성의 총량을 사용하여 계산된 글로벌 APR.",
  "APRs for individual positions may vary depend on their price range settings.": "개별 포지션의 APR은 가격 범위 설정에 따라 다를 수 있습니다.",
  "Removing V2 liquidity": "V2 유동성 제거",
  "All trading fee earnings are included in the tokens returned.": "모든 거래 수수료 수익은 반환된 토큰에 포함됩니다.",
  "Learn more about V3": "V3에 대해 자세히 알아보세요",
  "Before you provide liquidity, please read make sure you are familiar with how to provide liquidity in V3.": "유동성을 제공하기 전에 V3에서 유동성을 제공하는 방법을 숙지하도록 하세요.",
  "Adding V3 Liquidity": "V3 유동성 추가",
  "Staking to V3 Farms": "V3 팜에 스테이킹",
  "Start earning CAKE by staking your liquidity positions to V3 Farms!": "유동성 포지션을 V3 팜에 스테이킹하여 CAKE 획득을 시작하세요!",
  "Finish": "완료",
  "%count% Separate Routes": "%count%개 별도 라우트",
  "Unable request a quote": "견적을 요청할 수 없음",
  "Application": "신청서",
  "Dashboard": "대시보드",
  "Manage your affiliate link, see how much you’ve earned": "제휴 링크를 관리하고 얼마나 벌었는지 확인하세요",
  "Unlock the Power of PancakeSwap Affiliate Benefits": "PancakeSwap 제휴 혜택 기능을 잠금 해제하세요",
  "User Friendly Platform": "사용자 친화적 플랫폼",
  "Provide a seamless experience for your referrals with our user friendly platform": "사용자 친화적 플랫폼을 통해 추천인에게 원활한 환경 제공",
  "Customize Profit-Sharing": "수익 공유 맞춤화",
  "Real-Time Reporting": "실시간 보고",
  "Easily keep tabs on commission and earnings with our user-friendly dashboard": "사용자 친화적 대시보드로 커미션과 수익을 쉽게 확인하세요",
  "Personalized Support": "맞춤형 지원",
  "Commission Structure": "커미션 구조",
  "Good things": "유용한 내용은",
  "are meant to be shared": "공유되어야 합니다",
  "Still Got Questions?": "아직 질문이 있으신가요?",
  "What is the criteria to become a PancakeSwap affiliate?": "PancakeSwap 제휴자가 되기 위한 기준은?",
  "Proven track record of creating quality content related to crypto and especially DeFi": "암호 화폐, 특히 DeFi와 관련된 고품질 콘텐츠 제작에 대한 입증된 실적",
  "Strong understanding of PancakeSwap and our ecosystem": "PancakeSwap 및 에코시스템에 대한 심층적 이해",
  "You earn commissions from most trading fees paid by your invitees for a limited period of time": "귀하는 제한된 기간 동안 초대받은 사람이 지불한 대부분의 거래 수수료에서 커미션을 받습니다",
  "Pairs must include at least 1 major token (i.e., BNB, BTC, BUSD, ETH, MATIC, ARB, DAI, USDT and/or USDC)": "쌍에는 최소 1개의 주요 토큰(예: BNB, BTC, BUSD, ETH, MATIC, ARB, DAI, USDT 및/또는 USDC)이 포함되어야 합니다.",
  "How will I receive my commissions and how often will I be paid?": "커미션은 어떻게, 얼마나 자주 지급되나요?",
  "How do I track my referrals and commissions?": "내 추천 및 커미션을 어떻게 추적하나요?",
  "Affiliates can login to the affiliate dashboard and view your referral and commission information": "제휴자는 제휴 대시보드에 로그인하여 추천 및 커미션 정보를 볼 수 있습니다",
  "Is there a limited number of referrals i can refer?": "내가 추천할 수 있는 추천인의 수가 제한되어 있나요?",
  "No, users can refer as many friends as they wish": "아니요, 사용자는 원하는 만큼 친구를 추천할 수 있습니다",
  "At least 10,000 followers across social media platforms such as Twitter, Youtube, Discord, Instagram and Telegram": "Twitter, Youtube, Discord, Instagram, Telegram 등의 소셜 미디어 플랫폼에서 10,000명 이상의 팔로워",
  "You will receive your commissions on a monthly basis. This means that you will receive payments for your commissions earned in the previous month at the beginning of each month.": "매월 커미션을 받게 됩니다. 즉, 매월 초에 이전 달에 획득한 커미션을 받게 됩니다.",
  "You will be able to redeem your CAKE rewards from the affiliate dashboard page. Once redeemed, PancakeSwap will transfer the commission amount earned to your designated wallet. You will be able to see the details of each payment in your affiliate dashboard, including the amount, date, and status of each payment.": "제휴 대시보드 페이지에서 CAKE 리워드를 사용할 수 있습니다. 사용 후 PancakeSwap은 획득한 커미션 금액을 지정된 지갑으로 전송합니다. 각각의 지급에 대한 금액, 날짜 및 상태를 포함하여 제휴 대시보드에서 각 지급 세부 정보를 볼 수 있습니다.",
  "Your referrals will be listed in your affiliate dashboard, along with the date they were made, their status, and the commission amount earned": "여러분의 추천인은 추천 날짜, 추천 상태 및 획득한 커미션 금액과 함께 제휴 대시보드에 나열됩니다.",
  "Join Now!": "지금 가입하세요!",
  "Swap & StableSwap": "Swap & StableSwap",
  "Affiliate Program": "제휴 프로그램",
  "Login": "로그인",
  "Referral Link Created": "추천 링크 생성됨",
  "create a new link": "새 링크 만들기",
  "Friends will receive": "친구들이 받게 되는 사항:",
  "Generate a referral link": "추천 링크 생성",
  "Congratulations! You’re all set!": "축하합니다! 준비 완료되었습니다!",
  "Start trading and enjoy referral discounts!": "거래를 시작하고 추천 할인을 즐기세요!",
  "Try out our Perpetuals Platform": "Perpetuals 플랫폼을 사용해보세요",
  "Enjoy Low Fees": "낮은 수수료 이용",
  "We offer the lowest fees in the industry, giving you more value for your trades": "업계 최저 수수료를 제공하므로, 거래에서 더 높은 가치를 올릴 수 있습니다",
  "Simplified Decentralized Trading": "간소화된 분산형 거래",
  "Experience true decentralization with our exchange, offering you complete control over your trades in a secure and easy-to-use environment": "안전하고 사용하기 쉬운 환경에서 거래를 완벽하게 제어할 수 있는 당사 거래소에서 진정한 분산형 플랫폼을 경험해보세요.",
  "Earn while you Trade": "거래하면서 획득",
  "Earn CAKE tokens on most trades made on PancakeSwap. Stake for more rewards or use them in our Lottery and Pottery": "PancakeSwap에서 수행한 대부분의 거래에서 CAKE 토큰을 획득하세요. 스테이킹하여 더 많은 리워드를 받거나 로터리와 포터리에서 리워드를 사용할 수 있습니다.",
  "Welcome to PancakeSwap!": "PancakeSwap에 오신 것을 환영합니다!",
  "has referred you to start trading on PancakeSwap": "님이 PancakeSwap에서 거래를 시작하도록 귀하에게 소개했습니다.",
  "Start trading today and get a": "오늘 거래를 시작하고",
  "discount on most Swap and StableSwap trading fees": "대부분의 Swap & StableSwap 거래 수수료 할인을 받으세요.",
  "as well as a": "그리고",
  "discount on most Perpetual trading fees": "대부분의 무기한 거래 수수료 할인을 받으세요.",
  "for a limited period of time*": "제한된 기간 동안 제공됩니다*",
  "Start Now": "지금 시작",
  "Affiliate with us, Empower DeFi": "제휴 프로그램에 참여하여 DeFi 강화",
  "Join a community-driven movement to make DeFi accessible and better for everyone": "누구나 액세스할 수 있는 DeFi를 개선하는 커뮤니티 중심 운동에 참여하세요",
  "Join our Affiliate Program": "제휴 프로그램에 참여",
  "Discover your Potential": "내 잠재력 발견",
  "Partner with the Leading Brand in the Industry": "업계 유력 브랜드와 제휴",
  "Forge a partnership with the most reputable global brand in the industry to make DeFi accessible and better for everyone": "업계 최고의 명성을 자랑하는 글로벌 브랜드와 파트너십을 구축하여 누구나 액세스할 수 있는 DeFi를 개선합니다",
  "Share the rewards with your community": "커뮤니티와 리워드 공유",
  "Personalized assistance from our community managers": "커뮤니티 관리자의 맞춤형 지원",
  "Rewards calculator": "리워드 계산기",
  "number of referrals": "추천 수",
  "Volume per user per month": "월별 사용자당 거래량",
  "affiliate commissions per month": "월별 제휴 커미션",
  "Invite and earn commission for every successful referral": "초대하고 추천이 성공할 때마다 커미션을 받으세요",
  "How do you Become a PancakeSwap Affiliate?": "PancakeSwap 제휴자가 되는 방법은?",
  "Submit": "제출",
  "It's fast, easy, and completely free": "빠르고 쉽고 완전히 무료입니다",
  "Share": "전해주기",
  "Love": "사랑",
  "Earning": "획득",
  "Earn up to 20% referral commissions in CAKE": "CAKE에서 최대 20%의 추천 커미션을 받으세요",
  "Together we can make the PancakeSwap community even stronger": "함께 힘을 합쳐 PancakeSwap 커뮤니티를 더욱 강력하게 만들 수 있습니다",
  "Share your unique affiliate link with your friends, followers, and anyone who loves a good adventure": "친구, 팔로워, 즐거운 모험을 좋아하는 사람들과 고유한 제휴 링크를 공유하세요",
  "Join PancakeSwap's Community and Make a Difference": "PancakeSwap의 커뮤니티에 참여하여 변화를 이루어내세요",
  "As an affiliate, you'll be part of a network of like-minded individuals who are committed to build a stronger DeFi community. Be part of something bigger with PancakeSwap's Affiliate program": "제휴자는 보다 강력한 DeFi 커뮤니티 구축에 힘을 쏟고 있는 같은 생각을 가진 개인들을 연결하는 네트워크의 일원이 됩니다. PancakeSwap 제휴 프로그램에서 더 큰 네트워크의 일원이 될 수 있습니다.",
  "affiliate links": "제휴 링크",
  "link": "링크",
  "profit sharing %": "수익 공유 %",
  "How do I earn commissions as an affiliate?": "제휴자로서 커미션을 받는 방법은?",
  "coming soon!": "곧 제공 예정!",
  "*I have read the": "*나는 다음을 읽었습니다:",
  "terms and conditions": "이용 약관",
  "Trading pairs must meet the following eligibility criteria:": "거래 쌍은 다음 자격 기준을 충족해야 합니다.",
  "List of removed v2 liquidity": "제거된 v2 유동성 목록",
  "Previous LP": "이전 LP",
  "Add Other Pairs": "기타 쌍 추가",
  "View prices in": "가격 보기:",
  "Customize Trading Fee Tiers": "거래 수수료 계층 사용자 지정",
  "Choose the fee rate you want when providing liquidity": "유동성 제공 시 원하는 수수료율 선택",
  "You can choose a trading fee rate from 1%, 0.25%, 0.05%, and 0.01% when providing liquidity. Usually, lower fee rates are more popular among stable assets, while more volatile assets will benefit from a higher fee rate.": "유동성 제공 시 거래 수수료율을 1%, 0.25%, 0.05%, 0.01% 중에서 선택할 수 있습니다. 일반적으로 안정적인 자산에서는 낮은 수수료율이 더 인기가 있지만, 변동성이 큰 자산은 높은 수수료율로 혜택을 받습니다.",
  "Concentrate Your Liquidity": "내 유동성 집중화",
  "Provide liquidity to a specific price range": "특정 가격 범위에 대한 유동성 제공",
  "Please note that the UI automatically chooses the most popular trading fee tier after selecting the trading pair.": "UI는 거래 쌍을 선택한 후 가장 인기 있는 거래 수수료 계층을 자동으로 선택합니다.",
  "You can concentrate your liquidity within a price range. This offers traders deeper liquidity and allows you to earn more from trading fees with less capital investment.": "가격 범위 내에서 유동성을 집중할 수 있습니다. 이를 통해 트레이더에게 더 많은 유동성을 제공하고 더 적은 자본 투자를 통한 거래 수수료의 수익을 더 올릴 수 있습니다.",
  "Your liquidity is only active and earning fees when the current price stays within the price range.": "해당 유동성은 현재 가격이 가격 범위 내에 있을 때만 활성화되고 수수료를 받습니다.",
  "Add V2 Liquidity": "V2 유동성 추가",
  "Add Stable Liquidity": "안정적인 유동성 추가",
  "Add V3 Liquidity": "V3 유동성 추가",
  "MMs are temporarily unable to facilitate trades. Please try again later": "MM이 일시적으로 거래를 촉진할 수 없습니다. 나중에 다시 시도하세요.",
  "Trading Reward": "거래 리워드",
  "10% trading rebate to be earned!": "10% 거래 리베이트를 받을 수 있습니다!",
  "Why my traded volume was not tracked?": "내 거래량이 추적되지 않는 이유는 무엇입니까?",
  "Volume numbers take time to update and are subject to SubGraph delays. Please check back later": "볼륨 번호는 업데이트하는 데 시간이 걸리며 SubGraph 지연에 따라 영향을 받습니다. 나중에 다시 확인하세요.",
  "Please ensure your trade is routed through the trading pairs eligible for trading rewards.Check out": "거래 리워드를 받을 수 있는 거래 쌍을 통해 거래가 라우팅되는지 확인하세요.",
  "this tutorial": "이 튜토리얼",
  "for how to view your trading routes": "- 거래 라우트를 보는 방법",
  "If you are trading on Ethereum, please use the same wallet address eligible for the trading reward program": "Ethereum에서 거래하는 경우, 거래 리워드 프로그램에 적합한 동일한 지갑 주소를 사용하세요.",
  "If your trading volume within a pair is too small, you may not be eligible to claim any rewards": "한 쌍의 거래량이 너무 적으면 리워드를 클레임할 수 없습니다",
  "Using third-party trading aggregators may result in trades being routed through other liquidity providers and not being tracked": "제3자 트레이딩 애그리게이터를 사용하면, 거래가 다른 유동성 제공자를 통해 라우팅되고, 추적은 되지 않을 수 있습니다",
  "Why I traded a lot but only received a very small amount of rewards": "거래를 매우 많이 했는데 리워드가 아주 적은 이유",
  "The amount of the trading reward is based on the trading fee paid in those trades.If your trades are routed through pairs with a low fee tier, for example, 0.01%, you are paying a very small fee for your trade. Therefore the number of rewards will become lower accordingly.": "거래 리워드 금액은 해당 거래에서 지불한 거래 수수료를 기준으로 합니다. 예를 들어, 0.01%와 같이 낮은 수수료 계층의 쌍을 통해 거래가 라우팅되는 경우, 거래에 대해 매우 적은 수수료를 지불하게 됩니다. 따라서 리워드 금액이 줄어듭니다.",
  "My address was previously eligible. Why is it showing not eligible now?": "이전에는 내 주소가 자격이 있었습니다. 지금은 자격이 없다고 표시되는 이유가 무엇입니까?",
  "Each campaign has its own eligibility requirements, like the unlock time of the CAKE staking position.": "각 캠페인에는 CAKE 스테이킹 포지션의 잠금 해제 시간과 같은 고유한 자격 요구 사항이 있습니다.",
  "You may need to extend your locked CAKE staking position. Please follow the instructions on the page.": "잠긴 CAKE 스테이킹 포지션을 연장해야 할 수도 있습니다. 해당 페이지의 지침을 따르세요.",
  "Earn CAKE while trading your favorite tokens on PancakeSwap.": "PancakeSwap에서 좋아하는 토큰을 거래하면서 CAKE를 받으세요.",
  "Start Trading": "거래 시작",
  "Current Reward Pool": "현재 리워드 풀",
  "Starts": "시작",
  "Ends": "종료",
  "Total volume generated": "생성된 총 거래량",
  "Total reward to distribute": "배분할 총 리워드",
  "Number of eligible pairs": "적격 쌍 수",
  "View Pairs": "쌍 보기",
  "How to Earn": "획득 방법",
  "Look for eligible pairs": "적격 쌍 찾기",
  "Use the hot token list on the Swap page to check which pairs are eligible for trading rewards.": "스왑 페이지의 핫 토큰 목록을 사용하여 거래 리워드를 받을 수 있는 쌍을 확인하세요.",
  "Start trading any eligible pairs to earn rewards in CAKE. The more you trade, the more rewards you will earn from the current reward pool.": "적격 쌍 거래를 시작하여 CAKE로 리워드를 받으세요. 더 많이 거래할수록 현재 리워드 풀에서 더 많은 리워드를 받을 수 있습니다.",
  "Track your volume and rewards": "내 거래량 및 리워드 추적",
  "Come back to this page to check your volume and rewards in real-time.": "거래량과 리워드를 실시간으로 확인하려면 이 페이지로 돌아오세요.",
  "Claim your rewards": "내 리워드 클레임",
  "After each period ends, come back to this page and claim your rewards from the previous periods.": "각 기간이 끝나면 이 페이지로 돌아와서 이전 기간의 리워드를 클레임하세요.",
  "Rewards Breakdown": "리워드 분석",
  "Trading Pair": "거래 쌍",
  "Your Volume": "내 거래량",
  "Reward Earned": "획득한 리워드",
  "Total Volume": "총 거래량",
  "Affiliate Reward": "제휴 리워드",
  "Affiliate CAKE Earned": "획득한 제휴 CAKE",
  "User Reward": "사용자 리워드",
  "User CAKE Earned": "획득한 사용자 CAKE",
  "Affiliate": "제휴",
  "Claim your rewards before expiring.": "만료되기 전에 리워드를 클레임하세요.",
  "Your Current trading rewards": "현재 거래 리워드",
  "Available for claiming": "클레임 가능",
  "Your Current Trading VOLUME": "현재 거래량",
  "Your unclaimed trading rewards": "클레임되지 않은 거래 리워드",
  "Your TOTAL trading Reward": "총 거래 리워드",
  "Your TOTAL VOLUME Traded": "거래된 총 볼륨",
  "Connect wallet to view your trading volume and rewards": "지갑을 연결하여 거래량 및 리워드를 보세요",
  "You have no active Pancake Profile.": "활성 Pancake 프로필이 없습니다.",
  "Create a Pancake Profile to start earning from trades": "Pancake 프로필을 만들어 거래를 통해 수익을 올리세요",
  "Your Trading Reward": "내 거래 리워드",
  "Start trading": "거래 시작",
  "PancakeSwap Perpetuals": "PancakeSwap Perpetuals",
  "I confirm that I am not from a prohibited jurisdiction and I am eligible to trade derivatives on this platform.": "나는 금지된 관할권에 있지 않으며 이 플랫폼에서 파생 상품을 거래할 자격이 있음을 확인합니다.",
  "I confirm that I am eligible to participate in IFOs on this platform.": "나는 이 플랫폼의 IFO에 참여할 자격이 있음을 확인합니다.",
  "By proceeding, you agree to comply with our": "계속하면 귀하는 다음을 준수하는 데 동의하는 것입니다:",
  "and all relevant laws and regulations.": "및 모든 관련 법률 및 규정.",
  "Terms Of Service": "서비스 약관",
  "This transaction will not succeed due to price movement. Try increasing your slippage tolerance. Note: fee on transfer and rebase tokens are incompatible with Pancakeswap V3.": "이 트랜잭션은 가격 변동으로 인해 성공하지 못할 것입니다. 슬리피지 허용치를 높이세요. 참고: 송금 토큰 및 리베이스 토큰 수수료는 Pancakeswap V3와 호환되지 않습니다.",
  "The output token cannot be transferred. There may be an issue with the output token. Note: fee on transfer and rebase tokens are incompatible with Pancakeswap V3.": "출력 토큰을 전송할 수 없습니다. 출력 토큰에 문제가 있을 수 있습니다. 참고: 송금 토큰 및 리베이스 토큰 수수료는 Pancakeswap V3와 호환되지 않습니다.",
  "Please note that after selecting the trading pair and fee tier, the UI automatically selects the appropriate price range for you.": "거래 쌍과 수수료 계층을 선택하면 UI가 자동으로 사용자에게 적절한 가격 범위를 선택합니다.",
  "Transaction rejected": "트랜잭션 거부됨",
  "Missing dependencies": "누락된 종속성",
  "Routing preference": "라우팅 기본 설정",
  "Hide closed positions": "마감 포지션 숨기기",
  "Liquidity source": "유동성 소스",
  "Customize Routing": "라우팅 사용자 지정",
  "Guide": "가이드",
  "At least one AMM liquidity source has to be enabled to support normal trading.": "정상적인 거래를 지원하려면 하나 이상의 AMM 유동성 소스를 활성화해야 합니다.",
  "Unable to establish trading route due to customized routing.": "사용자 지정된 라우팅으로 인해 거래 라우트를 설정할 수 없습니다.",
  "Check your settings": "내 설정 확인",
  "Reset to default": "기본값으로 재설정",
  "Reset": "재설정",
  "The market price is outside your specified price range. Single-asset deposit only.": "시장가가 지정된 가격 범위를 벗어납니다. 단일 자산 예치 전용입니다.",
  "%totalStakedFarm% Staked Farming": "%totalStakedFarm% 스테이킹 파밍",
  "%totalAvailableFarm% LP Available for Farming": "파밍에 %totalAvailableFarm% LP 사용 가능",
  "no position found": "포지션 찾지 못함",
  "Min %minAmount%": "최소 %minAmount%",
  "Max %maxAmount%": "최대 %maxAmount%",
  "Staked Liquidity": "스테이킹된 유동성",
  "Total active (in-range) liquidity staked in the farm.": "팜에 스테이킹된 총 활성(범위 내) 유동성.",
  "Unstake will also automatically harvest any earnings that you haven’t collected yet, and send them to your wallet.": "언스테이킹은 아직 수집하지 않은 수익을 자동으로 수확하여 지갑으로 보냅니다.",
  "You may add or remove liquidity on the position detail page without unstake": "언스테이킹 없이 포지션 세부 정보 페이지에서 유동성을 추가하거나 제거할 수 있습니다.",
  "Manage Position": "포지션 관리",
  "History price": "역사적 가격",
  "V3 offers concentrated liquidity to provide deeper liquidity for traders with the same amount of capital, offering lower slippage and more flexible trading fee tiers.": "V3는 동일한 양의 자본으로 트레이더에게 더 많은 유동성을 공급하기 위해 집중된 유동성을 제공하므로, 더 낮은 슬리피지와 더 유연한 거래 수수료 계층을 제공합니다.",
  "The previous V2 exchange is where a number of iconic, popular assets are traded.": "이전 V2 거래소는 수많은 상징적이고 인기 있는 자산이 거래되는 곳입니다.",
  "Recommend leaving this on to ensure backward compatibility.": "이전 버전과의 호환성을 위해 이 버전을 그대로 두는 것이 좋습니다.",
  "StableSwap provides higher efficiency for stable or pegged assets and lower fees for trades.": "StableSwap은 안정적 자산이나 고정된 자산에 대해 보다 높은 효율성을 제공하고 거래에 대해 더 낮은 수수료를 제공합니다.",
  "If a trade is going through market makers, it will no longer route through any traditional AMM DEX pools.": "거래가 마켓 메이커를 통해 진행되는 경우 더 이상 기존 AMM DEX 풀을 통해 라우팅되지 않습니다.",
  "Multihops enables token swaps through multiple hops between several pools to achieve the best deal.": "멀티홉은 최상의 거래를 달성하기 위해 여러 풀 사이에서 다중 홉을 통해 토큰 스왑을 활성화합니다.",
  "Turning this off will only allow direct swap, which may cause higher slippage or even fund loss.": "이 기능을 끄면 직접 스왑만 허용되며, 더 높은 슬리피지 또는 자금 손실이 발생할 수도 있습니다.",
  "Split routing enables token swaps to be broken into multiple routes to achieve the best deal.": "분할 라우팅을 통해 토큰 스왑이 여러 라우트로 분할되므로 최상의 거래를 달성할 수 있습니다.",
  "Turning this off will only allow a single route, which may result in low efficiency or higher slippage.": "이 기능을 끄면 단일 라우트만 허용되므로, 효율성이 낮아지거나 슬리피지가 높아질 수 있습니다.",
  "Route is automatically calculated based on your routing preference to achieve the best price for your trade.": "라우트는 거래에 대한 최상의 가격을 얻기 위해 라우팅 기본 설정에 따라 자동으로 계산됩니다.",
  "Fee ranging from 0.1% to 0.01% depending on the pool fee tier. You can check the fee tier by clicking the magnifier icon under the “Route” section.": "풀 수수료 계층에 따라 수수료 범위는 0.1% ~ 0.01%입니다. \"라우트\" 섹션에서 돋보기 아이콘을 클릭하면 수수료 계층을 확인할 수 있습니다.",
  "Fee Breakdown and Tokenomics": "수수료 분석 및 토크노믹스",
  "Harvest All": "모두 수확",
  "Avg": "평균",
  "Timestamp": "타임스탬프",
  "Token Transferred": "토큰 전송됨",
  "Collect fee": "수수료 수집",
  "Apply Settings": "설정 적용",
  "To provide stable estimates, APR figures are calculated and updated daily using volume data from CoinMarketCap": "안정적인 추정치를 제공하기 위해 APR 데이터는 CoinMarketCap의 볼륨 데이터를 사용하여 매일 계산되고 업데이트됩니다.",
  "Migrate your liquidity to Exchange V3 and keep farming CAKE rewards.": "Exchange V3로 유동성을 마이그레이션하고 계속해서 CAKE 리워드를 파밍하세요.",
  "Automatically fill in the maximum token amount according to your balance and position settings.": "잔액 및 포지션 설정에 따라 최대 토큰 금액을 자동으로 입력합니다.",
  "Price will appear here": "가격이 여기에 표시됩니다",
  "gm eth teams": "gm eth 팀",
  "Ev3ryone's Favourite D3X": "Ev3ryone's Favourite D3X",
  "Discover V3": "V3 알아보기",
  "PancakeSwap v3 is live!": "PancakeSwap v3가 라이브 상태입니다!",
  "Farm’s CAKE Per Second:": "초당 팜 CAKE:",
  "Total Multipliers:": "총 승수:",
  "The Farm Multiplier represents the proportion of CAKE rewards each farm receives as a proportion of its farm group.": "팜 승수는 해당 팜 그룹의 비율로 각 팜이 받는 CAKE 리워드의 비율을 나타냅니다.",
  "Different farm groups have different sets of multipliers.": "팜 그룹마다 승수 세트가 다릅니다.",
  "Your position will appear here.": "포지션이 여기에 표시됩니다.",
  "Liquidity data not available.": "유동성 데이터를 사용할 수 없습니다.",
  "There is no liquidity data.": "유동성 데이터가 없습니다.",
  "Pool Reserves": "풀 리저브",
  "Fee rate": "수수료율",
  "Current %symbol% Price": "현재 %symbol% 가격",
  "Choose Token Pair": "토큰 쌍 선택",
  "Fee Tier": "수수료 계층",
  "fee tier": "수수료 계층",
  "Selected Range": "선택한 범위",
  "Searching For The Best Price": "최상의 가격 검색 중",
  "Fees Earned": "획득한 수수료",
  "Inactive": "비활성",
  "Stable coins work best with StableSwap LPs. Adding V3 or V2 LP may result in less fee earning or inability to perform yield farming.": "스테이블 코인은 StableSwap LP와 가장 잘 작동합니다. V3 또는 V2 LP를 추가하면 수수료 수익이 줄어들거나 일드 파밍을 수행하지 못할 수 있습니다.",
  "You are the first liquidity provider for this PancakeSwap V3 pool. Your liquidity will migrate at the current V2 price.": "귀하는 이 PancakeSwap V3 풀의 첫 번째 유동성 제공자입니다. 유동성은 현재 V2 가격으로 마이그레이션됩니다.",
  "Your transaction cost will be much higher as it includes the gas to create the pool.": "풀을 생성하기 위한 가스가 포함되므로 해당 트랜잭션 비용이 훨씬 더 높아집니다.",
  "You should only deposit liquidity into PancakeSwap V3 at a price you believe is correct.": "귀하는 정확하다고 생각하는 가격으로만 유동성을 PancakeSwap V3에 예치해야 합니다.",
  "If the price seems incorrect, you can either make a swap to move the price or wait for someone else to do so.": "가격이 잘못된 것 같으면 가격을 이동하기 위해 스왑하거나 다른 사람이 그렇게 하도록 기다릴 수 있습니다.",
  "Price Difference": "가격 차이",
  "Migrating from V2": "V2에서 마이그레이션",
  "Pick": "선택",
  "The followings farming positions require updates to continue earning": "계속해서 수익을 올리기 위해서는 다음 파밍 포지션을 업데이트해야 합니다.",
  "Updating...": "업데이트 중...",
  "Update All": "모두 업데이트",
  "Migrating": "마이그레이션 중",
  "Not Created": "생성되지 않음",
  "No Data": "데이터 없음",
  "Fees 24H": "수수료 24시간",
  "Tick stats": "틱 통계",
  "Token%index% Amount": "토큰%index% 금액",
  "V3": "V3",
  "V2": "V2",
  "TVL is currently too low to represent the data correctly": "TVL이 현재 너무 낮아 데이터를 제대로 나타낼 수 없습니다",
  "in CAKE": "CAKE",
  "Current Period": "현재 기간",
  "Currently there is no active trading reward campaign. Check back later or follow our social channels.": "활성 거래 리워드 캠페인이 현재 없습니다. 나중에 다시 확인하거나 소셜 채널을 팔로우하세요.",
  "+Follow For New Updates": "+팔로우하여 최신 업데이트 확인",
  "To create Pancake Profile, you will need to switch your network to BNB Chain.": "Pancake 프로필을 만들려면 네트워크를 BNB 체인으로 전환해야 합니다.",
  "Please switch your network to BNB Chain to claim your trading rewards.": "네트워크를 BNB 체인으로 전환하여 거래 리워드를 클레임하세요.",
  "from the recent campaign period is under tallying and will be available for claiming soon.": "- 최근 캠페인 기간부터 집계 중이며 곧 클레임할 수 있게 됩니다.",
  "(at ~%date%)": "(~%date%)",
  "unclaimed reward expiring in": "클레임되지 않은 리워드 만료:",
  "Claim All": "모두 클레임",
  "Total cake earned": "획득한 총 CAKE",
  "Active friends": "활성 친구",
  "V1 Perp Swap Earn Fee": "V1 Perp 스왑 획득 수수료",
  "Stable Swap Earn Fee": "스테이블 스왑 획득 수수료",
  "V2 Swap Earn Fee": "V2 스왑 획득 수수료",
  "V3 Swap Earn Fee": "V3 스왑 획득 수수료",
  "New Users": "새로운 사용자",
  "Commission": "커미션",
  "See who has invited the most friends": "가장 많은 친구를 초대한 사람 보기",
  "Trade now to win $5000 in rewards": "지금 거래하고 $5000 리워드를 받으세요",
  "25 winners every day until May 1st!": "5월 1일까지 매일 25명이 당첨됩니다!",
  "*Please note that any deposit, withdraw, extend or convert action will combine earned rewards with the original staked amount. Resetting this number to 0.": "*예치, 출금, 연장 또는 전환 작업은 획득한 리워드와 원래 스테이킹 금액을 합산합니다. 이 숫자를 0으로 재설정합니다.",
  "Includes both the original staked amount and rewards earned since the last deposit, withdraw, extend or convert action.": "마지막 예치, 인출, 연장 또는 전환 작업 이후 얻은 리워드 및 원래 스테이킹 금액을 모두 포함합니다.",
  "Original locked amount": "원래 잠긴 금액",
  "Last action": "마지막 작업",
  "Part 1": "1부",
  "Part 2": "2부",
  "You have received an exclusive v3 Legendary and v3 Early Supporter NFT, as well as a CAKE airdrop for participating in the PancakeSwap v3 Launch campaign. Claim your reward now and enjoy the benefits of being an early adopter!": "독점적 v3 Legendary 및 v3 Early Supporter NFT뿐만 아니라 PancakeSwap v3 출시 캠페인 참여에 대한 CAKE 에어드롭을 받았습니다. 지금 리워드를 클레임하고 얼리 어답터가 되는 혜택을 누리세요!",
  "You have received an exclusive v3 Legendary NFT and CAKE airdrop for participating in the PancakeSwap v3 Launch campaign. Claim your reward now and enjoy the benefits of being an early adopter!": "독점적 v3 Legendary NFT 및 PancakeSwap v3 출시 캠페인 참여에 대한 CAKE 에어드롭을 받았습니다. 지금 리워드를 클레임하고 얼리 어답터가 되는 혜택을 누리세요!",
  "You have received an exclusive v3 Early Supporter NFT and CAKE airdrop for participating in the PancakeSwap v3 Launch campaign. Claim your reward now and enjoy the benefits of being an early adopter!": "독점적 v3 Early Supporter NFT 및 PancakeSwap v3 출시 캠페인 참여에 대한 CAKE 에어드롭을 받았습니다. 지금 리워드를 클레임하고 얼리 어답터가 되는 혜택을 누리세요!",
  "Link": "링크",
  "Copied!": "복사함!",
  "Affiliate Program Update": "제휴 프로그램 업데이트",
  "For Affiliate program participants: Our affiliate program’s terms and conditions have been updated as of September 1, 2023, with changes related to sections 2 (a), 2.1 (a and b) and 3. Section 2 (a) includes chains such as Polygon zkEVM, zkSync Era, Arbitrum One, Linea, and Base for Swap Commissions. Section 2.1 (a and b) includes updating the “PancakeSwap token” list and adding MATIC, ARB, DAI in the major token pairs for the swap commission.  Section 3, the discount for perpetuals trading fee is limited to v1 perpetual trades.": "제휴 프로그램 참가자: 제휴 프로그램의 이용 약관이 2023년 9월 1일에 업데이트되었습니다. 변경 사항은 섹션 2 (a), 2.1 (a 및 b) 및 3 관련 내용입니다. 섹션 2 (a)에는 스왑 커미션을 위한 Polygon zkEVM, zkSync Era, Arbitrum One, Linea 및 Base 등의 체인이 포함되어 있습니다. 섹션 2.1 (a 및 b)에는 “PancakeSwap 토큰” 목록 업데이트 및 스왑 커미션을 위한 주요 토큰에 MATIC, ARB, DAI 추가가 포함되어 있습니다. 섹션 3, 무기한 거래 수수료 할인은 v1 무기한 거래로 제한됩니다.",
  "section 2.1 (c) on slippage during trades.": "거래 중 슬리피지의 섹션 2.1 (c).",
  "Please review the updates to ensure you agree with the revised terms.": "업데이트 내용을 검토하여 개정된 약관에 동의하는지 확인하세요.",
  "I have read and agree to the updated": "업데이트 내용을 읽었으며 이에 동의합니다:",
  "Get Started": "시작하기",
  "V3 Farms": "V3 팜",
  "V2 Farms": "V2 팜",
  "This token contains trading pair(s) eligible for earning CAKE by trading:": "이 토큰에는 다음을 거래하여 CAKE를 얻을 수 있는 거래 쌍이 포함되어 있습니다:",
  "Trade now or check out the campaign page to learn more": "지금 거래하거나 캠페인 페이지에서 자세히 알아보세요",
  "learn more": "자세히 알아보기",
  "Show pairs with trading rewards": "거래 리워드가 있는 쌍 표시",
  "Your Trading Fee": "내 거래 수수료",
  "An additional amount of reward of": "다음의 추가적인 리워드 금액:",
  "Combined APR": "복합 APR",
  "Calculated using the total active liquidity staked versus the CAKE reward emissions for the farm.": "스테이킹된 총 활성 유동성 대 팜의 CAKE 리워드 생성을 사용하여 계산됩니다.",
  "APRs for individual positions may vary depending on the configs.": "개별 포지션의 APR은 구성에 따라 다를 수 있습니다.",
  "Previously Ended": "이전에 종료됨",
  "Exit price is out of the position price range. The number of estimated rewards will not account for the loss from the position being out-of-range.": "유출 가격이 포지션 가격 범위를 벗어납니다. 예상 리워드 금액은 범위를 벗어난 포지션으로 인한 손실을 고려하지 않습니다.",
  "The markets for some of the newer and low-cap tokens displayed on the v2 info page are highly volatile, and as a result, token information may not be accurate.": "v2 정보 페이지에 표시되는 일부 최신 토큰 및 로우캡 토큰의 시장은 변동성이 매우 높기 때문에 토큰 정보가 정확하지 않을 수 있습니다.",
  "Before trading any token, please DYOR, and pay attention to the risk scanner.": "토큰을 거래하기 전에 DYOR을 수행하고 리스크 스캐너에 주의를 기울이세요.",
  "Subgraph is currently experiencing issues. Performance may suffer until subgraph is restored.": "서브그래프에 현재 문제가 있습니다. 서브그래프가 복원될 때까지 성능이 저하될 수 있습니다.",
  "Affiliate program registration is paused at the moment. Please check back after subgraph status is restored": "제휴 프로그램 등록이 현재 일시 중지되었습니다. 서브그래프 상태가 복원된 후 다시 확인하세요.",
  "Go to Farms": "팜으로 이동",
  "has an active PancakeSwap farm. Stake your position in the farm to start earning with the indicated APR with CAKE farming.": "- 활성 PancakeSwap 팜이 있습니다. 표시된 APR과 CAKE 파밍으로 수익을 올리기 시작하려면 팜에서 포지션을 스테이킹​​하세요.",
  "This position must be staking in farm to apply the combined APR with farming rewards.": "이 포지션은 결합된 APR과 파밍 리워드를 적용하기 위해 팜에서 스테이킹해야 합니다.",
  "APR (with farming)": "APR(파밍 포함)",
  "Include farming rewards": "파밍 리워드 포함",
  "Join Pancake Protectors": "Pancake Protectors 가입",
  "Exclusive Perks for PancakeSwap Bunnies and Squads": "PancakeSwap 버니 및 스쿼드 전용 혜택",
  "Game": "게임",
  "Get your custom branded subdomains .pancake.crypto for just $9.99": "단 $9.99에 맞춤형 브랜드 하위 도메인 .pancake.crypto를 받으세요",
  "rate": "비율",
  "I want to spend": "사용하길 원해요",
  "I want to buy": "구입하길 원해요",
  "Fetching Quotes": "견적 가져오기",
  "Buy crypto in just a few clicks": "몇 번만 클릭하여 암호 화폐 구입",
  "Buy Crypto": "암호 화폐 구입",
  "Select a Quote": "견적 선택",
  "Buy crypto with fiat.": "명목 화폐로 암호 화폐를 구입하세요.",
  "The minimum purchasable amount is %minAmount% %fiatCurrency% / %minCryptoAmount% %cryptoCurrency%": "최소 구매 가능 금액은 %minAmount% %fiatCurrency% / %minCryptoAmount% %cryptoCurrency%입니다",
  "The maximum purchasable amount is %maxAmount% %fiatCurrency% / %maxCryptoAmount% %cryptoCurrency%": "최대 구매 가능 금액은 %maxAmount% %fiatCurrency% / %maxCryptoAmount% %cryptoCurrency%입니다",
  "Amount too low": "금액이 너무 낮음",
  "Amount too high": "금액이 너무 높음",
  "Buy Crypto here.": "여기에서 암호 화폐를 구입하세요.",
  "Buy with %provider%": "%provider%(으)로 구입",
  "No quote for this token pair at the moment.": "현재 이 토큰 쌍에 대한 견적이 없습니다.",
  "Price quote from provider is currently unavailable. Please try again or try a different amount": "제공자의 가격 견적은 현재 사용할 수 없습니다. 다시 시도하거나 다른 금액을 시도하세요.",
  "Proceed to get live aggregated quotes from a variety of different fiat onramp providers.": "계속해서 다양한 명목 화폐 온램프 제공자로부터 집계된 라이브 견적을 받아보세요.",
  "Different providers will support different currencies and payment methods in your region. Please refer to our": "다양한 제공자가 해당 지역에서 다양한 통화 및 결제 수단을 지원합니다. 자세한 정보는",
  "partners documentation": "파트너 문서",
  "for more info.": "내용을 참조하세요.",
  "Please connect an account before making a purchase.": "구매하기 전에 계정을 연결하세요.",
  "something went wrong!": "문제가 발생했습니다!",
  "%currency% Balance Low. You need %currency% for transaction fees.": "%currency% 잔액이 낮습니다. 트랜잭션 수수료로 %currency%이(가) 필요합니다.",
  "Some providers might not operate in your region or support the currency/token exchange requested.": "일부 제공자는 해당 지역에서 운영하지 않거나 요청된 통화/토큰 교환을 지원하지 않을 수 있습니다.",
  "Get Quotes": "견적 받기",
  "Quotes update every ${timer} seconds.": "${timer}초마다 견적이 업데이트됩니다.",
  "Please refer to our documentation": "문서를 참조하세요",
  "What fiat currencies are supported?": "어떤 명목 화폐 통화가 지원됩니까?",
  "Where can find more information on the Buy Crypto feature?": "암호 화폐 구매 기능에 대한 자세한 정보는 어디에서 찾을 수 있습니까?",
  "Why can’t I see quotes from providers?": "제공자의 견적을 볼 수 없는 이유는 무엇입니까?",
  "Get your domain": "도메인 받기",
  "Subdomains .pancake.crypto for just $9.99": "단 $9.99에 하위 도메인 .pancake.crypto를 이용하세요",
  "PancakeSwap IFOs": "PancakeSwap IFO",
  "PancakeSwap Affiliate Program": "PancakeSwap 제휴 프로그램",
  "To proceed to %title%, please check the checkbox below:": "%title%(으)로 진행하려면 아래 확인란을 선택하세요:",
  "Funds sent to your wallet": "지갑으로 전송된 자금",
  "Claim Request time": "클레임 요청 시간",
  "State": "상태",
  "Pending Approval": "승인 대기 중",
  "Rejected": "거부됨",
  "Latest rewards": "최신 리워드",
  "Historical Claim": "이전 클레임",
  "Claiming of Affiliate Rewards is only available on Binance Smart Chain.": "제휴 리워드 클레임은 Binance Smart Chain에서만 가능합니다.",
  "Switch network": "네트워크를 전환하여",
  "to claim rewards": "리워드 클레임",
  "You have %number% incompleted request in Historical Claim.": "이전 클레임에 미완료 요청 %number%개가 있습니다.",
  "Start staking to activate yield booster.": "스테이킹을 시작하여 일드 부스터를 활성화하세요.",
  "Renew your CAKE staking to activate yield booster": "CAKE 스테이킹을 갱신하여 일드 부스터를 활성화하세요",
  "bCAKE only boosts Farm APR. Actual boost multiplier is subject to farm and pool conditions.": "bCAKE는 팜 APR만 부스팅합니다. 실제 부스트 승수는 팜 및 풀 조건에 따라 다릅니다.",
  "Trading Volume": "거래량",
  "Total Reward": "총 리워드",
  "CAKE Stakers": "CAKE 스테이커",
  "for  Top Traders!": "- 톱 트레이더에게 제공됩니다!",
  "3% trading fee rebate up for grab!": "받을 수 있는 거래 수수료 리베이트 3%!",
  "Earn CAKE while trading your favorite tokens on PancakeSwap by being the top traders!": "톱 트레이더가 되어 PancakeSwap에서 좋아하는 토큰을 거래하면서 CAKE를 받으세요!",
  "To win": "획득 조건",
  "Rank #100 or higher": "순위 #100 이상",
  "Rewarding": "리워딩",
  "3% of the trading fee": "거래 수수료의 3%",
  "Your Rank": "내 순위",
  "out of %users% traders": "/ 트레이더 %users%명",
  "Keep trading to rank": "거래를 계속하여 순위 올리기",
  "#100 or less": "#100까지",
  "and maintain till the end of the campaign to win and claim your rewards.": "그리고 캠페인이 끝날 때까지 계속해서 승리하고 리워드를 클레임하세요.",
  "Campaign ending": "캠페인 종료",
  "Insufficient Funds?": "자금이 부족한가요?",
  "Traverse the Treasure Islands on Galxe": "Galxe에서 보물섬을 여행하세요",
  "Traverse the Treasure Islands!": "보물섬을 여행하세요!",
  "PancakeSwap Now Live on Polygon zkEVM!": "PancakeSwap이 이제 Polygon zkEVM에서 라이브로 진행됩니다!",
  "Polygon zkEVM is LIVE!": "Polygon zkEVM이 라이브 상태입니다!",
  "Swap, LP, and Farms on Polygon zkEVM now": "지금 Polygon zkEVM에서 스왑, LP 및 팜 사용",
  "Buy %currency%": "%currency% 구입",
  "Caution - METIS Token": "주의 - METIS 토큰",
  "Please exercise due caution when trading / providing liquidity for the METIS token. The protocol was recently affected by the": "METIS 토큰에 대한 거래/유동성 제공 시 각별히 주의하시기 바랍니다. 이 프로토콜은 최근 다음에 의해 영향을 받았습니다:",
  "PolyNetwork Exploit.": "PolyNetwork 익스플로잇.",
  "For more information, please refer to MetisDAO’s": "자세한 정보는 MetisDAO의 다음 내용을 참조하세요:",
  "Twitter": "Twitter",
  "Caution - lUSD Token": "주의 - lUSD 토큰",
  "Please exercise due caution when trading or providing liquidity for the lUSD token. The protocol was recently affected by an ": "lUSD 토큰에 대한 거래를 하거나 유동성을 제공할 때 각별히 주의하시기 바랍니다. 이 프로토콜은 최근 다음에 의해 영향을 받았습니다: ",
  "exploit.": "익스플로잇.",
  "For more information, please refer to Linear Finance’s": "자세한 정보는 Linear Finance의 다음 내용을 참조하세요:",
  "Rank (Top 50 users)": "순위(톱 50 사용자)",
  "My Rank": "내 순위",
  "Current Round": "현재 라운드",
  "Previous Rounds": "이전 라운드",
  "Round #%round%  |  %startTime% - %endTime%": "라운드 #%round%  |  %startTime% - %endTime%",
  "Swap and Provide Liquidity on zkSync Era Now": "지금 zkSync Era에서 스왑 및 유동성 제공",
  "PancakeSwap Now Live on zkSync Era!": "PancakeSwap이 이제 zkSync Era에서 라이브로 진행됩니다!",
  "Zksync is LIVE!": "Zksync가 라이브 상태입니다!",
  "Claim Your NFT": "내 NFT 클레임",
  "View Benefits": "혜택 보기",
  "locked benefits": "잠긴 혜택",
  "CAKE Yield": "CAKE 일드",
  "revenue sharing": "수익 공유",
  "Your shares": "내 지분",
  "Next distribution": "다음 배분",
  "in %day% days": "%day%일 이내",
  "Last distribution": "마지막 배분",
  "You need to update your staking in order to start earning from protocol revenue sharing.": "프로토콜 수익 공유를 통해 수익을 올리기 시작하려면 스테이킹을 업데이트해야 합니다.",
  "Locked CAKE Benefits": "잠긴 CAKE 혜택",
  "Joined Revenue Sharing Pool.": "수익 공유 풀에 참여했습니다.",
  "Update Staking Position": "스테이킹 포지션 업데이트",
  "Join revenue sharing": "수익 공유 참여",
  "Once updated, you need to wait a full distribution cycle to start claiming rewards.": "업데이트되면 리워드 클레임을 시작하기 위해 전체 배분 주기를 기다려야 합니다.",
  "The virtual shares you currently own and the % against the whole revenue sharing pool.": "귀하가 현재 소유하고 있는 가상 지분과 전체 수익 공유 풀에 대한 %입니다.",
  "Please note that after locking or updating, your shares will only update upon revenue distributions.": "잠그거나 업데이트한 후에는 수익 배분 시에만 지분이 업데이트된다는 점에 유의하세요.",
  "Time remaining until the next revenue distribution and share updates.": "다음 수익 배분 및 공유 업데이트까지 남은 시간입니다.",
  "The time of the last revenue distribution and shares update.": "마지막 수익 배분 및 지분 업데이트 시간입니다",
  "Amount of revenue available for claiming in CAKE.": "CAKE에서 클레임할 수 있는 수익 금액입니다.",
  "Curve exploit.": "커브 취약점 공격.",
  "For more information, please refer to Alchemix’s": "자세한 정보는 Alchemix의 다음 내용을 참조하세요:",
  "and await further updates from the team": "그리고 팀의 추가 업데이트를 기다리세요",
  "Please exercise due caution when trading / providing liquidity for the alETH token. The protocol was recently affected by the": "alETH 토큰에 대한 거래/유동성 제공 시 각별히 주의하시기 바랍니다. 이 프로토콜은 최근 다음에 의해 영향을 받았습니다:",
  "Some Risk": "약간의 리스크",
  "Significant Risk": "심각한 리스크",
  "Provided by": "제공자",
  "Learn more about risk rating": "리스크 등급에 대해 자세히 알아보기",
  "Risk scan results are provided by a third party,": "리스크 스캔 결과는 제3자에 의해 제공됩니다.",
  "Risk scanning is still in progress. It may take up to 5 minutes to fully scan a token which is new to the database.": "리스크 스캔이 아직 진행 중입니다. 데이터베이스에 대한 새로운 토큰을 완전히 스캔하는 데 최대 5분이 걸릴 수 있습니다.",
  "Automatic risk scanning for the selected token. This scanning result is for reference only, and should NOT be taken as investment advice.": "선택한 토큰에 대한 자동 리스크 스캔입니다. 이 스캔 결과는 참조용일 뿐이며 투자 조언으로 여겨서는 안 됩니다.",
  "If you purchase a fraudulent token, you may be exposed to permanent loss of funds.": "사기 토큰을 구입하면 영구적으로 자금을 잃을 수 있습니다",
  "Anyone can create tokens on %network% with any name, including creating fake versions of existing tokens and tokens that claim to represent projects that do not have a token.": "누구나 어떤 이름으로든 %network%에서 토큰을 만들 수 있습니다. 페이크 버전의 기존 토큰 및 토큰이 없는 프로젝트를 나타낸다고 주장하는 토큰도 만들 수 있습니다.",
  "Arbitrum One is LIVE!": "Arbitrum One이 라이브 상태입니다!",
  "PancakeSwap Now Live on Arbitrum One": "이제 Arbitrum One에서 PancakeSwap이 라이브로 진행됩니다",
  "Swap and Provide Liquidity Now": "지금 유동성 제공 및 스왑",
  "Why do i receive different USDC tokens on Arbitrum?": "Arbitrum에서 다른 USDC 토큰을 받는 이유가 무엇인가요?",
  "In the case of Arbitrum, there's a bridged version of USDC known as USDC.e that has been bridged from Ethereum to Arbitrum, and native USDC, known as USDC. Depending on providers, we support both USDC.e and USDC. Please check your wallet balances for both tokens": "Arbitrum의 경우 Ethereum에서 Arbitrum으로 브리징되는 USDC.e로 알려진 USDC의 브리징 버전과 USDC로 알려진 네이티브 USDC가 있습니다. 제공자에 따라 당사는 USDC.e와 USDC를 모두 지원합니다. 두 토큰의 지갑 잔액을 확인하세요.",
  "%token1%'s exchange rate is determined by the value accrued vs %token0%. As you receive rewards, your amount of %token1% will not change.": "%token1%의 환율은 발생한 가치와 %token0%에 의해 결정됩니다. 리워드를 받아도 %token1% 금액은 변경되지 않습니다.",
  "APR is calculated based on the past 24H of staking rewards from the %token0% network.": "APR은 %token0% 네트워크에서 지난 24시간 동안의 스테이킹 리워드를 기반으로 계산됩니다.",
  "1 %token0% = %exchangeRateAmount% %token1%": "1 %token0% = %exchangeRateAmount% %token1%",
  "How does SnBNB generate staking rewards?": "SnBNB는 어떻게 스테이킹 리워드를 생성하나요?",
  "Similar to ETH liquid staking, staking rewards are received for delegating BNB to SnBNB’s synclub validator. The validator will take its cut from rewards before sharing it to the protocol as claimable tokens. The rewards earned are then split into two parts:": "ETH 리퀴드 스테이킹과 유사하게, BNB를 SnBNB의 synclub 밸리데이터에게 위임하면 스테이킹 리워드를 받습니다. 밸리데이터는 리워드를 클레임 가능한 토큰으로 프로토콜에 공유하기 전에 리워드에서 일부를 가져옵니다. 획득한 리워드는 두 부분으로 나뉩니다:",
  "95% goes to SnBNB holders in the form of SnBNB value appreciation: SnBNB holders’ share of the BNB pool keeps increasing due to the increase in the SnBNB/BNB exchange rate.": "95%는 SnBNB 가치 상승의 형태로 SnBNB 홀더에게 돌아갑니다. SnBNB/BNB 환율 상승으로 인해 BNB 풀의 SnBNB 홀더 지분이 계속 증가합니다.",
  "5% goes to Synclub/Helio": "5%는 Synclub/Helio에 돌아갑니다.",
  "How is the APR calculated for SnBNB?": "SnBNB의 APR은 어떻게 계산되나요?",
  "The APR for SnBNB varies between 0.5%-3%. The APR earned by validators on BNB Chain depends on two factors:": "SnBNB의 APR은 0.5%~3% 사이입니다. BNB 체인의 밸리데이터가 획득하는 APR은 두 가지 요소에 따라 달라집니다.",
  "Commission Rate: synclub validator charges 10% commission fee.": "커미션 비율: synclub 밸리데이터는 커미션 수수료 10%를 부과합니다.",
  "Voting Power: The staked amount for a validator determines the APR it receives.": "투표권: 밸리데이터의 스테이킹된 금액에 따라 받는 APR이 결정됩니다.",
  "The Synclub validator employs MEV (Miner Extractable Value) to enhance its APR.SnBNB appreciates against BNB in line with BNB’s staking APR.": "Synclub 밸리데이터는 MEV(채굴자 추출 가능 가치)를 채택하여 APR을 개선합니다. SnBNB는 BNB의 스테이킹 APR에 따라 BNB에 대해 가치를 높입니다.",
  "How can I use SnBNB?": "SnBNB는 어떻게 사용하나요?",
  "You can use SnBNB to explore other use cases such as swapping, lending/borrowing and yield farming on BnbChain. Alongside": "SnBNB를 사용하여 BnbChain에서 스왑, 대출/차용, 일드 파밍 등의 다른 사용 사례를 탐색할 수 있습니다. 다음과 함께:",
  "PancakeSwap will be supporting new liquid staking strategies for users to maximise utility and yield on BnbChain": "PancakeSwap은 사용자가 BnbChain에서 유틸리티와 일드를 극대화할 수 있도록 새로운 리퀴드 스테이킹 전략을 지원할 예정입니다.",
  "Do I need to claim staking rewards if I'm using SnBNB?": "SnBNB를 사용할 경우 스테이킹 리워드를 클레임해야 하나요?",
  "No. Staking rewards accrue in the SnBNB token. This means that the SnBNB token will increase in value over BNB.": "아니요. 스테이킹 리워드는 SnBNB 토큰으로 발생합니다. 즉, SnBNB 토큰이 BNB보다 가치가 증가합니다.",
  "How do I convert SnBNB back to BNB?": "SnBNB를 ​​BNB로 어떻게 다시 전환하나요?",
  "Please visit": "방문하세요:",
  "to unstake your SnBNB. PancakeSwap is working to support a conversion contract on our liquid staking page to convert SnBNB back to BNB seamlessly.": "- SnBNB를 언스테이킹하세요. PancakeSwap은 SnBNB를 BNB로 원활하게 다시 전환하도록 리퀴드 스테이킹 페이지에서 전환 계약을 지원하기 위해 노력하고 있습니다.",
  "0% Fee": "수수료 0%",
  "Get more details from": "자세한 내용을 확인하세요:",
  "RedAlarm": "RedAlarm",
  "Merchandise": "Merchandise",
  "Linea is LIVE!": "Linea가 라이브 상태입니다!",
  "PancakeSwap Now Live on Linea!": "PancakeSwap이 이제 Linea에서 라이브로 진행됩니다!",
  "Swap and Provide Liquidity on Linea now": "지금 Linea에서 스왑 및 유동성 제공",
  "day": "일",
  "No Quote": "견적 없음",
  "No provider fees. Ends in %days% days and %hours% hours and %minutes% minutes.": "제공자 수수료가 없습니다. %days%일 %hours%시간 %minutes%분 후 종료됩니다.",
  "Invalid Pair": "유효하지 않은 쌍",
  "Learn more how to fix": "해결 방법에 대해 자세히 알아보기",
  "View pool on explorer": "탐색기에서 풀 보기",
  "Adding liquidity to this V2 pair is currently not available on PancakeSwap UI. Please follow the instructions to resolve it using blockchain explorer.": "이 V2 쌍에 유동성 추가는 PancakeSwap UI에서 현재 사용할 수 없습니다. 블록체인 탐색기를 사용하여 해결하려면 지침을 따르세요.",
  "Base is LIVE!": "Base가 라이브 상태입니다!",
  "PancakeSwap Now Live on Base!": "PancakeSwap이 이제 Base에서 라이브로 진행됩니다!",
  "V1 Perpetual": "V1 무기한",
  "Pairs must be in the PancakeSwap Token list for the following chains (": "쌍은 다음 체인의 PancakeSwap 토큰 목록에 있어야 합니다(",
  "Arbitrum One": "Arbitrum One",
  "Base": "Base",
  "Ethereum": "Ethereum",
  "Linea": "Linea",
  "Polygon zkEVM": "Polygon zkEVM",
  "zkSync Era": "zkSync Era",
  "Our affiliate program’s terms and conditions have been updated as of May 3rd, 2023, with changes relating to": "제휴 프로그램의 이용 약관이 2023년 5월 3일 업데이트되었으며, 변경 사항은 다음과 같습니다:",
  "When staking on zkSync Era, unstaking your CAKE shortly after staking could result in no rewards being earned.": "zkSync Era에서 스테이킹하는 경우, 스테이킹 직후에 CAKE를 언스테이킹하면 리워드를 받을 수 없습니다.",
  "%chainId% supports limited fiat currencies. USD are not supported": "%chainId%은(는) 제한된 명목 화폐를 지원합니다. USD는 지원되지 않습니다",
  "Proceed in your wallet": "내 지갑으로 진행하기",
  "If wallet require you to enter the number of tokens you want to approve, you could enter a number that is greater than or equal to the amount of tokens you are swapping.": "승인하려는 토큰 수를 입력하도록 지갑에서 요구하는 경우, 스왑하려는 토큰 금액보다 크거나 같은 숫자를 입력할 수 있습니다.",
  "Why": "이것을",
  "approving": "승인하는",
  "this?": "이유는?",
  "Pancakeswap AMM includes V3, V2 and stable swap.": "Pancakeswap AMM에는 V3, V2 및 스테이블 스왑이 포함되어 있습니다.",
  "Swapping thru:": "스왑 경로:",
  "Pancakeswap MM": "Pancakeswap MM",
  "Pancakeswap AMM": "Pancakeswap AMM",
  "Why resetting approval": "승인을 재설정하는 이유",
  "Reset Approval on USDT": "USDT의 재설정 승인",
  "USDT on Ethereum requires resetting approval when spending allowances are too low.": "지출 허용액이 너무 낮은 경우 Ethereum의 USDT에 재설정 승인이 필요합니다.",
  "Happy Birthday!": "생일 축하합니다!",
  "Let’s celebrate our 3rd Birthday with some juicy profile points and achievements. Check out our social channels for other exciting campaigns and community events.": "흥미로운 프로필 포인트와 성과로 세 번째 생일을 축하합니다. 다른 흥미로운 캠페인과 커뮤니티 이벤트를 보려면 소셜 채널을 확인하세요.",
  "MM Route": "MM 라우트",
  "Bonus Route": "Bonus 라우트",
  "The Market Maker (MM) route is automatically selected for your trade to achieve the best price for your trade.": "Market Maker(MM) 라우트는 거래에 대한 최상의 가격을 얻을 수 있도록 자동으로 선택됩니다.",
  "A Bonus route provided by API is automatically selected for your trade to achieve the best price for your trade.": "API에 의해 제공되는 Bonus 라우트는 거래에 대한 최상의 가격을 얻을 수 있도록 자동으로 선택됩니다.",
  "0%  Provider  Fee until Sep 12th!": "제공자 수수료가 9월 12일까지 0%입니다!",
  "Show all positions": "모든 포지션 표시",
  "Community Members": "커뮤니티 멤버",
  "Multilingual Communities": "다국어 커뮤니티",
  "Community Ambassadors": "커뮤니티 앰버서더",
  "Top Tweet of the week": "금주의 톱 트윗",
  "Web link": "웹 링크",
  "Latest Blog Post": "최신 블로그 게시물",
  "Join our": "참여하세요:",
  "Trade crypto instantly across multiple chains": "여러 체인에서 암호 화폐를 즉시 거래하세요",
  "Add Now": "지금 추가",
  "Seamlessly transfer assets across chains": "원활하게 체인 간에 자산 전송",
  "Bridge Now": "지금 연결",
  "Trade endlessly without expiration dates": "만료일 없이 끝없이 거래하세요",
  "Buy crypto with your preferred currency and payment method": "선호하는 통화 및 결제 수단을 사용하여 암호 화폐를 구입하세요",
  "Buy Now": "지금 구입",
  "Stake Now": "지금 스테이킹",
  "Earn rewards while retaining asset flexibility": "자산 유연성을 유지하면서 리워드를 받으세요",
  "Forecast token prices within minutes": "몇 분 내에 토큰 가격을 예측하세요",
  "Try Now": "지금 사용해 보기",
  "Trade unique NFTs on BNB Chain": "BNB 체인에서 고유한 NFT를 거래하세요",
  "Discover the": "만나보세요:",
  "Game & NFT": "게임 & NFT",
  "Join Everyone's Favorite DEX Now!": "지금 모두가 원하는 DEX에 참여하세요!",
  "Everyone's": "모두가",
  "Favorite": "원하는",
  "DEX": "DEX",
  "Shaping the Future of Decentralized Trading:": "분산형 거래의 미래 형성:",
  "PancakeSwap’s Unstoppable Expansion": "PancakeSwap의 멈출 수 없는 확장",
  "Total Users:": "총 사용자:",
  "Total Trades:": "총 거래:",
  "Total Value Locked:": "잠긴 가치 합계:",
  "Featured": "추천",
  "News": "뉴스",
  "Figures": "수치",
  "Tokenomics": "토크노믹스",
  "Farms and Syrup Pools": "팜 및 Syrup 풀",
  "Contributing": "기여",
  "Github": "Github",
  "Support": "지원",
  "Brand Assets": "브랜드 자산",
  "Token Burn": "토큰 소각",
  "Ledger": "Ledger",
  "Metamask": "Metamask",
  "Venus": "Venus",
  "Alpaca Finance": "Alpaca Finance",
  "ApolloX": "ApolloX",
  "Liquidity Provision": "유동성 제공",
  "Governance": "거버넌스",
  "Unlock the Full Potential of DeFi with": "다음을 사용하여 DeFi의 잠재력을 최대한 활용하세요:",
  "Ecosystem": "에코시스템",
  "Partners": "파트너",
  "Experience the power of community ownership, global governance, and explore infinite use cases within the PancakeSwap ecosystem": "커뮤니티 오너십, 글로벌 거버넌스의 파워를 경험하고 PancakeSwap 에코시스템에서 무수한 사용 사례를 탐색하세요.",
  "Fund liquidity pools, earn trading fees": "유동성 풀에 자금 조달, 거래 수수료 받기",
  "Stake LP tokens, harvest CAKE": "LP 토큰 스테이킹, CAKE 수확",
  "Stake CAKE, earn various rewards": "CAKE 스테이킹, 다양한 리워드 받기",
  "Trade, earn, and own crypto on the all-in-one multichain DEX": "올인원 멀티체인 DEX에서 암호 화폐 거래, 획득, 소유",
  "opBNB is LIVE!": "opBNB는 라이브입니다!",
  "PancakeSwap Now Live on opBNB!": "PancakeSwap이 이제 opBNB에서 라이브로 진행됩니다!",
  "Unstaking from v2 farm?": "v2 팜에서 언스테이킹?",
  "Migrate to v3 here": "여기에서 v3로 마이그레이션",
  "Migrate to V3": "V3로 마이그레이션",
  "Incentives have moved to": "인센티브가 다음으로 이동되었습니다:",
  "Merkl": "Merkl",
  "To earn Merkl rewards, continue seeding liquidity on PancakeSwap, but DO NOT stake your LP token in the Farm. Otherwise, you will not accrue rewards.": "Merkl 리워드를 받으려면 PancakeSwap에서 유동성을 계속 시드하세요. 하지만 팜에 LP 토큰을 스테이킹하지 마세요. 그렇지 않으면 리워드를 받을 수 없습니다.",
  "Learn more about the strategy": "전략에 대해 자세히 알아보기",
  "Earn rewards hassle-free with single-sided staking": "싱글 사이드 스테이킹으로 번거로움 없이 리워드 획득",
  "You are providing liquidity via a 3rd party liquidity manager": "제3자 유동성 관리자를 통해 유동성을 제공하고 있습니다.",
  "which is responsible for managing the underlying assets.": "이 관리자는 기본 자산 관리를 담당합니다.",
  "Please always DYOR before depositing your assets.": "자산을 예치하기 전에 항상 DYOR을 수행하세요.",
  "Single token deposits only. The final position may consist with both tokens. Learn more about the strategy": "단일 토큰 예치만 가능합니다. 최종 포지션은 토큰 둘 다로 구성될 수 있습니다. 전략에 대해 자세히 알아보세요",
  "Single Token": "단일 토큰",
  "Your funds have been staked in position manager.": "자금이 포지션 관리자에서 스테이킹되었습니다.",
  "Your funds have been unstaked in position manager.": "자금이 포지션 관리자에서 언스테이킹되었습니다.",
  "Automate your PancakeSwap V3 liquidity": "PancakeSwap V3 유동성 자동화",
  "Position Manager": "포지션 관리자",
  "Adding": "추가",
  "Your share in the vault": "볼트의 내 점유율",
  "Search Managers": "관리자 검색",
  "Managed by": "관리자",
  "With": "-",
  "strategy": "전략",
  "Removing": "제거",
  "Depositing Token": "토큰 예치",
  "Pair Info": "쌍 정보",
  "Manager Info": "관리자 정보",
  "Strategy Info": "전략 정보",
  "View Manager Address": "관리자 주소 보기",
  "View Vault Contract": "볼트 계약 보기",
  "View Vault on %managerName%": "%managerName%의 볼트 보기",
  "% of LP rewards": "%의 LP 리워드",
  "Typical Wide": "Typical Wide",
  "Yield IQ": "Yield IQ",
  "Token amounts displayed above are estimations. The final amount of tokens received may vary.": "위에 표시된 토큰 금액은 추정치입니다. 수령하는 최종 토큰 금액은 다를 수 있습니다.",
  "Pending Confirm": "확인 대기 중",
  "LP APR": "LP APR",
  "Calculated based on previous %days% days average data.": "이전 %days%일 평균 데이터를 기반으로 계산되었습니다.",
  "Farming Rewards": "파밍 리워드",
  "second": "초",
  "Manager Fee": "관라자 수수료",
  "Removing Liquidity": "유동성 제거",
  "Pancakeswap Pottery (BETA) is indefinitely halted. Please refer": "Pancakeswap Pottery(BETA)가 무기한 중단되었습니다. 세부 정보는",
  "for more details": "내용을 참조하십시오",
  "Gaming Marketplace": "게이밍 마켓플레이스",
  "Gaming Announcements": "게이밍 공지",
  "PancakeSwap Gaming Community": "PancakeSwap 게이밍 커뮤니티",
  "Gaming Community": "게이밍 커뮤니티",
  "Every Game, Every Chain, One Destination": "모든 게임, 모든 체인, 하나의 목적지",
  "Build": "빌드:",
  "Games": "게임",
  "with": "-",
  "Design Games to Captivate 1.5 Million Potential Players": "150만 명의 잠재적 플레이어들을 사로잡을 수 있는 게임을 디자인하세요",
  "Start Building": "빌드 시작",
  "Build Games with PancakeSwap Now": "지금 PancakeSwap으로 게임을 빌드하세요",
  "Bring Your Game to Life on PancakeSwap": "PancakeSwap에서 게임에 활기를 불어넣으세요",
  "Your Complete Developer Infrastructure": "완벽한 개발자 인프라",
  "Connect with a 1.5 Million Ready-to-Play Community": "150만 명이 즉시 플레이 가능한 커뮤니티와 연결",
  "Join the community and create games with infinite possibilities": "커뮤니티에 참여하여 무한한 가능성을 지닌 게임을 제작하세요",
  "Elevate Your Games with Real Utility": "리얼 유틸리티로 게임을 개선하세요",
  "Integrate CAKE tokens and NFTs to enrich the gaming experience": "CAKE 토큰과 NFT를 통합하여 게임 경험을 다채롭게 하세요",
  "Build Games with the most reputable global brand in the industry": "업계에서 가장 인정받는 글로벌 브랜드로 게임을 빌드하세요",
  "Explore Top Blockchains": "상위 블록체인 살펴보기",
  "PancakeSwap operates on 9 popular blockchains, welcoming developers from diverse ecosystems": "PancakeSwap은 9가지 인기 블록체인에서 운영되며 다양한 에코시스템의 개발자들을 환영합니다.",
  "Maximum Security Assurance": "최고의 보안 보증",
  "Ensuring maximum protection for your games": "게임에 대한 극대화된 보호 보장",
  "Consistent Uptime": "일관된 가동 시간",
  "Reliable service for your uninterrupted operations": "중단 없는 운영을 위한 안정적인 서비스",
  "Access Top-Tier Industry and Expertise": "최고의 산업에 진출하고 전문 지식을 습득하세요",
  "Guidance from the leading DEX in the industry": "업계 최고 DEX의 안내",
  "Most User-Friendly UX in DeFi": "DeFi에서 가장 사용자 친화적인 UX",
  "Elevate your user experiences to new heights": "사용자 경험을 새로운 차원으로 높이세요",
  "PancakeSwap Gaming Marketplace": "PancakeSwap 게이밍 마켓플레이스",
  "Play, Build and Connect on PancakeSwap": "PancakeSwap에서 플레이하고, 빌드하고, 연결하세요",
  "Flagship": "플래그십",
  "Published By": "게시자",
  "Publish Date: %date%": "게시일: %date%",
  "Publisher:": "게시자:",
  "Explore Other Games": "다른 게임 둘러보기",
  "trending tags for this game:": "이 게임의 트렌딩 태그:",
  "Quick Access": "빠른 액세스",
  "NFT marketplace": "NFT 마켓플레이스",
  "Buy Squad / Bunnies": "스쿼드/버니 구입",
  "Swap Token": "토큰 스왑",
  "Your browser doesn't support iframe": "해당 브라우저는 iframe을 지원하지 않습니다",
  "1.5M Monthly Players Await!": "매달 150만 명의 플레이어가 기다리고 있습니다!",
  "GameFi Spirit": "GameFi Spirit",
  "is Live": "라이브 진행",
  "Explore Your": "만나보세요:",
  "On %chainName%": "%chainName%",
  "Pancakeswap profile is needed for IFO public sale eligibility.": "IFO 공개 판매 자격을 얻으려면 Pancakeswap 프로필이 필요합니다.",
  "Create your Pancake Profile on %chain%": "%chain%에서 Pancake 프로필을 만드세요",
  "Switch chain to create profile": "프로필을 만들려면 체인을 전환하세요",
  "Bridge iCAKE": "iCAKE 연결",
  "Switch Network to Bridge": "연결하려면 네트워크를 전환하세요",
  "Your iCAKE on %chainName%": "%chainName%의 내 iCAKE",
  "From %sourceChainName% to %ifoChainName%": "%sourceChainName% ~ %ifoChainName%",
  "Track in LayerZero Explorer": "LayerZero 탐색기에서 추적",
  "View on %ifoChainName% %tx%": "%ifoChainName% %tx%에서 보기",
  "Waiting for transaction to be confirmed": "트랜잭션이 확인되기를 기다리는 중",
  "Est. time: 2-5 minutes": "예상 시간: 2-5분",
  "Waiting for bridge to confirm": "브릿지가 확인하기를 기다리는 중",
  "Bridging %amount% iCAKE": "%amount% iCAKE 연결",
  "To participate in the cross chain Public Sale, you need to bridge your iCAKE to the blockchain where the IFO will be hosted on.": "크로스체인 공개 판매에 참여하려면 IFO가 호스팅될 블록체인에 iCAKE를 연결해야 합니다.",
  "Before or during the sale, you may bridge you iCAKE again if you’ve added more CAKE or extended your lock staking position.": "판매 전이나 판매 중에 CAKE를 더 추가하거나 잠금 스테이킹 포지션을 연장한 경우 iCAKE를 다시 연결할 수 있습니다.",
  "Bridge iCAKE again if you have extended your CAKE staking or added more CAKE": "CAKE 스테이킹을 연장했거나 CAKE를 더 추가한 경우 iCAKE를 다시 연결하세요",
  "Bridge your iCAKE to participate this sale on %chain%": "%chain%에서 이 판매에 참여하려면 iCAKE를 연결하세요",
  "It's a %chain% only feature": "%chain% 전용 기능입니다",
  "Stake CAKE to obtain iCAKE - in order to be eligible in this public sale.": "CAKE를 스테이킹하여 iCAKE를 획득하면, 공개 판매에 참여할 수 있습니다.",
  "Lock CAKE on %chain% to obtain iCAKE": "iCAKE를 받으려면 %chain%에서 CAKE를 잠그세요",
  "Switch chain to stake CAKE": "체인을 전환하여 CAKE를 스테이킹하세요",
  "This IFO is hosted on %chain%.": "이 IFO는 %chain%에서 호스팅됩니다.",
  "to participate": "- 참여",
  "Stake CAKE to obtain iCAKE - in order to be eligible in the next IFO.": "CAKE를 스테이킹하여 iCAKE를 획득하면, 다음 IFO에 참여할 수 있습니다.",
  "Bridge CAKE": "CAKE 연결",
  "How to Take Part": "참여 방법",
  "Activate PancakeSwap Profile to take part in next IFO.": "PancakeSwap 프로필을 활성화하여 다음 IFO에 참여하세요.",
  "You need to create a profile to participate in the IFO.": "IFO에 참여하려면 프로필을 생성해야 합니다.",
  "Passive": "Passive",
  "Pegged": "Pegged",
  "Supplying %amount% %symbol%": "%amount% %symbol% 공급",
  "Total APY:": "총 APY:",
  "Fee APY:": "수수료 APY:",
  "Stake APY:": "APY 스테이킹:",
  "CAKE Staking": "CAKE 스테이킹",
  "Approve CAKE spending": "CAKE 사용 승인",
  "Confirm Lock": "잠금 확인",
  "Confirm unlock": "잠금 해제 확인",
  "Confirm migrate": "마이그레이션 확인",
  "Transaction receipt:": "트랜잭션 영수증:",
  "Earn CAKE": "CAKE 획득",
  "Total Distributed": "총 배분",
  "Check Reward": "리워드 확인",
  "Gauges Voting": "게이지 투표",
  "Number of Gauges to Vote": "투표할 게이지 수",
  "Check Gauges": "게이지 확인",
  "Farm Boost": "팜 부스트",
  "Farming Boost Up To": "파밍 부스트 최대",
  "Check Farms": "팜 확인",
  "Snapshot Voting": "스냅숏 투표",
  "Number of Proposals": "제안 수",
  "Check Snapshot Voting": "스냅숏 투표 확인",
  "Tokens Sold Through IFOs": "IFO를 통해 판매된 토큰",
  "Check IFOs": "IFO 확인",
  "And So Much More...": "기타 등등...",
  "CAKE Reward / Yield": "CAKE 리워드 / 일드",
  "EARN CAKE": "CAKE 획득",
  "WEEKLY": "주간",
  "From CAKE pool rewards and revenue sharing!": "CAKE 풀 리워드와 수익 공유에서 나옵니다!",
  "cake pool": "cake 풀",
  "Reward amount": "리워드 금액",
  "total": "합계",
  "CAKE to be locked": "잠그려는 CAKE",
  "factor": "요소",
  "unlock on": "잠금 해제:",
  "lock overview": "잠금 개요",
  "Factor": "요소",
  "Migrate to get veCAKE": "veCAKE를 받으려면 마이그레이션하세요",
  "Lock CAKE to get veCAKE": "veCAKE를 받으려면 CAKE을 잠그세요",
  "Increase your veCAKE": "내 veCAKE 늘리기",
  "add": "추가:",
  "Unlock": "잠금 해제",
  "Renew Lock": "잠금 갱신",
  "my cake staking": "내 cake 스테이킹",
  "Migration Needed": "마이그레이션 필요",
  "cake locked": "cake 잠금",
  "unlocks in": "잠금 해제:",
  "Migrate to veCAKE": "veCAKE로 마이그레이션",
  "Learn More >>": "자세히 알아보기 >>",
  "View CAKE Pool Position": "CAKE 풀 포지션 보기",
  "on": "-",
  "Position migrated from CAKE Pool can not be extended or topped up. To extend or add more CAKE, set up a native veCAKE position.": "CAKE 풀에서 마이그레이션된 포지션은 연장하거나 추가할 수 없습니다. 더 많은 CAKE를 연장하거나 추가하려면 네이티브 veCAKE 포지션을 설정하세요.",
  "Renew your veCAKE position to continue enjoying the benefits of weekly CAKE yield, revenue share, gauges voting, farm yield boosting, participating in IFOs, and so much more!": "veCAKE 포지션을 갱신하여 주간 CAKE 일드, 수익 공유, 게이지 투표, 팜 일드 부스팅, IFO 참여 등의 혜택을 계속 즐겨보세요!",
  "Migrate your CAKE staking position to veCAKE and enjoy the benefits of weekly CAKE yield, revenue share, gauges voting, farm yield boosting, participating in IFOs, and so much more!": "CAKE 스테이킹 포지션을 veCAKE로 마이그레이션하여 주간 CAKE 일드, 수익 공유, 게이지 투표, 팜 일드 부스팅, IFO 참여 등의 혜택을 계속 즐겨보세요!",
  "MY veCAKE": "내 veCAKE",
  "New to CAKE Staking": "CAKE 스테이킹 알아보기",
  "Stake & Lock for veCAKE, to enjoy more rewards & benefit!": "veCAKE의 스테이킹 및 잠금을 수행하여 더 많은 리워드와 혜택을 누리세요!",
  "Explore veCAKE Benefits": "veCAKE 혜택 살펴보기",
  "IFO and more": "IFO 등",
  "Your CAKE pool position has been migrated to veCAKE.": "CAKE 풀 포지션이 veCAKE로 마이그레이션되었습니다.",
  "All fixed term staking positions must migrate to veCAKE to continue receiving rewards.": "계속해서 리워드를 받으려면 모든 고정 기간 스테이킹 포지션을 veCAKE로 마이그레이션해야 합니다.",
  "Extending or adding CAKE is not available for migrated positions. You will be able to withdraw CAKE when the lock ends.": "마이그레이션된 포지션에 대해서는 CAKE 연장이나 추가가 불가능합니다. 잠금이 종료되면 CAKE를 인출할 수 있습니다.",
  "This product has been upgraded to": "이 제품이 다음으로 업그레이드되었습니다:",
  "CAKE staking page": "CAKE 스테이킹 페이지",
  "This product have been upgraded. Check out the brand new veCAKE for more CAKE staking benefits.": "이 제품이 업그레이드되었습니다. 새로운 veCAKE를 확인하고 더 많은 CAKE 스테이킹 혜택을 누리세요.",
  "Get CAKE": "CAKE 받기",
  "Benefits of veCAKE": "veCAKE의 혜택",
  "Enjoy the benefits of weekly CAKE yield, revenue share, gauges voting, farm yield boosting, participating in IFOs, and so much more!": "주간 CAKE 일드, 수익 공유, 게이지 투표, 팜 일드 부스팅, IFO 참여 등의 혜택을 계속 즐겨보세요!",
  "CAKE rewards": "CAKE 리워드",
  "Total votes": "총 투표",
  "Remaining veCAKE": "남은 veCAKE",
  "Add Gauges": "게이지 추가",
  "Search and add the gauge you want to vote": "투표할 게이지 검색 및 추가",
  "filter": "필터",
  "Chain": "체인",
  "Type": "유형",
  "search": "검색",
  "Search gauges": "게이지 검색",
  "Select All": "모두 선택",
  "Filter By Chains": "체인별 필터링",
  "Filter By Fee Tier": "수수료 계층별 필터링",
  "Filter By Type": "유형별 필터링",
  "gauges": "게이지",
  "votes": "투표",
  "boost": "부스트",
  "caps": "캡",
  "Expand": "확장",
  "You are not currently voting any gauges.": "현재 어떤 게이지에도 투표하고 있지 않습니다.",
  "current votes": "현재 투표",
  "preview votes": "투표 미리 보기",
  "My veCake %": "내 veCake %",
  "Gauge’s vote can not be changed more frequent than 10 days. You can update your vote for this gauge in: %distance%": "게이지의 투표는 10일보다 더 자주 변경할 수 없습니다. 다음 이후 이 게이지에 대한 투표를 업데이트할 수 있습니다: %distance%",
  "Show all": "모두 표시",
  "cake staking": "cake 스테이킹",
  "Use veCAKE to vote and determine CAKE emissions.": "veCAKE를 사용하여 CAKE 생성량을 투표하고 결정합니다.",
  "My votes": "내 투표",
  "Extending or adding CAKE is not available for migrated positions. To get more veCAKE, withdraw from the unlocked CAKE pool position, and add CAKE to veCAKE.": "마이그레이션된 포지션에 대해서는 CAKE 연장이나 추가가 불가능합니다. 더 많은 veCAKE를 얻으려면 잠금 해제된 CAKE 풀 포지션에서 인출하고 CAKE를 veCAKE에 추가하세요.",
  "Flexible CAKE pool is discontinued and no longer distributing rewards.": "유연한 CAKE 풀은 중단되었으며 더 이상 리워드를 배분하지 않습니다.",
  "Migrated": "마이그레이션됨",
  "Reward pause": "리워드 일시 중지",
  "The lock period has ended. To get more veCAKE, withdraw from the unlocked CAKE pool position, and add CAKE to veCAKE.": "잠금 기간이 종료되었습니다. 더 많은 veCAKE를 얻으려면 잠금 해제된 CAKE 풀 포지션에서 인출하고 CAKE를 veCAKE에 추가하세요.",
  "This product has been upgraded": "이 제품이 업그레이드되었습니다",
  "Reward paused for this position": "이 포지션에 대한 리워드 일시 중지됨",
  "to be locked until": "다음까지 잠김:",
  "My VeCAKE": "내 veCAKE",
  "Once locked, your CAKE will be staked in veCAKE contract until this date. Early withdrawal is not available.": "잠긴 후에, 해당 CAKE는 이 날짜까지 veCAKE 계약에 스테이킹됩니다. 조기 인출을 사용할 수 없습니다.",
  "The ratio factor between the amount of CAKE locked and the final veCAKE number. Extend your lock duration for a higher ratio factor.": "잠긴 CAKE 양과 최종 veCAKE 수 사이의 비율 요소입니다. 더 높은 비율 요소를 얻으려면 잠금 기간을 연장하세요.",
  "Unlock to create a new lock position": "새로운 잠금 포지션을 생성하려면 잠금 해제하세요",
  "CAKE Pool migrated position has unlocked. Go to the pool page to withdraw, add CAKE into veCAKE to increase your veCAKE benefits.": "CAKE 풀 마이그레이션 포지션이 잠금 해제되었습니다. 풀 페이지로 이동하여 인출하고, CAKE를 veCAKE에 추가하여 veCAKE 혜택을 늘리세요.",
  "Claim freshly cooked CAKE rewards weekly on Thursday from veCAKE gauge emission as well as trading revenue sharing.": "veCAKE 게이지 생성과 거래 수익 공유를 통해 매주 목요일에 신선하게 만들어지는 CAKE 리워드를 클레임하세요.",
  "Use your veCAKE to vote on your favourite farms, position managers, reward pools, and any CAKE emission products, increase their allocations, and get more CAKE rewards.": "veCAKE를 사용하여 좋아하는 팜, 포지션 관리자, 리워드 풀 및 CAKE 생성 제품에 투표하고, 할당량을 늘리고, 더 많은 CAKE 리워드를 받으세요.",
  "Boost your PancakeSwap farming APR by up to 2.5x. Aquire more veCAKE to receive a higher boost.": "PancakeSwap 파밍 APR을 최대 2.5배까지 부스팅하세요. 더 높은 부스트를 받으려면 더 많은 veCAKE를 획득하세요.",
  "Use veCAKE as your Snapshot voting power to vote on governance proposals. Including important protocol decisions, and adding new farming gauges.": "스냅숏 투표권으로 veCAKE를 사용하여 거버넌스 제안에 투표하세요. 중요 프로토콜 결정 사항 포함 및 새로운 파밍 게이지 추가 등이 있습니다.",
  "Use your veCAKE as your IFO Public Sales commit credits. Aquire more veCAKE to commit more in the next PancakeSwap IFOs.": "IFO 공개 판매 커밋 크레딧으로 veCAKE를 사용하세요. 다음 PancakeSwap IFO에서 더 많이 커밋하려면 더 많은 veCAKE를 확보하세요.",
  "The total number of veCAKE votes being casted.": "행사할 총 veCAKE 투표 수입니다.",
  "The total amount of CAKE rewards to distribute to all the gauges according to the final vote results.": "최종 투표 결과에 따라 모든 게이지에 배분할 CAKE 리워드의 총액입니다.",
  "Votes": "투표",
  "Caps": "캡",
  "My Votes": "내 투표",
  "Withdrawn!": "인출!",
  "Your funds have been withdrawn": "자금이 인출되었습니다",
  "Withdrawing...": "인출 중...",
  "Withdraw All": "모두 인출",
  "Introducing Gauges Voting and veCAKE": "게이지 투표 및 veCAKE 소개",
  "Your CAKE, Your Voice": "나의 CAKE, 나의 목소리",
  "Introducing": "소개",
  "veCAKE": "veCAKE",
  "get started": "시작하기",
  "To continue receiving CAKE rewards, please migrate your Fixed-Term Staking CAKE Balance to veCAKE": "CAKE 리워드를 계속 받으려면 고정 기간 스테이킹 CAKE 잔액을 veCAKE로 마이그레이션하세요",
  "View Link": "링크 보기",
  "Unsubscribing": "구독 취소 중",
  "Unsubscribe": "구독 취소",
  "Enable Notifications": "알림 활성화",
  "Notifications": "알림",
  "Update Preferences": "기본 설정 업데이트",
  "Notifications From PancakeSwap": "PancakeSwap의 알림",
  "Get started with notifications from PancakeSwap. First authorize notifications by signing in your wallet": "PancakeSwap의 알림을 시작해 보세요. 먼저 지갑에 로그인하여 알림을 승인하세요.",
  "Finally, subscribe to notifications to stay informed on the latest news and updates that PancakeSwap has to offer.": "마지막으로, PancakeSwap이 제공하는 최신 뉴스와 업데이트에 대한 정보를 받으려면 알림을 구독하세요.",
  "LESS": "간단히",
  "MORE": "자세히",
  "Alerts": "알림",
  "View Farm": "팜 보기",
  "Empty": "비어 있음",
  "No new notifications at the moment": "현재 새로운 알림이 없습니다",
  "Allow notifications": "알림 허용",
  "Enables the web notifications feature. If turned off you will be automatically unsubscribed and the notification bell will not be visible": "웹 알림 기능을 활성화합니다. 끄면 자동으로 구독이 취소되고 알림 벨이 표시되지 않습니다.",
  "Show only the notifications that belong to your wallet or LP positions": "지갑이나 LP 포지션에 속한 알림만 표시",
  "Important only": "중요 알림만",
  "help": "헬프",
  "veCAKE is calculated with number of CAKE locked, and the remaining time against maximum lock time.": "veCAKE는 잠긴 CAKE 수 및 최대 잠금 시간과 비교하여 남은 시간으로 계산됩니다.",
  "Native:": "네이티브:",
  "Migrated:": "마이그레이션됨:",
  "Current EPOCH": "현재 에포크",
  "Results for the current epoch will be snapshotted and tallied at 00:00 UTC on %date%.": "현재 에포크의 결과는 %date% 00:00 UTC에 스냅숏으로 작성되고 집계됩니다.",
  "snapshots in": "스냅숏:",
  "Voting ends in": "투표 종료:",
  "Ended, ": "종료됨, ",
  "Tallying": "집계 중",
  "Cast your vote before 00:00 UTC, %date% on this day to include them into the current epoch.": "현재 에포크에 포함시키려면 %date% UTC 00:00 이전에 투표하세요.",
  "Extend your lock to cast votes.": "투표하려면 잠금을 연장하세요.",
  "Your positions are unlocking soon. Therefore, you have no veCAKE balance at the end of the current voting epoch while votes are being tallied. ": "해당 포지션이 곧 잠금 해제됩니다. 따라서 투표가 집계되는 동안 현재 투표 에포크가 끝날 때 veCAKE 잔액이 없습니다. ",
  "unlocking": "잠금 해제",
  "You have no locked CAKE.": "잠긴 CAKE가 없습니다.",
  "To cast your vote, lock your CAKE for 3 weeks or more.": "투표하려면 CAKE를 3주 이상 잠그세요.",
  "This gauge has hit its voting cap. It can continue to receive votes, however, the vote numbers and allocation % will not increase until other gauges gain more votes.": "이 게이지는 투표 한도에 도달했습니다. 계속해서 투표를 받을 수 있지만, 다른 게이지가 더 많은 표를 얻을 때까지 투표 수와 할당 %가 증가하지 않습니다.",
  "To cast your vote, ": "투표하려면 ",
  "extend your lock >>": "잠금 연장 >>",
  "lock your CAKE": "CAKE를",
  "for 3 weeks or more.": "3주 이상 잠그세요.",
  "Votes are currently being adjusted and tallied. No more votes can be casted.": "현재, 투표 조정 및 집계 중입니다. 더 이상 투표할 수 없습니다.",
  "proposed weights": "제안된 가중치",
  "Results are updated weekly. Vote numbers are estimations based on the veCAKE balance at 00:00 UTC on the upcoming Thursday.": "결과가 매주 업데이트됩니다. 투표 수는 다가오는 목요일 00:00 UTC의 veCAKE 잔액에 기반한 추정치입니다.",
  "Your vote has been submitted successfully.": "투표가 제출되었습니다.",
  "BETA": "BETA",
  "All Your DeFi Updates, All in One Place": "모든 DeFi 업데이트, 모두 한 곳에서 이용 가능",
  "Your voting power is determined by the number of veCAKE you have at the block detailed above. CAKE held in other places does NOT contribute to your voting power.": "투표권은 위에 나오는 블록에서 사용자가 보유하고 있는 veCAKE 수에 따라 결정됩니다. 다른 곳에 보관된 CAKE는 투표권에 기여하지 않습니다.",
  "Once confirmed, voting action cannot be undone.": "확인한 후에는 투표 액션을 취소할 수 없습니다.",
  "Web3 Notifications (BETA) trial available": "Web3 Notifications(BETA) 평가판 사용 가능",
  "selected": "선택됨",
  "Collapse": "축소",
  "Days": "일",
  "Hours": "시간",
  "Minutes": "분",
  "Seconds": "초",
  "PancakeSwap Meetup": "PancakeSwap 밋업",
  "Spain": "스페인",
  "Automated Liquidity Optimization": "자동화된 유동성 최적화",
  "Incentives can be earned on either Merkl or Farm but NOT both": "인센티브는 Merkl 또는 팜 중 하나에서 얻을 수 있지만 둘 다에서 얻을 수는 없습니다",
  "To earn Farm rewards, continue seeding liquidity on PancakeSwap and stake your LP token in the Farm.": "팜 리워드를 받으려면 PancakeSwap에 유동성을 계속 시드하고 팜에서 LP 토큰을 스테이킹하세요.",
  "To earn Merkl rewards, continue seeding liquidity on PancakeSwap but DO NOT stake your LP token in the Farm. Claim your rewards directly on ": "Merkl 리워드를 받으려면 PancakeSwap에서 유동성을 계속 시드하세요. 하지만 팜에 LP 토큰을 스테이킹하지 마세요. 다음에서 리워드를 직접 클레임하세요: ",
  "An active veCAKE staking position is required for activating farm yield boosters.": "팜 일드 부스터를 활성화하려면 활성 veCAKE 스테이킹 포지션이 필요합니다.",
  "Yield booster active": "일드 부스터 활성 상태",
  "Boost unlimited number of positions on all V3 Farms. Boost will be applied when staking. Lock more CAKE or extend your lock to receive a higher boost.": "모든 V3 팜에서 포지션을 무제한으로 부스팅하세요. 스테이킹할 때 부스트가 적용됩니다. 더 많은 CAKE를 잠그거나 잠금을 연장하여 더 높은 부스트를 받으세요.",
  "Go to Lock": "잠금으로 이동",
  "Update": "업데이트",
  "Get veCAKE to activate yield booster": "veCAKE를 받아 일드 부스터를 활성화하세요",
  "Click to update and increase your boosts.": "부스트를 업데이트하고 늘리려면 클릭하세요.",
  "Boost multiplier is calculated based on the staking conditions from both Farms and veCAKE. Numbers will be automatically updated upon user actions.": "부스트 승수는 팜과 veCAKE의 스테이킹 조건을 기반으로 계산되며 사용자 작업에 따라 자동으로 업데이트됩니다.",
  "Inscriptions are a recent and novel development in blockchain, and $APTS uses a lock-and-burn mechanism to convert non-fungible, and non-tradable Aptos Inscriptions into fungible and tradable representations. As with most smart contracts, this come with certain risks. Please do your own research.": "인스크립션은 블록체인의 새로운 최신 개발이며, $APTS에서는 잠금 및 소각 메커니즘을 사용하여 대체 불가능하고 거래 불가능한 Aptos 인스크립션을 대체 가능하고 거래 가능한 표현으로 전환합니다. 대부분의 스마트 계약과 마찬가지로 여기에는 특정 위험이 따르므로, 직접 조사해 보시기 바랍니다.",
  "CAKE Pool:": "CAKE 풀:",
  "Revenue Sharing:": "수익 공유:",
  "CAKE Pool APR is calculated based on the voting result and the emission of the veCAKE Pool gauge.": "CAKE 풀 APR은 투표 결과와 veCAKE 풀 게이지의 생성량을 기반으로 계산됩니다.",
  "Revenue Sharing APR is subject to various external factors, including trading volume, and could vary weekly.": "수익 공유 APR은 거래량을 포함한 다양한 외부 요인에 의해 영향을 받으며 매주 달라질 수 있습니다.",
  "Claim Your Exclusive NFTs Now!": "지금 독점 NFT를 클레임하세요!",
  "Calculated based average data since vault inception.": "볼트 개시 이후 평균 데이터 기반으로 계산됩니다.",
  "Note that Fees are just an estimation and may vary slightly when completing a purchase": "수수료는 추정치일 뿐이며 구매 완료 시 약간 다를 수 있습니다",
  "What are the sale types? What are the differences between them?": "판매 유형은 무엇입니까? 유형 간의 차이점은 무엇입니까?",
  "In the current IFO format. There are three types of sales:": "현재 IFO 형식입니다. 세 가지 판매 유형이 있습니다:",
  "Private Sales": "비공개 판매",
  "Public Sales": "공개 판매",
  "Basic Sales": "기본 판매",
  "There is NO requirement for participating in the Basic Sales.": "기본 판매에 참여하기 위한 요구 사항은 없습니다.",
  "To participate in Private Sales, participants will have to meet certain requirements presented on the IFO card. Each eligible participant will be able to commit any amount of CAKE up to the maximum commit limit, which is published along with the IFO voting proposal.": "비공개 판매에 참여하려면 IFO 카드에 제시된 특정 요구 사항을 참가자가 충족해야 합니다. 각각의 적격 참가자는 IFO 투표 제안과 함께 게시되는 최대 커밋 한도까지 CAKE 금액을 커밋할 수 있습니다.",
  "How can I get more iCAKE?": "iCAKE를 더 많이 얻으려면 어떻게 해야 하나요?",
  "Your iCAKE number for each IFOs is calculated based on your veCAKE balance at the snapshot time of each IFOs. Usually the snapshot time is the end time of each IFOs. Therefore, iCAKE can varies between different IFOs.": "각 IFO의 iCAKE 수는 각 IFO의 스냅숏 시간에 veCAKE 잔액을 기준으로 계산됩니다. 일반적으로 스냅숏 시간은 각 IFO의 종료 시간입니다. 따라서 iCAKE는 IFO 간에 다를 수 있습니다.",
  "To get more iCAKE, simply get more veCAKE by locking more CAKE in your veCAKE position, or extending your veCAKE position.": "더 많은 iCAKE를 얻으려면 veCAKE 포지션에서 더 많은 CAKE를 잠그거나 veCAKE 포지션을 연장하여 더 많은 veCAKE를 얻으세요.",
  "Just remember: you need an active PancakeSwap Profile in order to participate in Private and Public Sales.": "참고: 비공개 판매와 공개 판매에 참여하려면 활성 PancakeSwap 프로필이 필요합니다.",
  "There are two types of participation fee:": "두 가지 유형의 참가비가 있습니다:",
  "Fixed": "고정",
  "In “Cliff” model, the participation fee decreases in cliffs, based on the percentage of overflow from the “Public Sale” portion of the IFO. In “Fixed” modal, participation fee is fixed.": "“클리프” 모델에서는 IFO “공개 판매” 부분의 오버플로 비율에 따라 클리프에서 참가비가 감소합니다. “고정” 모달에서는 참가비가 고정되어 있습니다.",
  "Fees may vary between different IFOs. To learn more about the participation fees, please refer to the details in the IFO proposal (vote) for the specifics of the IFO you want to take part in.": "수수료는 IFO마다 다를 수 있습니다. 참가비에 대해 자세히 알아보려면 참가할 IFO의 세부 사항에 대한 IFO 제안(투표)에 나오는 세부 정보를 참조하세요.",
  "You need to contribute a minimum of about 10 USD worth of CAKE to either sale. You can contribute to one or both, it doesn’t matter: only your overall contribution is counted for the achievement.": "각 판매에 최소 약 10 USD 상당의 CAKE를 기부해야 합니다. 하나 또는 둘 다에 기부할 수 있지만 상관없습니다. 종합적인 기부만 성과로 카운트됩니다.",
  "Note that only BNB Chain IFOs are eligible for achievements.": "BNB 체인 IFO만 성과에 적격하므로 유의해 주시기 바랍니다.",
  "Missed this IFO? Lock CAKE today for the next IFO, while enjoying a wide range of veCAKE benefits!": "이 IFO를 놓치셨나요? 다음 IFO를 위해 지금 CAKE를 잠그고 광범위한 veCAKE 혜택을 누리세요!",
  "When the IFO sales are live, you can click “commit” to commit CAKE and buy the tokens being sold.": "IFO 판매가 라이브인 경우, \"커밋\"을 클릭하여 CAKE를 커밋하고 판매 중인 토큰을 구매할 수 있습니다.",
  "You will need a separate amount of CAKE in your wallet balance to commit to the IFO sales.": "IFO 판매를 커밋하려면 지갑 잔액에 별도의 CAKE 금액이 필요합니다.",
  "Claim your tokens": "내 토큰 클레임",
  "After the IFO sales finish, you can claim any IFO tokens that you bought, and any unspent CAKE.": "IFO 판매가 완료되면, 구입한 IFO 토큰 및 사용하지 않은 CAKE를 클레임할 수 있습니다.",
  "The maximum amount of CAKE you can commit to the Public Sale equals the number of your iCAKE, which is based on your veCAKE balance at the snapshot time of each IFO. Lock more CAKE for longer durations to increase the maximum CAKE you can commit to the sale.": "공개 판매에 커밋할 수 있는 CAKE의 최대 금액은 iCAKE 수와 같으며, 이는 각 IFO의 스냅숏 시간에 veCAKE 잔액을 기준으로 합니다. 판매에 커밋할 수 있는 최대 CAKE를 늘리려면 더 오랜 기간 동안 더 많은 CAKE를 잠그세요.",
  "Snapshot at": "스냅숏:",
  "The displayed iCAKE is calculated based on this snapshot time.": "표시된 iCAKE는 이 스냅숏 시간을 기준으로 계산됩니다.",
  "Ratio": "비율",
  "Your iCAKE is calculated by applying this ratio on the number of veCAKE at the snapshot time.": "iCAKE는 스냅숏 시간의 veCAKE 수에 이 비율을 적용하여 계산됩니다.",
  "Unlocks in": "잠금 해제:",
  "On %time%": "%time%",
  "You have no veCAKE at the snapshot time.": "스냅숏 시간에 veCAKE가 없습니다.",
  "To participate, lock CAKE to get veCAKE. Or extend your veCAKE position beyond the snapshot time.": "참여하려면 CAKE를 잠그고 veCAKE를 받으세요. 또는 스냅숏 시간 이상으로 veCAKE 포지션을 연장하세요.",
  "To participate, you need to migrate your fixed-term CAKE staking position to veCAKE.": "참여하려면 고정 기간 CAKE 스테이킹 포지션을 veCAKE로 마이그레이션해야 합니다.",
  "My iCAKE": "내 iCAKE",
  "Your available iCAKE is calculated with the veCAKE balance at the snapshot time, multiplied by a fixed ratio.": "사용 가능한 iCAKE는 스냅숏 시간의 veCAKE 잔액에 고정 비율을 곱하여 계산됩니다.",
  "BNB Chain": "BNB Chain",
  "Mobox": "Mobox",
  "Revenue Sharing": "수익 공유",
  "Farm Booster": "팜 부스터",
  "Automate your PancakeSwap v3 liquidity": "PancakeSwap v3 유동성 자동화",
  "CKP cIFO": "CKP cIFO",
  "Token": "토큰",
  "Last price from Pyth Oracle": "Pyth Oracle의 마지막 가격",
  "Your CAKE pool position has been converted to one of the 3rd party veCAKE locker protocols.": "CAKE 풀 포지션이 제3자 veCAKE 락커 프로토콜 중 하나로 전환되었습니다.",
  "To check out your converted position, please visit the protocol page.": "전환된 포지션을 확인하려면 프로토콜 페이지를 방문하세요.",
  "You can create a native veCAKE position by locking CAKE.": "CAKE를 잠그면 네이티브 veCAKE 포지션을 생성할 수 있습니다.",
  "Converted": "전환됨",
  "Update Positions": "포지션 업데이트",
  "Increase Liquidity": "유동성 늘리기",
  "Migrate Liquidity": "유동성 마이그레이션",
  "Wrap": "래핑",
  "Unwrap": "언래핑",
  "Weekly revenue sharing": "주간 수익 공유",
  "Weekly CAKE pool rewards": "주간 CAKE 풀 리워드",
  "Boost rewards on your favorite farms": "좋아하는 팜에서 리워드 부스팅",
  "Claim additional incentives from other protocols": "다른 프로토콜에서 추가 인센티브 클레임",
  "Boost your farm earnings": "팜 수익 부스팅",
  "Supports multi-chain boosts": "멀티 체인 부스트 지원",
  "Use your veCAKE to vote on important governance proposals": "veCAKE를 사용하여 중요 거버넌스 제안에 투표",
  "Participate in IFO public sales": "IFO 공개 판매 참여",
  "Supports multi-chain IFOs": "멀티 체인 IFO 지원",
  "Boost your winning in Trading Rewards campaigns. Regardless which chain you are trading on.": "거래 리워드 캠페인에서 당첨금을 높이세요. 어떤 체인에서 거래하고 있는지에 관계없이 가능합니다.",
  "Boost your earnings in fixed staking.": "고정 스테이킹에서 수익을 부스팅하세요.",
  "More to come...": "기타 등등...",
  "Submit vote": "투표 제출",
  "Ascend": "Ascend",
  "Get veCAKE now!": "지금 veCAKE를 받으세요!",
  "Check out veCAKE": "veCAKE 확인",
  "The CAKE and APT Farm rewards for this pool will not be applicable to or claimable by": "이 풀에 대한 CAKE 및 APT 팜 리워드는 다음과 같은 사용자가 적용하거나 클레임할 수 없습니다:",
  "U.S.-based and VPN users.": "미국에 소재한 사용자 및 VPN 사용자.",
  "The CAKE and APT Farm rewards for this pool will not be applicable to or claimable by U.S.-based and VPN users.": "이 풀에 대한 CAKE 및 APT 팜 리워드는 미국에 소재한 사용자 및 VPN 사용자가 적용하거나 클레임할 수 없습니다.",
  "Base APR (APT yield only)": "기본 APR(APT 일드만)",
  "%percent%% of total supply": "총 공급의 %percent%%",
  "Your deposit value in USD": "내 예치 가치(USD)",
  "Min deposit USD": "최소 예치 USD",
  "Savings": "Savings",
  "Show testnet": "테스트넷 표시",
  "Be Our Top 100 Traders and Earn a 3% Trading Fee Rebate!": "톱 100 트레이더가 되어 3%의 거래 수수료 리베이트를 받으세요!",
  "Join Now": "지금 가입하세요",
  "Updated": "업데이트됨:",
  "Search name": "이름 검색",
  "Blocked address": "차단된 주소",
  "We have detected that this address is associated with a Prohibited Activity": "이 주소에서 금지된 활동이 감지되었습니다",
  "If you believe that your address has been misclassified, please email": "귀하의 주소가 잘못 분류되었다고 생각되면 이메일을 보내주세요:",
  "Note (20 characters)": "메모(20자)",
  "New LP Position Added": "새로운 LP 포지션 추가됨",
  "New LP position successfully added. You will be notified on important updates.": "새로운 LP 포지션이 추가되었습니다. 중요 업데이트에 대한 알림이 전송됩니다.",
  "Notifications Enabled": "알림 활성화됨",
  "You can now opt-in to pancakeswap web notifications": "이제 pancakeswap 웹 알림을 옵트인할 수 있습니다",
  "Error Enabling Notifications": "알림 활성화 오류",
  "Something went wrong when trying to enable notifications %error%": "알림을 활성화하려는 중에 문제가 발생했습니다. %error%",
  "Subscription Error": "구독 오류",
  "Your notification preferences have been updated.": "알림 기본 설정이 업데이트되었습니다.",
  "Something went wrong": "문제가 발생했습니다",
  "Unable to update your preferences %error%": "기본 설정을 업데이트할 수 없습니다. %error%",
  "Error Unsubscribing": "구독 취소 오류",
  "Unable to unsubscribe %error%": "구독을 취소할 수 없습니다. %error%",
  "You successfully unsubscribed from notifications. You can re-subscribe any time": "알림을 구독 취소했습니다. 언제든지 다시 구독할 수 있습니다.",
  "Failed to send": "전송 실패",
  "This product have been upgraded!": "이 제품이 업그레이드되었습니다!",
  "Nemesis Downfall Now Live on PancakeSwap Gaming Marketplace": "이제 PancakeSwap 게이밍 마켓플레이스에서 Nemesis Downfall이 라이브로 진행됩니다",
  "Nemesis Downfall Now on PancakeSwap": "이제 PancakeSwap에서 Nemesis Downfall 제공",
  "Mainnet is set by default. If you are unfamiliar with bridging please try a testnet transaction first": "Mainnet은 기본적으로 설정되어 있습니다. 브리징에 익숙하지 않다면 먼저 테스트넷 트랜잭션을 시도해 보세요.",
  "%title% Disclaimer": "%title% 면책 조항",
  "Go to FAQ guide": "FAQ 가이드로 이동",
  "This an experimental product": "실험적인 제품입니다",
  "We highly advise you go through the FAQ Guide below before continuing": "계속 진행하기 전에 아래 FAQ 가이드를 읽어 보시기 바랍니다",
  "I have read the FAQ guide and am ready to continue.": "FAQ 가이드를 읽었으며 계속 진행할 준비가 되었습니다.",
  "Fast routing (BETA)": "빠른 라우팅(BETA)",
  "Increase the speed of finding best swapping routes": "최상의 스왑 라우트를 찾는 속도 향상",
  "Enable Mainnet": "Mainnet 활성화",
  "The maximum amount of CAKE reward you may earn is capped at": "획득할 수 있는 최대 CAKE 리워드 금액은 다음과 같습니다:",
  "of your veCAKE balance at the snapshot time.": "- 스냅숏 시간의 veCAKE 잔액.",
  "Increase your veCAKE to continue earning.": "계속해서 리워드를 받으려면 veCAKE를 늘리세요.",
  "Your Max Reward Capped": "최대 리워드 한도",
  "at": "-",
  "can not be claim.": "- 클레임할 수 없습니다.",
  "The estimated veCAKE amount at the snapshot time based on veCAKE’s linearly decreasing math.": "veCAKE의 선형 감소 수학에 기반한 스냅숏 시간의 예상 veCAKE 금액입니다.",
  "To earn trading reward, there is a minimum requirement of your": "거래 리워드를 받으려면 다음의 최소 요구 사항을 충족해야 합니다:",
  "veCAKE at snapshot time.": "veCAKE, 스냅숏 시간.",
  "Preview of": "미리 보기 -",
  "*veCAKE at snapshot time:": "*veCAKE, 스냅숏 시간:",
  "Min. veCAKE will be reached at snapshot time": "스냅숏 시간에 최소 veCAKE에 도달하게 됩니다",
  "Min. veCAKE won’t be reached at snapshot time": "스냅숏 시간에 최소 veCAKE에 도달하지 않게 됩니다",
  "Extend Lock Instead": "대신 잠금 연장",
  "Add CAKE Instead": "대신 CAKE 추가",
  "You have earn some trading REWARDS": "거래 리워드를 받았습니다",
  "unclaimed reward expiring": "클레임되지 않은 리워드 만료:",
  "Get veCAKE to start earning": "veCAKE를 얻고 리워드를 받으세요",
  "Get veCAKE": "veCAKE 받기",
  "Increase veCAKE to reach min. requirement": "최소 요구 사항을 충족하려면 veCAKE를 늘리세요",
  "Increase veCAKE": "veCAKE 늘리기",
  "Min. veCAKE at snapshot time:": "스냅숏 시간의 최소 veCAKE:",
  "Preview of your veCAKE⌛ at snapshot time:": "스냅숏 시간의 veCAKE⌛ 미리 보기:",
  "Snapshot at / Campaign Ends:": "스냅숏 시간/캠페인 종료:",
  "Increase your veCAKE to continue earning": "계속해서 리워드를 받으려면 veCAKE를 늘리세요",
  "Your CAKE staking position is expired. Unlock your position and set up a new one to start earning.": "CAKE 스테이킹 포지션이 만료되었습니다. 포지션을 잠금 해제하고 새 포지션을 설정하여 리워드를 받으세요.",
  "Permit %symbol%": "%symbol% 허용",
  "Enable spending %symbol%": "%symbol% 사용 활성화",
  "Reset approval on USDT.": "USDT의 승인을 재설정하세요.",
  "Go to CAKE Staking": "CAKE 스테이킹으로 이동",
  "Revoke transaction filled, but Approval not reset to 0. Please try again.": "트랜잭션 취소가 완료되었으나 승인이 0으로 재설정되지 않았습니다. 다시 시도해 주세요.",
  "Combined number of rewards in %symbol% from ALL your positions which are eligible for Merkl rewards.": "Merkl 리워드를 받을 자격이 있는 모든 포지션에서 %symbol%에 통합된 리워드 수입니다.",
  "To earn rewards on Merkl, unstake this position from PancakeSwap Farms.": "Merkl에서 리워드를 받으려면 PancakeSwap 팜에서 이 포지션을 언스테이킹하세요.",
  "This Merkl campaign is NOT rewarding out-of-range liquidity. To earn rewards, adjust your position.": "이 Merkl 캠페인은 범위를 벗어난 유동성에 대해 리워드를 제공하지 않습니다. 리워드를 받으려면 포지션을 조정하세요.",
  "This liquidity position is currently earning rewards on Merkl.": "이 유동성 포지션은 Merkl에서 리워드를 현재 받고 있습니다.",
  "This liquidity position will NOT earn any rewards on Merkl due to its total USD value being less than $20.": "이 유동성 포지션은 총 USD 가치가 $20 미만이므로 Merkl에서 어떠한 리워드도 받지 못합니다.",
  "Approve transaction filled, but Approval still not enough to fill current trade. Please try again.": "트랜잭션 승인이 이루어졌지만 아직 현재 거래를 이행하기에 승인이 충분하지 않습니다. 다시 시도해 주세요.",
  "v4": "v4",
  "PancakeSwap v4": "PancakeSwap v4",
  "Innovation": "혁신",
  "Empower, Build and Innovate with PancakeSwap v4": "PancakeSwap v4를 사용하여 강화하고 빌드하고 혁신하세요",
  "Read Whitepaper": "백서 읽기",
  "+%total% categories": "+%total% 카테고리",
  "All Hooks": "모든 후크",
  "Contribute to PancakeSwap v4": "PancakeSwap v4에 기여",
  "Build Hooks with us and participate in PancakeSwap's 500k USD Developer Program": "저희와 함께 후크를 개발하고 PancakeSwap의 500k USD 개발자 프로그램에 참여하세요",
  "Submit Your Hook": "내 후크 제출",
  "Get Rewarded with Developer Program": "개발자 프로그램으로 리워드 받기",
  "Published on:": "게시:",
  "Hooks": "후크",
  "Features": "기능",
  "All Sources": "모든 소스",
  "Official": "공식",
  "Third Party": "제3자",
  "News from:": "다음의 뉴스:",
  "From: %platform%": "다음에서: %platform%",
  "News And Events": "뉴스 및 이벤트",
  "with PancakeSwap v4": "- PancakeSwap v4",
  "Read the Whitepaper": "백서 읽기",
  "Get the Tools": "도구 다운로드",
  "Join the Community": "커뮤니티 가입",
  "Introducing v4": "v4 소개",
  "Events and News": "이벤트 및 뉴스",
  "Load More": "더 로드",
  "The Full Range Hook allows users to add liquidity across the entire price range within concentrated liquidity pools, similar to v2 pools. This hook eases liquidity position management for the LPs.": "Full Range Hook에서 사용자는 v2 풀과 유사하게, 집중된 유동성 풀 내의 전체 가격 범위에서 유동성을 추가할 수 있습니다. 이 후크는 LP의 유동성 포지션 관리를 용이하게 해줍니다.",
  "Geomean Oracle": "Geomean Oracle",
  "The Geomean Oracle hook computes time-weighted average price from a set of pool price observations, using geometric mean rather than arithmetic mean. This approach makes it more resilient to temporary price spikes.": "Geomean Oracle 후크는 산술 평균이 아닌 기하 평균을 사용하여 풀 가격 관측 세트에서 시간 가중치 적용 평균 가격을 계산합니다. 이 접근 방식을 사용하면 일시적인 가격 급등에 대한 탄력성을 높일 수 있습니다.",
  "Limit Order": "지정가 주문",
  "The Limit Order hook facilitates on-chain limit order functionality for liquidity pools, eliminating the need for off-chain keepers to process orders. Offering a user experience akin to centralized exchanges, traders can specify buy or sell prices for assets. Orders are executed automatically when the pool price meets the specified limit price.": "지정가 주문 후크는 유동성 풀에 대한 온체인 지정가 주문 기능을 용이하게 하므로, 오프체인 보유자가 주문을 처리할 필요가 없게 해줍니다. 중앙 집중식 거래소와 유사한 사용자 환경을 제공하며, 트레이더는 자산에 대한 구매 또는 판매 가격을 지정할 수 있습니다. 풀 가격이 지정된 제한 가격을 충족하면 주문이 자동으로 실행됩니다.",
  "Customized Pool Types": "사용자 지정된 풀 유형",
  "Singleton": "Singleton",
  "Flash Accounting": "플래시 회계",
  "Donate": "기부",
  "Unlock unparalleled customization with Hooks, enhancing liquidity pool functionality through smart contracts.Tailor your liquidity pools precisely, defining Hook contracts for key actions like initialize, swap, modify,position, and donate. Enable dynamic fees, on-chain limit orders, custom oracles, and more with PancakeSwap's Hooks!": "후크를 통해 뛰어난 사용자 지정 기능을 잠금 해제하고 스마트 계약을 통해 유동성 풀 기능을 강화하세요. 초기화, 스왑, 수정, 포지션 지정 및 기부와 같은 주요 작업에 대한 후크 계약을 정의하여 유동성 풀을 정밀하게 조정하세요. PancakeSwap의 후크를 사용하여 동적 수수료, 온체인 지정가 주문, 사용자 지정 오라클 등을 활성화하세요!",
  "Explore a modular and sustainable design for AMMs, supporting multiple pool types and AMM logic through Hooks and gas optimization. Launching with CLAMM pools featuring Hooks and the first-ever liquidity book AMM, PancakeSwap v4's architecture ensures future-proof deployment of sophisticated AMM logic.": "후크 및 가스 최적화를 통해 다양한 풀 유형과 AMM 로직을 지원하는 AMM용 지속 가능한 모듈식 설계를 살펴보세요. 후크 제공 CLAMM 풀 및 최초의 유동성 북 AMM과 함께 출시된 PancakeSwap v4 아키텍처는 정교한 AMM 로직의 미래 경쟁력을 갖춘 배포를 보장합니다.",
  "Introducing Singleton for unparalleled trading efficiency and gas savings. Singleton consolidates all pools, cutting gas costs by 99% for deploying new pools. Multi-hop transactions are streamlined, eliminating the need for token movement between contracts.": "탁월한 거래 효율성과 가스 절감을 위한 Singleton을 소개합니다. Singleton은 모든 풀을 통합하고, 새로운 풀 배포에 필요한 가스 비용을 99% 절감합니다. 멀티홉 트랜잭션이 간소화되어 계약 간 토큰 이동이 필요하지 않습니다.",
  "Flash Accounting optimizes gas usage by computing net balances for transactions and settling them collectively,resulting in significant gas savings.": "플래시 회계는 트랜잭션에 대한 순 잔액을 계산하고 이를 일괄적으로 정산하여 가스 사용량을 최적화하므로, 상당한 가스 절감 효과를 가져옵니다.",
  "Empower your liquidity pool with the innovative Donate method. It enables direct payments to in-range LPs in one or both pool tokens. Donate ensures seamless and efficient transactions by leveraging the pool's fee accounting system.": "혁신적인 기부 방법으로 유동성 풀을 강화하세요. 하나 또는 두 개의 풀 토큰으로 범위 내 LP에 대한 직접 지불이 가능하게 됩니다. 기부는 풀의 수수료 회계 시스템을 활용하여 원활하고 효율적인 트랜잭션을 보장합니다.",
  "Introducing PancakeSwap v4": "PancakeSwap v4 소개",
  "Your DEX Your Innovation Introducing PancakeSwap v4": "여러분의 DEX, 여러분의 혁신, PancakeSwap v4 소개",
  "Whitepaper": "백서",
  "twitter page": "twitter 페이지",
  "The NFP token has recently experienced an exploit. Please refrain from swapping NFP until further notice. More information can be found on the project's twitter page.": "최근에 NFP 토큰에서 악용이 발생했습니다. 추후 공지가 있을 때까지 NFP 스왑을 삼가해 주시기 바랍니다. 자세한 내용은 프로젝트의 twitter 페이지에서 확인할 수 있습니다.",
  "NMT Token has recently experienced an exploit. Please refrain from swapping NMT until further notice.": "최근에 NMT 토큰에서 악용이 발생했습니다. 추후 공지가 있을 때까지 NMT 스왑을 삼가해 주시기 바랍니다.",
  "Order expired. Please try again.": "주문이 만료되었습니다. 다시 시도하세요.",
  "Transaction failed: quote expired": "트랜잭션 실패: 견적이 만료되었습니다.",
  "Withdrawal Fee": "인출 수수료",
  "View Staking Token Project Site": "스테이킹 토큰 프로젝트 사이트 보기",
  "In the event of any": "토큰",
  "token distribution,": "배분의 경우,",
  "we will distribute": "당사는",
  "of the proceeds to the": "수익금을",
  "CAKE community.": "CAKE 커뮤니티에 배분합니다.",
  "Stake %stakedToken%, Earn APT on": "%stakedToken% 스테이킹, APT 획득:",
  "%stakedToken% Syrup Pool": "%stakedToken% Syrup 풀",
  "If more %lpLabel% LP is deposited in our Farm this week, we'll increase APT rewards for %stakedToken% Syrup Pool next week.": "이번 주에 더 많은 %lpLabel% LP가 팜에 예치되면 다음 주에 %stakedToken% Syrup 풀에 대한 APT 리워드가 늘어납니다.",
  "Enjoying the %stakingToken% Staking APR? Get more rewards with the %lpLabel% LP on our": "%stakingToken% 스테이킹 APR을 즐기고 계신가요? 다음에서 %lpLabel% LP로 더 많은 리워드를 받으세요:",
  "The rewards for this Syrup Pool will not be applicable to or claimable by": "이 Syrup 풀에 대한 리워드는 다음과 같은 사용자가 적용하거나 클레임할 수 없습니다:",
  "The liquidity of this position is 0. Please try increasing the amount.": "이 포지션의 유동성은 0입니다. 금액을 늘려보세요.",
  "Sign In With Wallet": "지갑으로 로그인",
  "Subscribe To PancakeSwap": "PancakeSwap 구독",
  "Registration Error": "등록 오류",
  "Stake your WBNB here": "여기에서 WBNB 스테이킹",
  "Stake WBNB, Win Combo Rewards!": "WBNB를 스테이킹하고 콤보 리워드를 받으세요!",
  "Stake WBNB to Win Combo Rewards": "WBNB를 스테이킹하여 콤보 리워드를 받으세요",
  "$5,000 extra reward pool": "$5,000의 추가 리워드 풀",
  "PancakeSwap Multichain Celebration": "PancakeSwap 멀티체인 축제",
  "Starting MAR 14 - Over $3500 in prizes!": "3월 14일 시작 - 상금 $3500 이상!",
  "Participate Now": "지금 참여하세요",
  "Merkl APR": "Merkl APR"
}
